msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-07 18:00+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.1\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1  plural=0 \n"

#: app/modules/modifiers/modifiersController.js:29
msgid "# of Items"
msgstr "项目＃"

#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:52
msgid "* Price must greater then 0"
msgstr "金额必须大于0"

#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:77
msgid "* Price must lesser then 0"
msgstr "金额必须小于0"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:18
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:57
msgid "API"
msgstr "API"

#: app/modules/settings/iframe.html:11
msgid "Access Requested"
msgstr "正在请求访问"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:18
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:26
msgid "Account Number"
msgstr "账户号码"

#: app/modules/bank_accounts/bankAccountsController.js:8
msgid "Account Type"
msgstr "账户类型"

#: app/modules/settings/iframe.html:7
msgid "Activate Your Storefront"
msgstr "激活您的店面"

#: app/shared/grid/grid-filter.html:47
msgid "Add Filter"
msgstr "添加过滤器"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:44
msgid "Add Image"
msgstr "新增图片"

#: app/modules/stock_transfers/new_stock_transfer.html:36
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:39
msgid "Add Items"
msgstr "添加项目"

#: app/modules/modifiers/list_modifiers.html:12
msgid "Add Modifiers To Items"
msgstr "添加附加选项到商品"

#: app/modules/invoices/new_invoice.html:30
#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:80
msgid "Add New Items"
msgstr "添加新项"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:17
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:26
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:50
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:71
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:78
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:19
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:30
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:59
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:67
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:84
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:92
msgid "Add To Price"
msgstr "添加到价格"

#: app/modules/settings/line_item_status_index.html:10
msgid "Add new status"
msgstr "添加新的状态"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:73
msgid "Add section"
msgstr "新增区块"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:32
msgid ""
"Add your first Storefront page! Customize as many online store pages as you "
"like, and simply add the embed codes to your website."
msgstr ""
"添加第一个店面页面！自定在线商店页面，并简单地将嵌入代码添加到您的网站。"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:43
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:50
msgid "Add-on Options"
msgstr "插件选项"

#: app/modules/settings/iframe_setting.html:10
msgid "Addition Languages other then English"
msgstr "启用英文之外的语言"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:8
msgid "Additional Languages"
msgstr "其他语言"

#: app/modules/customers/customersController.js:59
#: app/modules/customers/customersController.js:99
#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:22
#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:14
#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:21
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:19
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:22
msgid "Align"
msgstr "对齐"

#: app/shared/grid/grid-row-count.html:9
msgid "All"
msgstr "全部"

#: app/modules/summary/summary.html:150
msgid "All Stores"
msgstr "所有商店"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:66
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:76
msgid "Allows you to deselect unwanted options"
msgstr "允许您取消选择不想要的选项"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:44
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:51
msgid "Allows you to select multiple add-ons to the item"
msgstr "允许您选择多个加载项的项目"

#: app/modules/inventory/view_inventory.html:134
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:11
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:12
msgid "Allows you to select one option for each Single Choice Modifier"
msgstr "每个单一的附加选项允许您选择一个选项"

#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:40
#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:79
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: app/modules/discounts/new_discount.html:12
#: app/modules/discounts/view_discount.html:14
msgid "Amount Off"
msgstr "减少售价"

#: app/modules/welcome/modals/modal_2.html:65
msgid "Apartment / Suite"
msgstr "公寓 / 单元"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:12
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:51
msgid "Associate"
msgstr "关联"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:7
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:75
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:109
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: app/modules/discounts/discountsController.js:72
msgid "Auto Apply Discount"
msgstr "自动应用折扣"

#: app/modules/discounts/new_discount.html:30
#: app/modules/discounts/view_discount.html:31
msgid "Automatically Apply Discount"
msgstr "自动应用的折扣"

#: app/modules/summary/summary.html:63
msgid "Average Sale"
msgstr "平均销售"

#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:39
msgid "Average Sales Amount"
msgstr "平均销售金额"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:57
msgid "Bank transfer"
msgstr "银行转账"

#: app/modules/invoices/new_invoice.html:11
#: app/modules/invoices/view_invoice.html:11
msgid "Bill To"
msgstr "开账单给"

#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:36
msgid "Bill to"
msgstr "开账单给"

#: app/modules/customers/customersController.js:81
#: app/modules/customers/view_customer.html:41
msgid "Billing Address"
msgstr "账单地址"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:15
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:54
msgid "Bindo Account Manager"
msgstr "Bindo 客户经理"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:13
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:52
msgid "Bindo Sales Associate"
msgstr "Bindo 销售助理"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:14
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:53
msgid "Bindo Sales Manager"
msgstr "Bindo 销售经理"

#: app/modules/settings/iframe.html:8
msgid ""
"Bindo Storefront is the easiest way to sell online through your existing "
"website. After requesting access to the Storefront Builder, you can "
"instantly create online store pages that automatically sync with your Bindo "
"POS inventory."
msgstr ""
"Bindo Storefront 是，通过您现有的网站在线销售最简单的方法。在申请使用店面生成"
"器后，您可以立即创建在线商店页面，能与Bindo POS自动同步库存。"

#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:55
msgid ""
"Bindo supports 99% of merchant processors. Help us connect you to the right "
"processor."
msgstr ""
"Bindo 支持 99%的merchant processors。请帮助我们将您连接到正确的processor。"

#: app/modules/customers/customersController.js:36
msgid "Birthday (MM-DD)"
msgstr "生日 （MM-DD）"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:19
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:22
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:37
msgid "Btn color"
msgstr "按钮颜色"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:38
msgid "Btn text color"
msgstr "按钮文字颜色"

#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:32
msgid "Business Type"
msgstr "商业类型"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:18
msgid "Button background color"
msgstr "按钮背景颜色"

#: app/modules/sales/salesController.js:25
msgid "Buyer"
msgstr "买方"

#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:62
msgid ""
"By answering these questions, you can customize your POS and dashboard the "
"way you need it. No more, no less."
msgstr "通过回答这些问题，你可以自定义你 POS 和仪表板，刚好适合你的需要。"

#: app/modules/welcome/modals/modal_5.html:47
msgid ""
"By filling out this info, you'll be able to automate your tax calculations, "
"saving you a lot of time."
msgstr "填写此信息，你会能够自动化您的税务计算，节省你大量的时间。"

#: app/modules/activating/activating.html:43
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:41
msgid "Can't wait? Call"
msgstr "不能等吗？打电话"

#: app/modules/activating/activating.html:38
#: app/modules/departments/list_departments.html:26
#: app/modules/departments/listed-department.html:29
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:92
#: app/modules/invoices/view_invoice.html:51
#: app/modules/menus/list_menus.html:47
#: app/modules/menus/list_menus.html:77
#: app/modules/menus/view_menu.html:107
#: app/modules/menus/view_menu.html:143
#: app/modules/menus/view_menu.html:54
#: app/modules/menus/view_menu.html:71
#: app/modules/purchase_orders/fulfill.html:4
#: app/modules/purchase_orders/view_purchase_order.html:21
#: app/modules/settings/iframe_new.html:109
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:116
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:63
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:81
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:99
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:36
#: app/modules/login/views/recover-password.html:17
#: app/shared/edit/add_listings.html:60 app/shared/grid/grid-filter.html:83
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/modules/gift_cards/giftCardsController.js:13
#: app/modules/gift_cards/giftCardsController.js:25
msgid "Card Number"
msgstr "卡号"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:58
msgid "Cash"
msgstr "现金"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:94
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: app/modules/menus/view_menu.html:21
msgid "Change Product"
msgstr "变更商品"

#: app/modules/menus/view_menu.html:117
msgid "Change Product of Menu Item"
msgstr "变更选单的商品"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:59
msgid "Check"
msgstr "支票"

#: app/modules/discounts/new_discount.html:23
#: app/modules/discounts/view_discount.html:24
msgid "Check this if this is a store coupon or discount."
msgstr "检查这是店铺优惠券或折扣。"

#: app/modules/discounts/new_discount.html:10
#: app/modules/discounts/view_discount.html:12
msgid "Choose Discount Type..."
msgstr "请选择折扣类型..."

#: app/modules/customers/new_customer.html:19
#: app/modules/customers/view_customer.html:29
msgid "Choose Gender..."
msgstr "选择性别......"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:52
msgid "Choose a Supplier..."
msgstr "选择一个供应商......"

#: app/modules/welcome/modals/modal_2.html:69
msgid "City"
msgstr "城市"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:106
msgid "Click save to see Embed Code and preview your Storefront page"
msgstr "单击保存，取得嵌入代码和预览您的店面页面"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:120
msgid "Close preview"
msgstr "关闭页面预览"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:14
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:17
msgid "Code"
msgstr "邮编"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:7
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:70
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:76
msgid "Coming soon..."
msgstr "即将推出"

#: app/modules/welcome/modals/modal_1.html:15
#: app/modules/welcome/modals/modal_2.html:15
msgid "Configure Your Store"
msgstr "激活您的店面"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:23
#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:15
#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:22
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:21
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:25
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:25
msgid "Contact Email"
msgstr "联络Email"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:24
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:22
msgid "Contact Phone"
msgstr "联络电话"

#: app/shared/grid/grid-filter.html:13
msgid "Contains"
msgstr "包含"

msgid "contains"
msgstr "包含"

msgid "Target"
msgstr "目标"

msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: app/modules/welcome/modals/modal_1.html:56
#: app/modules/welcome/modals/modal_2.html:86
#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:68
#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:61
#: app/modules/welcome/modals/modal_5.html:53
#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:66
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:178
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:57
msgid "Cost"
msgstr "费用"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:10
#: app/modules/welcome/modals/modal_1.html:31
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:3
#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:3
#: app/modules/welcome/modals/modal_5.html:3
#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:3
msgid "Create Your Store"
msgstr "创建您的商店"

#: app/modules/bank_accounts/bankAccountsController.js:12
msgid "Created At"
msgstr "创建"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:31
msgid "Created at"
msgstr "建立时间"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:32
msgid "Created by"
msgstr "建立者"

#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:14
msgid "Credit Card Processing"
msgstr "信用卡处理"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:60
msgid "Credit card"
msgstr "信用卡"

#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:26
msgid "Current POS / Inventory System"
msgstr "当前 POS / 库存系统"

#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:25
msgid "Current Processor"
msgstr "当前处理器"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:176
#: app/shared/edit/add_listings.html:31
msgid "Current QTY"
msgstr "当前数量"

#: app/modules/summary/summary.html:288
msgid "Custom Range"
msgstr "自定义范围"

#: app/modules/settings/iframe_setting.html:22
msgid "Custom shipping description"
msgstr "自定运费说明"

#: app/modules/customers/customersController.js:35
#: app/modules/customers/view_customer.html:92
#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:76
#: app/modules/sales/view_sale.html:24
msgid "Customer"
msgstr "顾客"

#: app/modules/invoices/new_invoice.html:16
msgid "Customer Email Address"
msgstr "客户电子邮件地址"

#: app/modules/customers/customersController.js:55
msgid "Customer Profile Type"
msgstr "客户类型"

#: app/shared/menu/menu-generic.html:40
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: app/modules/welcome/modals/modal_0.html:3
msgid "Customize Your Back Office"
msgstr "自定义您的后勤"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:3
msgid ""
"Customize your Storefront page to fit the look and feel of your website by "
"choosing from the options below. Then simply copy the embed code and add it "
"to your webpage."
msgstr ""
"自定您的店面页后，可以通过从下面的选项中选择适合您的网站的外观和感觉。然后简"
"单地复制嵌入代码并将其添加到您的网页。"

#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:14
msgid "Data Migration"
msgstr "数据迁移"

#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:37
#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:77
#: app/modules/purchase_orders/purchaseOrdersController.js:25
#: app/modules/sales/view_sale.html:21
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/modules/customers/customersController.js:61
msgid "Date Created"
msgstr "创建日期"

#: app/modules/customers/customersController.js:79
#: app/modules/customers/view_customer.html:37
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

#: app/modules/customers/customersController.js:100
#: app/modules/customers/customersController.js:60
msgid "Date of Birth (MM-DD)"
msgstr "生日 （MM-DD）"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:61
msgid "Debit card"
msgstr "记帐卡"

#: app/modules/discounts/discountsController.js:71
#: app/modules/discounts/new_discount.html:22
#: app/modules/discounts/view_discount.html:23
msgid "Deduct Tax Base"
msgstr "减去计税基础"

#: app/modules/inventory/view_inventory.html:141
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:146
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:164
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:169
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:182
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:187
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:19
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:28
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:74
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:79
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:21
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:32
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:63
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:88
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:93
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:68
msgid "Default:"
msgstr "默认"

#: app/modules/sales/view_sale.html:26
msgid "Delivery Address"
msgstr "交付地址"

#: app/modules/stock_transfers/new_stock_transfer.html:19
#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:69
msgid "Departing Store"
msgstr "出货商店"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:30
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:34
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:35
#: app/shared/menu/menu-generic.html:28
msgid "Departments"
msgstr "部门"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:12
msgid "Description (Optional)"
msgstr "描述 (可选)"

#: app/modules/departments/list_departments.html:39
#: app/modules/menus/list_menus.html:87
#: app/modules/menus/view_menu.html:154
msgid "Discard Changes"
msgstr "放弃更改"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:40
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:44
msgid "Discontinued"
msgstr "停止"

#: app/modules/discounts/discountsController.js:31
#: app/modules/discounts/discountsController.js:70
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: app/modules/discounts/view_discount.html:10
msgid "Discount Type"
msgstr "折扣类型"

#: app/shared/menu/menu-generic.html:34
msgid "Discounts"
msgstr "折扣"

#: app/modules/summary/summary.html:298
msgid "Displayed Date"
msgstr "显示的日期"

#: app/modules/summary/summary.html:299
msgid "Displayed Date Range"
msgstr "显示的日期范围"

#: app/modules/departments/list_departments.html:2
#: app/modules/menus/list_menus.html:3
#: app/modules/menus/view_menu.html:3
msgid "Drag to arrange."
msgstr "通过拖动来排列。"

#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:60
msgid ""
"Dreading the POS migration? Don't. Our setup and migration has never taken "
"more than 20 minutes."
msgstr "害怕 POS 迁移吗？不要。我们的安装和迁移已经永远不会超过 20 分钟。"

#: app/modules/invoices/new_invoice.html:7
msgid "Due Date"
msgstr "到期日"

#: app/modules/customers/view_customer.html:92
#: app/modules/customers/view_customer.html:94
#: app/modules/departments/listed-department.html:8
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:207
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:209
#: app/modules/invoices/view_invoice.html:59
#: app/modules/menus/list_menus.html:12
#: app/modules/menus/view_menu.html:33
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:104
#: app/modules/purchase_orders/view_purchase_order.html:29
#: app/modules/purchase_orders/view_purchase_order.html:31
#: app/modules/settings/custom_fields_index.html:27
#: app/modules/settings/iframe_index.html:25
#: app/modules/settings/iframe_index.html:54
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:123
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:125
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/modules/departments/listed-department.html:15
msgid "Edit Department"
msgstr "编辑部门"

#: app/modules/menus/list_menus.html:57
msgid "Edit Menu"
msgstr "编辑选单"

#: app/modules/menus/view_menu.html:64
msgid "Edit Menu Section"
msgstr "编辑选单区块"

#: app/modules/menus/list_menus.html:13
msgid "Edit Sections"
msgstr "编辑区块"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:4
#: app/modules/settings/iframe_setting.html:4
msgid ""
"Edit your general Storefront settings below. These settings will be applied "
"to all Storefront pages that you create."
msgstr "编辑下面你一般店面设置。这些设置将应用于您创建的所有店面页面。"

#: app/modules/customers/customersController.js:56
#: app/modules/customers/customersController.js:80
#: app/modules/customers/customersController.js:96
#: app/modules/customers/view_customer.html:38
#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:21
#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:13
#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:20
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:16
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:99
msgid "Embed Code"
msgstr "嵌入代码"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:41
msgid "Embed code"
msgstr "嵌入代码"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:40
msgid "Enable multi-section layout"
msgstr "启用多节布局"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:81
msgid "Enter Miscellaneous charge"
msgstr "输入杂项费用"

#: app/modules/purchase_orders/view_purchase_order.html:17
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:77
msgid "Enter quantity to fulfill."
msgstr "输入要入库的数量"

#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:59
msgid "Enter quantity to send."
msgstr "输入要发送的数量。"

#: app/modules/login/views/recover-password.html:8
msgid "Enter your email to recover your password."
msgstr "输入您的电子邮件地址来重设密码"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:41
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:45
msgid "Exempt item from loyalty program"
msgstr "不计入顾客忠诚计划中"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:67
msgid "Expect delivery date"
msgstr "预计交货日期"

#: app/modules/departments/list_departments.html:37
#: app/modules/inventory/list_inventory.html:13
#: app/shared/grid/grid_view.html:15
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:20
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:17
msgid "Fax"
msgstr "传真号码"

#: app/modules/customers/new_customer.html:21
#: app/modules/customers/view_customer.html:31
msgid "Female"
msgstr "女"

#: app/modules/settings/iframe_setting.html:42
msgid "Flat rate shipping"
msgstr "单一运费"

#: app/modules/welcome/modals/modal_0.html:9
msgid "For easier access, bookmark https://dashboard.bindo.com"
msgstr "为了便于访问，书签 https://dashboard.bindo.com"

#: app/modules/login/views/main-login.html:22
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码"

#: app/modules/settings/iframe_setting.html:43
msgid "Free shipping"
msgstr "免运费"

#: app/modules/sales/view_sale.html:25
msgid "From"
msgstr "来自"

#: app/modules/purchase_orders/fulfill.html:5
msgid "Fulfill"
msgstr "履行"

#: app/modules/invoices/view_invoice.html:52
#: app/modules/purchase_orders/view_purchase_order.html:22
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:82
msgid "Fulfill All"
msgstr "全部入库"

#: app/modules/purchase_orders/view_purchase_order.html:13
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:73
msgid "Fulfill Item"
msgstr "商品入库"

#: app/modules/invoices/view_invoice.html:53
#: app/modules/purchase_orders/view_purchase_order.html:23
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:83
msgid "Fulfill Specified"
msgstr "选择的入库"

#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:108
msgid "Fulfill Transfer"
msgstr "入库的转移"

#: app/modules/customers/view_customer.html:22
msgid "Full Name"
msgstr "用户全名"

#: app/modules/customers/customersController.js:57
#: app/modules/customers/customersController.js:77
#: app/modules/customers/customersController.js:97
#: app/modules/customers/view_customer.html:27
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:3
#: app/modules/settings/iframe_setting.html:1
msgid "General Settings"
msgstr "通用设定"

#: app/modules/welcome/modals/modal_2.html:3
msgid "Getting Started"
msgstr "开始使用"

#: app/shared/menu/menu-generic.html:46
msgid "Gift Cards"
msgstr "礼品卡"

#: app/modules/welcome/modals/modal_1.html:52
#: app/modules/welcome/modals/modal_2.html:85
#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:67
#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:60
#: app/modules/welcome/modals/modal_5.html:52
#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:65
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: app/modules/summary/summary.html:175
msgid "Gross Margin"
msgstr "毛利率"

#: app/modules/summary/summary.html:119
msgid "Gross Profit"
msgstr "毛利润"

#: app/modules/modifiers/modifiersController.js:27
msgid "Group Name"
msgstr "群组名称"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:6
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:6
msgid "Group Title"
msgstr "组标题"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:35
#: app/modules/settings/iframe_new.html:44
msgid "Header"
msgstr "标头"

#: app/shared/menu/menu-generic.html:137
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:13
msgid "Hide price"
msgstr "隐藏价格"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:39
#: app/modules/settings/iframe_new.html:12
msgid "Highlight color"
msgstr "高亮颜色"

#: app/modules/gift_cards/view_gift-card.html:24
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: app/modules/customers/customersController.js:78
#: app/modules/customers/view_customer.html:34
msgid "Home Phone"
msgstr "家庭电话"

#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:53
msgid "How did your hear about Bindo POS?"
msgstr "您是如何知道我们的？"

#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:48
msgid "I Need to Migrate"
msgstr "我需要迁移"

#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:30
msgid "I've Been Using It since"
msgstr "我一直在使用它自"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:36
msgid "Image size"
msgstr "图片尺寸"

#: app/shared/grid/grid_view.html:14
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:78
msgid "In Stock"
msgstr "有货"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:39
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:43
msgid "In Store Only"
msgstr "店内限定"

#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:68
msgid "In/Out"
msgstr "输入/输出"

#: app/modules/stock_transfers/new_stock_transfer.html:6
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:7
msgid "Incoming Transfer"
msgstr "传入的转移"

#: app/shared/menu/menu-generic.html:14
msgid "Inventory"
msgstr "库存清单"

#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:42
msgid "Inventory Status"
msgstr "商品状态"

#: app/modules/invoices/view_invoice.html:59
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

#: app/shared/menu/menu-generic.html:66
msgid "Invoices"
msgstr "发票"

#: app/shared/grid/grid-filter.html:14
msgid "Is"
msgstr "是"

msgid "is"
msgstr "是"

#: app/shared/grid/grid-filter.html:15
msgid "Is Between"
msgstr "介于"

msgid "is between"
msgstr "介于"

#: app/shared/edit/add_listings.html:30
msgid "Item"
msgstr "物件"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:78
msgid "Items"
msgstr "物件"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:17
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:56
msgid "Junior Associate"
msgstr "初级助理"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:89
msgid "Large"
msgstr "大"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:31
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:70
msgid "Last Clock-in At"
msgstr "最后一次登入"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:32
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:44
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:71
msgid "Last Session Length"
msgstr "上次会话时间长度"

#: app/modules/modifiers/modifiersController.js:30
msgid "Last Updated"
msgstr "最新更新"

#: app/modules/discounts/new_discount.html:24
#: app/modules/discounts/view_discount.html:25
msgid "Leave it unchecked if this is a manufacturer coupon."
msgstr "如果这是制造商优惠券，保留未选状态。"

#: app/modules/invoices/new_invoice.html:28
#: app/modules/invoices/view_invoice.html:28
msgid "Line Items"
msgstr "项目"

#: app/modules/settings/line_item_status.html:2
#: app/modules/settings/settings.html:21
msgid "Line item status"
msgstr "项目状态"

#: app/modules/gift_cards/giftCardsController.js:15
msgid "Linked At"
msgstr "链接于"

#: app/modules/inventory/view_inventory.html:10
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:196
msgid "Log"
msgstr "纪录"

#: app/modules/login/views/main-login.html:28
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: app/shared/header/profile/header-profile.html:21
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: app/modules/customers/view_customer.html:82
msgid "Loyalty"
msgstr "顾客忠诚"

#: app/modules/customers/view_customer.html:8
msgid "Loyalty Program"
msgstr "顾客忠诚计划"

#: app/modules/customers/new_customer.html:20
#: app/modules/customers/view_customer.html:30
msgid "Male"
msgstr "男"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:11
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:50
msgid "Manager"
msgstr "管理员"

#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:95
msgid "Mark All As Departed"
msgstr "全部标为送达"

#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:112
msgid "Mark All As Fulfilled"
msgstr "全部标为入库"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:51
msgid "Mark as default supplier"
msgstr "标记为默认供应商"

#: app/modules/inventory/view_inventory.html:103
msgid "Matrix"
msgstr "矩阵"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:58
msgid "Maximum # of products to show"
msgstr "最多商品显示数量"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:88
msgid "Medium (default)"
msgstr "中"

#: app/modules/customers/customersController.js:76
#: app/modules/customers/view_customer.html:23
msgid "Mobile Phone"
msgstr "手机"

#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:104
msgid "Modifier Group"
msgstr "附加选项组"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:13
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:14
msgid "Modifier Title"
msgstr "附加选项标题"

#: app/modules/inventory/view_inventory.html:116
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:9
#: app/shared/menu/menu-generic.html:21
msgid "Modifiers"
msgstr "附加选项"

#: app/modules/summary/summary.html:286
msgid "Month"
msgstr "月"

#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:46
msgid "Monthly Revenue"
msgstr "每月收入"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:40
msgid "Multi section layout"
msgstr "启用多节布局"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:25
msgid "NONE"
msgstr "无"

#: app/modules/bank_accounts/bankAccountsController.js:7
#: app/modules/customers/customersController.js:54
#: app/modules/customers/customersController.js:75
#: app/modules/customers/customersController.js:95
#: app/modules/departments/list_departments.html:16
#: app/modules/menus/list_menus.html:31
#: app/modules/menus/list_menus.html:61
#: app/modules/menus/view_menu.html:51
#: app/modules/menus/view_menu.html:68
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:29
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:42
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:68
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/modules/suppliers/new_supplier.html:4
#: app/shared/grid/grid_view.html:16
msgid "New"
msgstr "新建"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:61
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:71
msgid "New Add-on Option"
msgstr "新插件选项"

#: app/modules/inventory/list_inventory.html:15
msgid "New Custom Item"
msgstr "新自订商品"

#: app/modules/customers/new_customer.html:43
msgid "New Customer"
msgstr "新客户"

#: app/modules/departments/list_departments.html:12
#: app/modules/departments/list_departments.html:38
msgid "New Department"
msgstr "新增部门"

#: app/modules/stock_transfers/list_stock_transfers.html:17
msgid "New Incoming Stock Transfer"
msgstr "新建传入库存转移"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:99
msgid "New Inventory Item"
msgstr "新建库存物料"

#: app/modules/invoices/new_invoice.html:41
msgid "New Invoice"
msgstr "新建发票"

#: app/modules/inventory/list_inventory.html:14
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:84
msgid "New Item"
msgstr "新项目"

#: app/modules/menus/list_menus.html:27
msgid "New Menu"
msgstr "新选单"

#: app/modules/menus/view_menu.html:81
msgid "New Menu Item - Choose the Product to Display"
msgstr "新选单 -  选择显示商品"

#: app/modules/menus/view_menu.html:47
msgid "New Menu Section"
msgstr "新选单区块"

#: app/modules/modifiers/list_modifiers.html:44
msgid "New Modifier"
msgstr "新建附加选项"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:89
msgid "New Modifier Group"
msgstr "新建附加选项"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:82
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:96
msgid "New Opt-out Option"
msgstr "新的退出选项"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:35
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:42
msgid "New Option"
msgstr "新的选项"

#: app/modules/stock_transfers/list_stock_transfers.html:18
msgid "New Outgoing Stock Transfer"
msgstr "新库存传递"

#: app/modules/purchase_orders/new_purchase_order.html:11
msgid "New Purchase Order"
msgstr "新采购订单"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:39
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:46
msgid "New Single Choice Modifier"
msgstr "新单一选择附加选项"

#: app/modules/welcome/modals/modal_5.html:43
msgid "New Tax Rate"
msgstr "新税率"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:60
msgid "New page"
msgstr "新页面"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:93
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: app/modules/inventory/view_inventory.html:199
msgid "No Log Yet."
msgstr "没有纪录产生"

#: app/modules/customers/view_customer.html:85
msgid "No Loyalty History."
msgstr "没有顾客忠诚纪录"

#: app/modules/customers/view_customer.html:58
msgid "No Orders Yet."
msgstr "还没有订单。"

#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:38
msgid "No Products Yet."
msgstr "没有产品。"

#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:47
msgid "No Purchase Orders Yet."
msgstr "没有采购订单。"

#: app/modules/customers/view_customer.html:67
msgid "No Purchased Items Yet."
msgstr "还没已购买的物品。"

#: app/shared/grid/grid-filter.html:56
msgid "No Saved Searches"
msgstr "没有已保存的搜索"

#: app/modules/customers/view_customer.html:76
msgid "No Store Credit Yet."
msgstr "还没有购物金。"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:64
msgid "No Suppliers Yet."
msgstr "还没有供应商。"

#: app/modules/summary/summary.html:240
#: app/modules/summary/summary.html:272
msgid "No items sold in the period."
msgstr "这时期没有项目出售。"

#: app/modules/welcome/modals/modal_2.html:53
msgid "None of the above"
msgstr "以上都不是"

#: app/modules/customers/view_customer.html:46
#: app/modules/discounts/discountsController.js:73
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: app/modules/bank_accounts/bankAccountsController.js:6
#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:39
#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:78
#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:165
#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:67
msgid "Number"
msgstr "编号"

#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:25
msgid "Number of Locations"
msgstr "地点数目"

#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:37
msgid "Number of Registers"
msgstr "收银台数量"

#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:39
msgid "Number of Unique SKUs"
msgstr "独特的 Sku 的数目"

#: app/modules/stock_transfers/list_stock_transfers.html:2
msgid "Only chain store and function enabled can transfer stock."
msgstr "只有连锁商店并启用可以传送库存"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:65
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:75
msgid "Opt-out Options"
msgstr "退出选项"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:16
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:25
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:47
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:69
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:77
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:18
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:29
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:56
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:66
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:81
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:91
msgid "Option Name"
msgstr "选项名称"

#: app/modules/sales/salesController.js:24
#: app/modules/sales/salesController.js:39
msgid "Order Date"
msgstr "订单日期"

#: app/modules/purchase_orders/purchaseOrdersController.js:23
#: app/modules/sales/salesController.js:23
#: app/modules/sales/salesController.js:38
#: app/modules/sales/view_sale.html:22
msgid "Order Number"
msgstr "订单编号"

#: app/modules/invoices/invoicesQuotesController.js:41
msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

#: app/modules/settings/iframe_setting.html:53
msgid "Order amount to qualify for free shipping"
msgstr "免运费最低金额"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:62
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:93
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: app/modules/activating/activating.html:11
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:9
msgid "Our staff will contact you within 24 hours to help set you up."
msgstr "我们的工作人员将24 小时内与您联系以帮助您设置。 "

#: app/modules/stock_transfers/new_stock_transfer.html:5
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:6
msgid "Outgoing Transfer"
msgstr "传出的转移"

#: app/modules/customers/view_customer.html:4
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:4
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:4
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:4
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:44
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:6
msgid "P.O. History"
msgstr "采购订单历史"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:30
msgid "PO Number"
msgstr "采购订单编号"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:31
msgid "Page Settings"
msgstr "页面设定"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:47
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: app/modules/departments/list_departments.html:18
msgid "Parent Department"
msgstr "上级部门"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:46
msgid "Partial paid"
msgstr "以部分付款"

#: app/modules/login/views/main-login.html:10
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:54
msgid "Payment Method"
msgstr "付款方式"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:42
msgid "Payment Status"
msgstr "付款状态"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:71
msgid "Payment due date"
msgstr "付款截止日期"

#: app/modules/discounts/new_discount.html:11
#: app/modules/discounts/view_discount.html:13
msgid "Percentage Off"
msgstr "减少金额"

#: app/modules/customers/customersController.js:98
#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:12
#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:19
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:12
msgid "Phone 1"
msgstr "电话 1"

#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:13
msgid "Phone 2"
msgstr "电话 2"

#: app/modules/settings/iframe_setting.html:44
msgid "Pick up only"
msgstr "店内限定"

#: app/modules/activating/activating.html:12
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:10
msgid ""
"Please make sure your contact info is correct, or we won't be able to "
"activate your store."
msgstr "请确保您的联系信息是正确的否则我们就不能激活你的商店。"

#: app/modules/settings/iframe_setting.html:3
msgid ""
"Please set your general Storefront settings to get started. These settings "
"will be applied to all Storefront pages that you create."
msgstr "请开始设置您一般店面。这些设置将应用于您创建的所有店面页面。"

#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:91
msgid "Prepare for Shipment"
msgstr "准备装运"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:112
msgid "Preview Storefront"
msgstr "预览店面"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:103
#: app/modules/inventory/inventoryController.js:177
#: app/modules/inventory/inventoryController.js:79
#: app/modules/inventory/inventoryController.js:96
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:18
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:21
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: app/modules/bank_accounts/bankAccountsController.js:10
msgid "Primary"
msgstr "首要"

#: app/modules/activating/activating.html:48
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:46
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:32
msgid "Processing Needed by"
msgstr "所需的处理"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:76
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:81
msgid "Product Image Size"
msgstr "商品图片大小"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:93
#: app/modules/inventory/inventoryController.js:99
msgid "Product Name"
msgstr "产品名称"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:49
msgid "Product departments"
msgstr "产品部门"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:11
msgid "Product layout"
msgstr "商品排版"

#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:35
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:179
msgid "Profit"
msgstr "利润"

#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:44
msgid "Pros & Cons (Optional)"
msgstr "利弊（选填）"

#: app/modules/purchase_orders/view_purchase_order.html:29
msgid "Purchase Order"
msgstr "采购订单"

#: app/shared/menu/menu-generic.html:78
msgid "Purchase Orders"
msgstr "采购订单"

#: app/modules/customers/view_customer.html:6
#: app/modules/customers/view_customer.html:64
msgid "Purchased Items"
msgstr "采购的物件"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:175
msgid "QTY Delta"
msgstr "要求的数量"

#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:72
msgid "QTY Departed"
msgstr "离去的数量"

#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:73
msgid "QTY Received"
msgstr "收到的数量"

#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:71
msgid "QTY Requested"
msgstr "要求的数量"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:102
#: app/modules/inventory/inventoryController.js:95
msgid "QTY on shelf"
msgstr "货架上的数量"

#: app/shared/edit/add_listings.html:32
msgid "QTY requested"
msgstr "要求的数量"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:101
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:15
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:18
#: app/modules/sales/salesController.js:26
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:12
msgid "Quick add"
msgstr "快速新增"

#: app/modules/stock_transfers/new_stock_transfer.html:15
#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:70
msgid "Receiving Store"
msgstr "收货商店"

#: app/modules/customers/view_customer.html:5
#: app/modules/customers/view_customer.html:55
msgid "Recent Orders"
msgstr "最近的订单"

#: app/modules/login/views/recover-password.html:19
msgid "Recover"
msgstr "恢复"

#: app/modules/invoices/new_invoice.html:6
msgid "Reference Number"
msgstr "参考号码"

#: app/modules/login/views/main-login.html:16
msgid "Remember me for 7 days"
msgstr "记得 7 天"

#: app/modules/departments/listed-department.html:9
#: app/modules/menus/list_menus.html:14
#: app/modules/menus/view_menu.html:22
#: app/modules/menus/view_menu.html:34
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: app/shared/inputs/input-file.html:10
msgid "Remove File"
msgstr "删除文件"

#: app/modules/inventory/view_inventory.html:51
msgid "Remove Image"
msgstr "移除图片"

#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:36
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:43
msgid "Remove Modifier"
msgstr "移除附加选项"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:65
msgid "Remove section"
msgstr "删除区块"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:58
msgid "Reorder Amount"
msgstr "重新订购数量"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:56
msgid "Reorder Trigger Point"
msgstr "重新订购的触发点"

#: app/shared/menu/menu-generic.html:136
msgid "Report a problem"
msgstr "报告网站问题"

#: app/modules/settings/iframe.html:10
msgid "Request Access"
msgstr "请求访问"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:30
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:43
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:69
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: app/modules/bank_accounts/bankAccountsController.js:9
msgid "Routing"
msgstr "派送规则"

#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:46
msgid "SKUs with Barcodes"
msgstr "条形码 Sku "

#: app/shared/menu/menu-generic.html:60
msgid "Sales"
msgstr "销售额"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:174
msgid "Sales/Purchase Order"
msgstr "销售/采购订单"

#: app/modules/departments/list_departments.html:27
#: app/modules/departments/listed-department.html:30
#: app/modules/menus/list_menus.html:48
#: app/modules/menus/list_menus.html:78
#: app/modules/menus/view_menu.html:108
#: app/modules/menus/view_menu.html:144
#: app/modules/menus/view_menu.html:55
#: app/modules/menus/view_menu.html:72
#: app/modules/settings/iframe_new.html:110
#: app/shared/edit/add_listings.html:61 app/shared/grid/grid-filter.html:61
#: app/shared/grid/grid-filter.html:84
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/modules/departments/list_departments.html:40
#: app/modules/menus/list_menus.html:88
#: app/modules/menus/view_menu.html:155
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: app/shared/grid/grid-filter.html:76
msgid "Save Filter"
msgstr "保存过滤器"

#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:100
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:117
msgid "Save New Quantities"
msgstr "保存新的数量"

#: app/shared/grid/grid-filter.html:59
msgid "Saved Searches"
msgstr "保存搜索"

#: app/shared/grid/grid-filter.html:62
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:86
msgid "Select Image Size..."
msgstr "选择图像大小..."

#: app/shared/edit/add_listings.html:4
msgid "Select Inventory"
msgstr "选择库存"

#: app/shared/grid/grid-filter.html:12 app/shared/grid/grid-filter.html:21
msgid "Select Type"
msgstr "选择类型"

#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:27
#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:34
#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:41
#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:48
#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:27
#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:34
#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:41
#: app/modules/welcome/modals/modal_4.html:48
#: app/modules/welcome/modals/modal_6.html:39
msgid "Select an Answer"
msgstr "选择一个答案"

#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:64
msgid "Send All"
msgstr "全部发送"

#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:65
msgid "Send Specified"
msgstr "指定的发送"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:6
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:69
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:97
msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

#: app/modules/customers/new_customer.html:6
#: app/modules/customers/view_customer.html:17
msgid "Set Photo"
msgstr "设置照片"

#: app/modules/settings/settings.html:32
#: app/shared/menu/menu-generic.html:122
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: app/modules/invoices/new_invoice.html:20
#: app/modules/invoices/view_invoice.html:20
msgid "Shipped To"
msgstr "运到"

#: app/modules/customers/customersController.js:82
#: app/modules/customers/view_customer.html:42
msgid "Shipping Address"
msgstr "配送地址"

#: app/modules/settings/iframe_setting.html:49
msgid "Shipping rate"
msgstr "运费"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:9
msgid "Shipping type"
msgstr "运送方式"

#: app/shared/grid/grid-row-count.html:4
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: app/shared/grid/grid-row-count.html:2 app/shared/grid/grid-row-count.html:3
msgid "Showing"
msgstr "显示"

#: app/modules/login/views/main-login.html:24
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: app/modules/inventory/view_inventory.html:133
#: app/modules/modifiers/new_modifier.html:10
#: app/modules/modifiers/view_modifier.html:11
msgid "Single Choice Modifier"
msgstr "单一选择附加选项"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:87
msgid "Small"
msgstr "小"

#: app/modules/welcome/modals/modal_0.html:13
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: app/modules/sales/salesController.js:27
#: app/modules/sales/view_sale.html:20
#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:166
#: app/modules/stock_transfers/stockTransferController.js:74
#: app/modules/welcome/modals/modal_2.html:74
msgid "State"
msgstr "状态"

#: app/modules/purchase_orders/purchaseOrdersController.js:27
#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:33
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/modules/settings/line_item_status_index.html:1
msgid "Status not set yet."
msgstr "状态未设置"

#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:123
msgid "Stock Transfer"
msgstr "库存传递"

#: app/shared/menu/menu-generic.html:84
msgid "Stock Transfers"
msgstr "库存传递"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:77
msgid "Store"
msgstr "商店"

#: app/modules/customers/view_customer.html:7
#: app/modules/customers/view_customer.html:73
msgid "Store Credit"
msgstr "积分"

#: app/modules/welcome/modals/modal_3.html:14
msgid "Store Info"
msgstr "商店信息"

#: app/modules/welcome/modals/modal_1.html:27
msgid "Store Name"
msgstr "商店名称"

#: app/modules/welcome/modals/modal_1.html:41
msgid "Store Phone Number"
msgstr "商店电话号码"

#: app/modules/settings/settings.html:16
msgid "Storefront"
msgstr "店面"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:92
msgid "Subtotal"
msgstr "小计："

#: app/modules/sales/view_sale.html:62
msgid "Subtotal:"
msgstr "小计："

#: app/shared/menu/menu-generic.html:7
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: app/modules/purchase_orders/purchaseOrdersController.js:24
#: app/modules/suppliers/new_supplier.html:4
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:53
msgid "Supplier ID"
msgstr "供应商 ID"

#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:11
#: app/modules/suppliers/suppliersController.js:18
msgid "Supplier Name"
msgstr "供应商名称"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:54
msgid "Supplier Product ID"
msgstr "供应商产品 ID"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:49
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:5
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:5
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:60
#: app/shared/menu/menu-generic.html:72
msgid "Suppliers"
msgstr "供应商"

#: app/modules/inventory/new_inventory.html:23
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:26
msgid "Tax Option"
msgstr "税选项"

#: app/modules/welcome/modals/modal_5.html:14
msgid "Tax Rate"
msgstr "税率"

#: app/modules/sales/view_sale.html:66
msgid "Tax:"
msgstr "税:"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:19
msgid "Tel"
msgstr "电话"

#: app/modules/login/views/recover-password.html:9
msgid "The email you entered is invalid."
msgstr "您输入的电子邮件是无效的。"

#: app/modules/menus/list_menus.html:43
#: app/modules/menus/list_menus.html:73
msgid "Time Available From"
msgstr "开始时间"

#: app/modules/menus/list_menus.html:44
#: app/modules/menus/list_menus.html:74
msgid "Time Available To"
msgstr "结束时间"

#: app/modules/discounts/discountsController.js:29
#: app/modules/discounts/discountsController.js:68
#: app/modules/inventory/new_inventory.html:11
#: app/modules/inventory/view_inventory.html:14
#: app/modules/purchase_orders/miscellaneous_charge.html:2
#: app/modules/suppliers/view_supplier.html:10
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: app/modules/summary/summary.html:283
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: app/modules/summary/summary.html:250
msgid "Top Departments by Sales"
msgstr "由销售部门"

#: app/modules/summary/summary.html:219
msgid "Top Items by Sales"
msgstr "销售最高项目"

#: app/modules/purchase_orders/purchaseOrdersController.js:26
#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:94
#: app/modules/sales/salesController.js:28
#: app/modules/sales/salesController.js:42
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: app/modules/sales/view_sale.html:58
msgid "Total Item:"
msgstr "项目总计"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:91
msgid "Total Quantity"
msgstr "总数量"

#: app/modules/summary/summary.html:7
msgid "Total Sales"
msgstr "销售总计"

#: app/modules/sales/view_sale.html:70
msgid "Total:"
msgstr "总计"

#: app/modules/stock_transfers/new_stock_transfer.html:32
#: app/modules/stock_transfers/view_stock_transfer.html:35
msgid "Transferred Items"
msgstr "已转接项目"

#: app/modules/discounts/discountsController.js:30
#: app/modules/discounts/discountsController.js:69
#: app/modules/modifiers/modifiersController.js:28
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:100
msgid "UPC"
msgstr "UPC"

#: app/modules/purchase_orders/purchase_order_form.html:45
msgid "Unpaid"
msgstr "未支付"

#: app/modules/activating/activating.html:39
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:37
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:17
msgid "Update Contact Info"
msgstr "更新联系方式"

#: app/modules/inventory/inventoryController.js:104
msgid "Updated At"
msgstr "更新于"

#: app/modules/summary/summary.html:302
msgid "Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/shared/inputs/input-file.html:7
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: app/modules/welcome/modals/modal_0.html:8
msgid "Use Bindo Dashboard to manage your stores."
msgstr "使用 Bindo Dashboard 来管理您的商店。"

#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:16
#: app/modules/time_clock/timeClockController.js:55
msgid "Vendor Salespeople"
msgstr "供应商销售人员"

#: app/modules/bank_accounts/bankAccountsController.js:11
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: app/modules/settings/iframe_index.html:53
msgid "View"
msgstr "浏览"

#: app/modules/gift_cards/view_gift-card.html:33
msgid "View Gift Card"
msgstr "查看礼品卡"

#: app/modules/welcome/modals/modal_1.html:47
msgid ""
"We need to know your store location so we can assign someone in your area to "
"assist you."
msgstr "我们需要知道您的商店位置，让我们可以指派专人在您的地区协助你。"

#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:45
msgid "We'll never share your info with third parties."
msgstr "我们不会对第三方分享你的资料。"

#: app/modules/summary/summary.html:285
msgid "Week"
msgstr "周"

#: app/modules/summary/summary.html:287
msgid "Year"
msgstr "年"

#: app/modules/summary/summary.html:284
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: app/modules/departments/list_departments.html:2
#: app/modules/menus/list_menus.html:3
#: app/modules/menus/view_menu.html:3
msgid "You currently have unsaved changes."
msgstr "您目前有未保存的更改。"

#: app/modules/activating/activating.html:17
#: app/modules/activating/activating.html:31
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:15
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:29
msgid "Your Email:"
msgstr "您的Email:"

#: app/modules/activating/activating.html:16
#: app/modules/activating/activating.html:27
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:14
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:25
msgid "Your Phone Number:"
msgstr "电话号码："

#: app/modules/activating/activating.html:10
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:8
msgid "Your Store Is Being Activated"
msgstr "已经激活您的商店"

#: app/modules/welcome/modals/modal_2.html:78
msgid "ZIP Code"
msgstr "邮编"

#: app/modules/welcome/modals/modal_1.html:37
msgid "Zip Code"
msgstr "邮编"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:58
#: app/modules/settings/iframe_setting.html:44
msgid "default"
msgstr "预设"

#: app/modules/settings/iframe_new.html:49
msgid "leave blank to show all products"
msgstr "留空显示所有产品"

#: app/shared/grid/grid-row-count.html:2 app/shared/grid/grid-row-count.html:3
msgid "of"
msgstr "的"

#: app/modules/settings/iframe_setting.html:22
#: app/modules/settings/iframe_setting.html:53
msgid "optional"
msgstr "选用"

#: app/shared/grid/grid-row-count.html:2 app/shared/grid/grid-row-count.html:3
msgid "results"
msgstr "结果"

#: app/modules/activating/activating.html:43
#: app/modules/welcome/modals/modal_7.html:41
msgid "to get started right away!"
msgstr "以马上开始使用！"

msgid "Center"
msgstr "居中"

msgid ""
#~ "Customize your online store page by choosing from the options below, then "
#~ "simply copy the embed code and add it to your website."
msgstr "通过选项自订你的线上商店，然后将代码嵌入到你的网站上。"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Leave blank to show products in all departments"
msgstr "如果需要显示所有部门，请留空"

msgid "Left (default)"
msgstr "左（默认）"

msgid "Main Layout"
msgstr "主要布局"

msgid "New Storefront Page"
msgstr "新店面页"

msgid "Page Header"
msgstr "页面标题"

msgid "Remove Photo"
msgstr "删除照片"

msgid "Saving..."
msgstr "保存中..."

msgid "Select Text Align..."
msgstr "选择文本对齐......"

msgid "Show quick add button"
msgstr "显示快速购买按钮"

msgid "Top Categories by Sales"
msgstr "销售最多类别"

msgid "No Sales Yet."
msgstr "还没有销售。"

msgid "e.g."
msgstr "EG"

msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

msgid "Tax"
msgstr "税金"

msgid "Total Item"
msgstr "项目总计"

msgid "set status"
msgstr "状态设置"

msgid "Card Not Yet Activated"
msgstr "该卡未激活"

msgid "Card Blocked"
msgstr "该卡被禁用"

msgid "The card has been swiped"
msgstr "该卡已被刷过"

msgid "Payment Again"
msgstr "重新刷卡"

msgid "Swiped"
msgstr "已刷卡"

msgid "Without Swiped"
msgstr "未刷卡"

msgid "Card Transferred"
msgstr "该卡已转移"

msgid "Unknown Card Status"
msgstr "该卡状态不明"

msgid "Please swipe your gift card on iPad"
msgstr "请在iPad上进行刷卡"

msgid "Card No."
msgstr "卡号"

msgid "Minimal Pay"
msgstr "小额支付"

msgid "Top-Up"
msgstr "充值"

msgid "Can't read the card number from this gift card"
msgstr "无法读取礼品卡号码"

msgid "GIFT CARD NUMBER"
msgstr "礼品卡号码"

msgid "BALANCE"
msgstr "余额"

msgid "Enter or Swipe to search"
msgstr "在此输入或刷卡进行查询"

msgid "PURCHASED AT"
msgstr "购买日期"

msgid "LAST UPDATED"
msgstr "最近更新"

msgid "NOTE"
msgstr "记录"

msgid "TOTAL SPENT"
msgstr "总消费金额"

msgid "ORDER NUMBER"
msgstr "订单号码"

msgid "Available for Public"
msgstr "可公开使用"

msgid "Unlinked"
msgstr "未连接"

msgid "AMOUNT"
msgstr "金额"

msgid "Card No."
msgstr "卡号."

msgid "Please set up Table Size Segmentation on Dashboard first"
msgstr "请在 Dashboard 设置座位人数组别"

msgid "Cannot remove customer that already linked with reservation"
msgstr "不可移除与订台连结的客人"

msgid "Cannot change customer that already linked with reservation"
msgstr "不可更改与订台连结的客人"

msgid "REF. #"
msgstr "单号"

msgid "Dine-in"
msgstr "堂食"

msgid "TABLE NO."
msgstr "台号"

msgid "ORDER"
msgstr "订单"

msgid "PAYMENT"
msgstr "付款"

msgid "ATTENTION"
msgstr "待办"

msgid "CREATE AT"
msgstr "创建日期"

msgid "Pending Sales"
msgstr "待处理订单"

msgid "All Servers"
msgstr "全部服务员"

msgid "Notify"
msgstr "通知取餐"

msgid "Dismiss"
msgstr "清除显示"

msgid "You don't have permission to view this page."
msgstr "你没有权限浏览此页面"

msgid "Allow change procurement type after sent"
msgstr "允许订单发送后修改类型"

msgid "Send All Remaining"
msgstr "发送所有未发送厨房单"

msgid "Resend All"
msgstr "重新发送所有厨房单"

msgid "Send Selected"
msgstr "发送已选厨房单"

msgid "No Kitchen Slip now"
msgstr "暂无厨房单"

msgid "TIME"
msgstr "时间"

msgid "CUSTOMER"
msgstr "客户"

msgid "TABLE"
msgstr "餐桌号"

msgid "DETAILS"
msgstr "详情"

msgid "Reservation Summary"
msgstr "餐桌预定概要"

msgid "Print Reservation List"
msgstr "打印餐桌预定列表"

msgid "Segment"
msgstr "时间段"

msgid "Sort"
msgstr "排序"

msgid "Sorting"
msgstr "排序"

msgid "Ascending"
msgstr "升序"

msgid "Descending"
msgstr "降序"

msgid "Recently Active Users"
msgstr "最近登陆用户"

msgid "All Other Users"
msgstr "其他用户"

msgid "Print Done"
msgstr "打印完成"

msgid "Print Reservation"
msgstr "打印预订单"

msgid "No Reservations"
msgstr "当前没有任何预定"

msgid "Reservation Date"
msgstr "预定日期"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Loading Reservations..."
msgstr "加载餐桌预定中..."

msgid "Redeem Voucher"
msgstr "兑换礼券"

msgid "Redeem"
msgstr "兑换"

msgid "Invalid Voucher Number"
msgstr "无效的礼券号码"

msgid "GUEST INFORMATION"
msgstr "顾客信息"

msgid "Search by name or phone"
msgstr "搜索顾客姓名或电话"

msgid "Add New Guest"
msgstr "添加新顾客"

msgid "Automatically sold out if quantity equal or below to 0"
msgstr "自动沽清"

msgid "Not enough quantity!"
msgstr "库存不足!"

msgid "Only %ld qty available !"
msgstr "仅剩 %ld 数量可选"

msgid "Not enough quantity for modifier option: %@!\n"
msgstr "%@ 附加选项的库存不足!"

msgid "Shipped By"
msgstr "发货人"

msgid "Delivered"
msgstr "已送达"

msgid "Day End Completed"
msgstr "日结完成"

msgid "Opened Time:"
msgstr "开始时间"

msgid "Closed Time:"
msgstr "关闭时间"

msgid "Closed By:"
msgstr "员工"

msgid "Terminal:"
msgstr "终端机"

msgid "Enable Kitchen Alias"
msgstr "开启使用厨房别名"

msgid "Print receipt when line-item is voided and sent"
msgstr "取消商品时打印收据"

msgid "Allow Manually Daily Closing"
msgstr "允许手动日结清机"

msgid "Show Barcode on printed receipt"
msgstr "打印标签于收据上"

msgid "Show Tax in price total on printed receipt"
msgstr "打印税额于收据上"

msgid "Enter Cover"
msgstr "输入人数"

msgid "Listing Event"
msgstr "商品事件"

msgid "Select Invoice"
msgstr "选择发票"

msgid "sidebar.advancedreports"
msgstr "进阶报表"

msgid "Goods Received Notes"
msgstr "货物接收记录"

msgid "Unlimited Quantity"
msgstr "不限数量"

msgid "Allow the user to select the same option more than once"
msgstr "重复选取同一选项不会被视为多重选项"

msgid "Allow modifier to affect the entire order"
msgstr "可将此修改为所有订单项"

#:  Common

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "E.g. Size"
msgstr "例如：尺寸"

msgid "E.g. Small"
msgstr "例如：小"

msgid "Look Up Table"
msgstr "寻找桌子"

msgid "Search Result"
msgstr "搜寻结果"

msgid "Enter Cover To Create Table"
msgstr "输入人数开新单"

msgid "ENTER"
msgstr "输入"

msgid "Completed"
msgstr "已完成"

msgid "Start updating listing"
msgstr "开始更新清单"

msgid "Alert"
msgstr "提醒"

msgid "NO"
msgstr "不"

msgid "No"
msgstr "不"

msgid "YES"
msgstr "是"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "OK"
msgstr "好"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Done"
msgstr "确定"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Amount"
msgstr "合计"

msgid "Deposit"
msgstr "按金"

msgid "Show modifier price on print check and checkout receipt"
msgstr "显示附加选项价钱于印单上"

msgid "Show zero amount modifier"
msgstr "显示零价格附加选项"

msgid "Daily reset reference number"
msgstr "每天自动重设单据编号"

msgid "Display discounted subtotal on register"
msgstr "在收银台显示折扣后小计"

msgid "Tips"
msgstr "小费"

msgid "Store Credit"
msgstr "商店代币"

msgid "Store credit"
msgstr "商店代币"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Password"
 msgstr "密码"

msgid "Note"
msgstr "注释"

msgid "Notes"
msgstr "注释"

msgid "Since"
msgstr "开始于"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

msgid "Processing..."
msgstr "正在处理..."

msgid "Overview"
msgstr "概观"

msgid "Contact"
msgstr "联系"

msgid "Order History"
msgstr "历史订单"

msgid "Order"
msgstr "订单"

msgid "Orders"
msgstr "订单"

msgid "Full Name"
msgstr "全名"

msgid "Mobile"
msgstr "手机号码"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgid "Male"
msgstr "男性"

msgid "Female"
msgstr "女性"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Date of Birth"
msgstr "生日"

msgid "Billing Address"
msgstr "账单地址"

msgid "Shipping Address"
msgstr "送货地址"

msgid "Other Address"
msgstr "其他地址"

msgid "Credit Cards"
msgstr "信用卡"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Purchases"
msgstr "购买记录"

msgid "Qty"
msgstr "数量"

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Cost"
msgstr "成本"

msgid "Profit"
msgstr "利润"

msgid "Reward"
msgstr "奖励"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Take Photo"
msgstr "拍照"

msgid "Choose Photo"
msgstr "相册"

msgid "Please validate the form first."
msgstr "请先验证您的输入是否正确。"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "N/A"
msgstr "无"

msgid "No Order Yet."
msgstr "没有订单。"

msgid "Tier"
msgstr "等级"

msgid "Total"
msgstr "总计"

msgid "Payment"
msgstr "支付"

msgid "Choose Payment Method"
msgstr "选择支付方式"

msgid "is not supported anymore."
msgstr "不再支持。"

msgid "Waiting for EMV transaction..."
msgstr "正在等待 EMV 交易..."

msgid "Split Manually"
msgstr "手动分单"

msgid "Manually enter the amount charged for each check."
msgstr "手动输入每张帐单应收的金额"

msgid "Split Equally"
msgstr "平均分单"

msgid "Each check will charge the same amount."
msgstr "每张帐单会收取同样的金额"

msgid "Split by Item"
msgstr "项目分单"

msgid "Select which item to charge for each check."
msgstr "选择每张帐单的应收费项目"

msgid "Each Bill Amount"
msgstr "每张帐单金额"

msgid "CHECK TOTAL"
msgstr "帐单总额"

msgid "AVERAGE PER CHECK"
msgstr "平均每张帐单金额"

msgid "SPLIT TO"
msgstr "分单数量"

msgid "Payment Method"
msgstr "支付方式"

msgid "BILL"
msgstr "帐单"

msgid "COVER"
msgstr "人数"

msgid "Save and Print All Checks"
msgstr "保存和打印所有帐单"

msgid "Bill %d, "
msgstr "帐单 %d, "

msgid " shared."
msgstr " 共用"

msgid "Cash"
msgstr "现金"

msgid "Others"
msgstr "其他"

msgid "Change"
msgstr "找零"

msgid "Check"
msgstr "支票"

msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

msgid "CREDIT CARD"
msgstr "信用卡"

msgid "Credit card number"
msgstr "信用卡卡号"

msgid "MM/YY"
msgstr "月/年"

msgid "CVV"
msgstr "安全码"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Associates"
msgstr "店员"

msgid "Associate"
msgstr "店员"

msgid "Hardware Accessories"
msgstr "硬件配置"

msgid "Tax Options"
msgstr "税率"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

msgid "Attribute"
msgstr "特性"

msgid "Dept"
msgstr "部门"

msgid "Sub-Dept"
msgstr "子部门"

msgid "Sales"
msgstr "发票"

msgid "Sales.man"
msgstr "出纳员"

msgid "Inventory"
msgstr "库存"

msgid "Description"
msgstr "商品简介"

msgid "Code"
msgstr "编码"

msgid "Manufacturer Barcode"
msgstr "生产商编码"

msgid "Add Manufacturer Barcode"
msgstr "添加生产商编码"

msgid "Secondary Barcode"
msgstr "从属编码"

msgid "Add Secondary Barcode"
msgstr "添加从属编码"

msgid "Scan or enter here"
msgstr "在此扫描或输入"

msgid "This barcode is already associated with another inventory"
msgstr "此编码已经与另一个商品绑定"

msgid "Invalid Manufacturer Barcode"
msgstr "无效生产商编码"

msgid "Is this the manufacturer barcode you are trying to add?"
msgstr "确认是您所想添加的生产商编码？"

msgid "Not correct? Report this product."
msgstr "信息不正确？帮助反馈该商品正确信息。"

msgid "Brand"
msgstr "品牌"

msgid "Category"
msgstr "分类"

msgid "Department"
msgstr "部门"

msgid "Standard Pricing"
msgstr "标准价格"

msgid "Fixed Pricing"
msgstr "固定选项价格"

msgid "Variable Pricing"
msgstr "浮动价格"

msgid "Bulk Pricing"
msgstr "数量定价"

msgid "Pricing By Weight"
msgstr "重量定价"

msgid "Pricing By Weight Variable"
msgstr "浮动重量定价"

msgid "每次使用时输入价格"
msgstr "每次售卖时输入价格"

msgid "Unit"
msgstr "单位"

msgid "Variety"
msgstr "选项"

msgid "From %@"
msgstr "%@ 起"

msgid "Variable/%@"
msgstr "浮动价格/%@"

msgid "New Fixed Price Option"
msgstr "新固定选项价格"

msgid "Pricing"
msgstr "价格"

msgid "New Bulk Price Option"
msgstr "新数量定价"

msgid "Scan or enter barcode"
msgstr "扫描或输入条形码"

msgid "Scan or enter here"
msgstr "扫描或输入"

msgid "Enter Reference Code"
msgstr "输入参考码"

msgid "New Reference Code"
msgstr "新参考码"

msgid "Add Reference Code"
msgstr "新增参考码"

msgid "Add serial number"
msgstr "新增货序号 "

msgid "Serial Number: %@"
msgstr "货序号: %@"

msgid "Serial Number %lu"
msgstr "货序号 %lu"

msgid "No product photo yet."
msgstr "没有图片。"

msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgid "Mark As Default"
msgstr "设为默认"

msgid "Anytime"
msgstr "任何时间"

msgid "Products"
msgstr "商品"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Margin"
msgstr "利率"

msgid "New"
msgstr "新的"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "Adjust"
msgstr "调整"

msgid "Preview Clock In Image"
msgstr "预览开始打卡图片"

msgid "Preview Clock Out Image"
msgstr "预览结束打卡图片"

msgid "No Photo Yet."
msgstr "无照片"

msgid "Balance"
msgstr "余额"

msgid "Loyalty"
msgstr "忠诚度"

msgid "Order Number"
msgstr "单号"

msgid "Sales Order"
msgstr "发票记录"

msgid "Print Receipt"
msgstr "打印收据"

msgid "Gift Card"
msgstr "礼品卡"

msgid "Loading %@..."
msgstr "正在加载%@..."

msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

msgid "Sub-total"
msgstr "小计"

msgid "Discounted Subtotal"
msgstr "折扣后小计"

msgid "Discounted Sub-total"
msgstr "折扣后小计"

msgid "Tax@%0.4f%%"
msgstr "税额@%0.4f%%"

msgid "Regular Price"
msgstr "标准价格"

msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

msgid "Discount"
msgstr "折扣"

msgid "Tax"
msgstr "税额"

msgid "Service Charge"
msgstr "服务费"

msgid "Tax & Service Charge"
msgstr "税额和服务费"

msgid "Tax & Service Charge Refund"
msgstr "税额和服务费退款"

msgid "Refund Entire Order"
msgstr "全额退款"

msgid "Account"
msgstr "账户"

msgid "Fax"
msgstr "传真"

msgid "Phone 1"
msgstr "电话1"

msgid "Phone 2"
msgstr "电话2"

msgid "Product"
msgstr "商品"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "Please enter here..."
msgstr "请在这里输入..."

msgid "Unlimited"
msgstr "无限"

msgid "No Result."
msgstr "没有记录。"

msgid "No result"
msgstr "没有记录。"

msgid "Photo"
msgstr "照片"

msgid "Export"
msgstr "导出"

msgid "or"
msgstr "或者"

msgid "Failed to send email."
msgstr "发送邮件失败。"

msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

msgid "Deduct"
msgstr "减少"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Signature"
msgstr "签名"

msgid "Searching..."
msgstr "正在搜索..."

msgid "The application Bindo POS quit unexpectedly. Would you like to send us a feedback?"
msgstr "Bindo POS 上次运行出现故障，您愿意发送您的反馈吗？"

msgid "Warning"
msgstr "提醒"

msgid "Last Update"
msgstr "最后更新"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

msgid "Off"
msgstr "折扣"

msgid "Fee"
msgstr "费用"

msgid "Cashier"
msgstr "收银员"

msgid "Welcome to"
msgstr "欢迎光临"

msgid "Never"
msgstr "从不"

msgid "Store"
msgstr "商店"

msgid "Skip"
msgstr "略过"

msgid "Message"
msgstr "消息"

#:  Date

msgid "Today"
msgstr "今日"

msgid "Yesterday"
msgstr "昨日"

msgid "This Week"
msgstr "这一周"

msgid "Last Week"
msgstr "前一周"

msgid "This Month"
msgstr "这一月"

msgid "Last Month"
msgstr "前一月"

msgid "Last 3 Months"
msgstr "前三月"

msgid "Last 6 Months"
msgstr "前六月"

msgid "From"
msgstr "由"

msgid "To"
msgstr "至"

msgid "and"
msgstr "和"

#:  Units

msgid "%d hours (plural rule: other)"
msgstr "%d个小时"

msgid "%d Product (plural rule: other)"
msgstr "%d个商品"

msgid "%d Sale (plural rule: other)"
msgstr "%d个订单"

msgid "%d Customer (plural rule: one)"
msgstr "%d个客户"

msgid "%d Customer (plural rule: other)"
msgstr "%d个客户"

msgid "%d Card (plural rule: other)"
msgstr "%d张卡"

msgid "%d Stamp (plural rule: other)"
msgstr "%d个印花"

msgid "%d Discount (plural rule: other)"
msgstr "%d个折扣"

msgid "%d Gift Card (plural rule: other)"
msgstr "%d张礼品卡"

msgid "%d Supplier (plural rule: other)"
msgstr "%d家供应商"

msgid "%d Purchase Order (plural rule: other)"
msgstr "%d张订购单"

msgid "%d Invoice (plural rule: other)"
msgstr "%d张订单"

msgid "%d Payment (plural rule: other)"
msgstr "%d次付款"

msgid "%d Day (plural rule: other)"
msgstr "%d天"

msgid "%d Shift (plural rule: other)"
msgstr "%d个钱柜记录"

msgid "%d Associate (plural rule: other)"
msgstr "%d个店员"

msgid "%d character left (plural rule: other)"
msgstr "还可以输入%d个字符"

msgid "%d Modifier Set (plural rule: zero)"
msgstr "无附加选项设定"

msgid "%d Modifier Set (plural rule: one)"
msgstr "%d个附加选项设定"

msgid "%d Modifier Set (plural rule: other)"
msgstr "%d个附加选项设定"

msgid "%d Department (plural rule: zero)"
msgstr "无部门"

msgid "%d Department (plural rule: one)"
msgstr "%d个部门"

msgid "%d Department (plural rule: other)"
msgstr "%d个部门"

msgid "%d Category (plural rule: zero)"
msgstr "无类别"

msgid "%d Category (plural rule: one)"
msgstr "%d个类别"

msgid "%d Category (plural rule: other)"
msgstr "%d个类别"

msgid "%d Brand (plural rule: zero)"
msgstr "无品牌"

msgid "%d Brand (plural rule: one)"
msgstr "%d个品牌"

msgid "%d Brand (plural rule: other)"
msgstr "%d个品牌"

msgid "%d Item (plural rule: zero)"
msgstr "无物品"

msgid "%d Item (plural rule: one)"
msgstr "%d个物品"

msgid "%d Item (plural rule: other)"
msgstr "%d个物品"

msgid "%d Reservation (plural rule: zero)"
msgstr "无预订"

msgid "%d Reservation (plural rule: one)"
msgstr "%d 个预订"

msgid "%d Reservation (plural rule: other)"
msgstr "%d 个预订"

msgid "%d available seat (plural rule: zero)"
msgstr "%d 个空余座位"

msgid "%d available seat (plural rule: one)"
msgstr "%d 个空余座位"

msgid "%d available seat (plural rule: other)"
msgstr "%d 个空余座位"

msgid "%d people (plural rule: zero)"
msgstr "%d 位客人"

msgid "%d people (plural rule: one)"
msgstr "%d 位客人"

msgid "%d people (plural rule: other)"
msgstr "%d 位客人"

msgid "%d Goods Received Note (plural rule: zero)"
msgstr "%d 个收货单"

msgid "%d Goods Received Note (plural rule: one)"
msgstr "%d 个收货单"

msgid "%d Goods Received Note (plural rule: other)"
msgstr "%d 个收货单"

msgid "%d Delivery Notes (plural rule: zero)"
msgstr "%d 个收货单"

msgid "%d Delivery Notes (plural rule: one)"
msgstr "%d 送货单"

msgid "%d Delivery Notes (plural rule: other)"
msgstr "%d 送货单"

msgid "%d Stock Transfer (plural rule: zero)"
msgstr "%d 个存货调动"

msgid "%d Stock Transfer (plural rule: one)"
msgstr "%d 个存货调动"

msgid "%d Stock Transfer (plural rule: other)"
msgstr "%d 个存货调动"

msgid "%d order (plural rule: one)"
msgstr "%d 个订单"

msgid "%d order (plural rule: other)"
msgstr "%d 个订单"


#:  Error

msgid "Bindo POS is unable to connect to master server. Please check your connection to master server."
msgstr "Bindo POS 无法连接主终端，请检查主终端连线是否正常。"

msgid "Bindo POS is unable to connect to server. Please check your internet connection."
msgstr "Bindo POS 连接不到网络，请检查您的网络连接。"

msgid "Request time out, please retry."
msgstr "请求超时，请重试。"

msgid "Unknown error. Please contact 1-800-MY-BINDO for assistance."
msgstr "发生未知错误，请联系 1-800-MY-BINDO 询问。"

msgid "You are logged out because you have logged in with another device. Please sign in again."
msgstr "您的账号在另外一台设备上登陆，请重新登陆。"

msgid "Your store is being activated. Please contact 1-800-MY-BINDO for assistance."
msgstr "您的商店等待被激活，您可以联系 1-800-MY-BINDO 询问。"

msgid "The resource not found."
msgstr "您请求的资源不存在。"

msgid "The resource not found. The item named \"%@\" might be removed."
msgstr "您请求的资源不存在。 \"%@\"可能已被删除"

msgid "This customer reference number is already in use"
msgstr "此参考编号已被其他顾客使用"

#:  POS Display

msgid "Pair Invitation"
msgstr "介面显示配对邀请"

msgid "Received pair invitation from %@"
msgstr "从 %@ 接收到邀请"

msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

#:  Edit Page

msgid "No %@ yet."
msgstr "还没有%@。"

msgid "Create New Item"
msgstr "新建商品"

msgid "Are you sure you want to cancel the editing for this %@?"
msgstr "您确定要取消编辑这个%@吗?"

#:  Welcome

msgid "Sign In"
msgstr "登入"

msgid "Start My Free Trial"
msgstr "免费试用"

#:  Sign Up

msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

msgid "Store Name"
msgstr "商店名字"

msgid "Your Full Name"
msgstr "您的全名"

msgid "Password (At lease 6 characters)"
msgstr "密码 (至少6位)"

msgid "%@ By clicking \"%@\", you are agreeing to our <a href='https://bindopos.com/legal'>Terms and Conditions</a> and our <a href='https://bindopos.com/legal#privacy-policy'>Privacy Policy</a>."
msgstr "%@ 点击\"%@\"之后, 表示您同意 <a href='https://bindopos.com/legal'>条款和条件</a> 和<a href='https://bindopos.com /legal#privacy-policy'>隐私政策</a>.";

msgid "%@ By continuing, you are agreeing to our <a href='https://bindopos.com/legal'>Terms and Conditions</a> and our <a href='https://bindopos.com/legal#privacy-policy'>Privacy Policy</a>."
msgstr "%@ 同意<a href='https://bindopos.com/legal'>条款和条件</a> 和<a href='https://bindopos.com/legal#privacy-policy'>隐私政策< /a>.";

msgid "Telephone area code should be selected"
msgstr "请先选择国家代码"

msgid "Store name cannot be blank"
msgstr "商店名字不能为空"

msgid "Full name cannot be blank"
msgstr "名字不能为空"

msgid "Email cannot be blank"
msgstr "电子邮件不能为空"

msgid "Please enter valid Email"
msgstr "请输入正确的电子邮件"

msgid "Phone number cannot be blank"
msgstr "电话号码不能为空"

msgid "Please enter valid phone number"
msgstr "请输入正确的电话号码"

msgid "Password cannot be blank"
msgstr "密码不能为空"

msgid "Password should be at least 6 characters"
msgstr "密码长度必须大于6位"

msgid "Please enter valid zipcode"
msgstr "请输入正确的邮编号码"

msgid "Please select a country"
msgstr "请选择国家"

msgid "Welcome to Bindo POS!"
msgstr "欢迎使用 Bindo POS!"

msgid "Trusted by thousands of customers."
msgstr "我们被几千客户的选择和信任。"

msgid "See why it will be great for your business."
msgstr "看一下它为什么会让您的业务更加好。"

msgid "Powerful reporting. Simple access. Actionable insights."
msgstr "强大的报表。使用简单。一目了然。"

msgid "Powerful reporting. Simple access."
msgstr "强大的报表。使用简单。"

msgid "Actionable insights."
msgstr "一目了然。"

msgid "Accept it all. From cash to credit cards"
msgstr "从现金到信用卡支付，无所不能。"

msgid "to custom gift cards with loyalty."
msgstr "更支持礼品卡和客户忠诚计划。"

msgid "Set Up Your Store in 2 Mins"
msgstr "两分钟设置您的商店"

msgid "Store Set Up"
msgstr "商店设置"

msgid "Almost done! 2 mins left!"
msgstr "很快就完成! 只要两分钟!"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Zip Code"
msgstr "邮编号码"

msgid "Your phone number and zip code help us assign a Bindo POS expert to your account"
msgstr "输入您的电话号码和邮编号码，我们马上会安排我们的专家联系您为您服务。"

msgid "Select City"
msgstr "选择城市"

msgid "Street Address"
msgstr "街道地址"

msgid "Apartment / Suite (optional)"
msgstr "公寓 / 单位 (可选)"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "State (optional)"
msgstr "州 (非必须)"

msgid "Current Credit Card Processor"
msgstr "当前信用卡设备"

msgid "Processing Needed By"
msgstr "设备需求"

msgid "Average Sale Amount"
msgstr "每笔平均销售额"

msgid "Monthly Revenue"
msgstr "月收入"

msgid "Information about your store helps us suggest the best credit card processor for your needs."
msgstr "您的商店信息将帮助我们为您推荐最合适的信用卡设备。"

msgid "I'll use my current processor"
msgstr "使用目前的信用卡设备"

msgid "I need a credit card processor"
msgstr "需要一个信用卡设备"

msgid "I only accept cash"
msgstr "只收现金"

msgid "In a week"
msgstr "一周内"

msgid "In a month"
msgstr "一月内"

msgid "In a few months"
msgstr "几个月内"

msgid "Unplanned"
msgstr "没有计划"

msgid "Less than $20"
msgstr "少于￥20"

msgid "$21-$50"
msgstr "￥21-￥50"

msgid "Over $50"
msgstr "超过 ￥50"

msgid "Less than $1,000"
msgstr "少于￥1,000"

msgid "$1000-$10,000"
msgstr "￥1000-￥10,000"

msgid "$10,001-$50,000"
msgstr "￥10,001-￥50,000"

msgid "Over $50,000"
msgstr "超过￥50,000"

msgid "Current POS/Inventory System"
msgstr "当前POS/库存管理系统"

msgid "I've Been Using It Since"
msgstr "在什么时候开始使用"

msgid "Number of Registers"
msgstr "收银台数量"

msgid "Pros & Cons (Optional)"
msgstr "优缺点(可选)"

msgid "I Need to Migrate:"
msgstr "我需要迁移:"

msgid "Migrate Inventory"
msgstr "迁移库存"

msgid "Don't worry, our experts can migrate your data in under an hour."
msgstr "我们的专家会在一个小时内帮您迁移所有数据。"

msgid "Less than 1 year"
msgstr "少于1年"

msgid "1-3 years"
msgstr "1-3年"

msgid "3+ years"
msgstr "3年以上"

msgid "Almost done! 1 min left"
msgstr "接近完成! 只要一分钟"

msgid "Number of Locations"
msgstr "商店数量"

msgid "Business Type"
msgstr "业务类型"

msgid "Number of Unique SKUs"
msgstr "SKU数量"

msgid "SKUs with Barcodes"
msgstr "有条形码的SKU数量"

msgid "How did you hear about Bindo POS?"
msgstr "您是如何得知 Bindo POS?"

msgid "These questions help us choose the best Bindo service for your business."
msgstr "这些问题可以我们针对您的业务类型选择最好的服务。"

msgid "Not Open Yet"
msgstr "还没有开业"

msgid "1 Store"
msgstr "1个商店"

msgid "2-5 Stores"
msgstr "2-5个商店"

msgid "6-10 Stores"
msgstr "6-10个商店"

msgid "11-50 stores"
msgstr "11-50个商店"

msgid "Over 50 Stores"
msgstr "超过50个商店"

msgid "Antiques"
msgstr "古玩"

msgid "Auto Parts"
msgstr "汽车配件"

msgid "Beauty Supplies"
msgstr "美容用品"

msgid "Beer, Wine & Spirits"
msgstr "酒类专卖"

msgid "Bikes & Scooters"
msgstr "自行车&电动车"

msgid "Books"
msgstr "图书"

msgid "Clothing"
msgstr "服饰"

msgid "Dispensaries & Smokeshops"
msgstr "烟类专卖"

msgid "Electronics"
msgstr "电器"

msgid "Footwear"
msgstr "鞋类"

msgid "Groceries & Food"
msgstr "杂货 & 食品"

msgid "Hardware & Tools"
msgstr "五金 & 工具"

msgid "Home Furnishings"
msgstr "家居"

msgid "Jewelry"
msgstr "珠宝"

msgid "Office Supplies"
msgstr "办公室用品"

msgid "Pet Supplies"
msgstr "宠物用品"

msgid "Pharmacy"
msgstr "药店"

msgid "Sporting Goods"
msgstr "运动装备"

msgid "Toys & Collectibles"
msgstr "玩具 & 收集"

msgid "Less than 50"
msgstr "少于50"

msgid "Less than 10%"
msgstr "小于10%"

msgid "Internet Search"
msgstr "互联网搜索"

msgid "Mail"
msgstr "邮件"

msgid "Merchant Referral"
msgstr "商家推荐"

msgid "Customer Referral"
msgstr "客户推荐"

msgid "Partner Referral"
msgstr "合作伙伴推荐"

msgid "Press"
msgstr "报纸"

msgid "Radio Ad"
msgstr "广播"

msgid "Social Media Site"
msgstr "社交媒体"

msgid "Magazine Ads"
msgstr "杂志"

msgid "Trade Show"
msgstr "贸易展"

msgid "Word of Mouth"
msgstr "口头听说"

msgid "30 seconds left"
msgstr "还剩30秒"

msgid "Almost there! 20 seconds"
msgstr "几乎完成! 剩下20秒！"

msgid "These are the final questions."
msgstr "最后的一些问题。"

msgid "By filling out this info, you'll be able to automate your tax calculations, saving a lot of time."
msgstr "输入这些信息，可以自动计算税率信息，节省大量时间。"

msgid "Tax Name"
msgstr "税率标题"

msgid "Add new tax option"
msgstr "新建税率"

msgid "Your Store Is Being Activated"
msgstr "您的商店将被激活"

msgid "A Bindo POS Specialist will contact you to activate your business. Please make sure your contact is correct, or we won't be able to activate your store."
msgstr "我们的 Bindo POS 专家会联系您激活您的商店，请确认您的联系方式是否正确。"

msgid "option 2 to get started right away!"
msgstr "马上就可以使用!"

msgid "Area Code"
msgstr "国家号码"

msgid "Pending Approval"
msgstr "等待批准"

msgid "Pending Activation"
msgstr "等待激活"

msgid "Please wait for a store manager to activate your store."
msgstr "请等待商店管理员批准您的申请。"

msgid "We'll contact you shortly."
msgstr "我们会很快联系您。"

msgid "Can't wait? Call 1-800-My-Bindo"
msgstr "不想等待？打电话给 1-800-My-Bindo"

#:  Log In

msgid "Bindo ID / Email"
msgstr "Bindo 账户 / 电子邮件"

msgid "Incorrect Username and Password."
msgstr "账户或者密码错误。"

msgid "Login Failed"
msgstr "登录失败"

#:  Recover Password

msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Please enter valid Bindo ID or Email"
msgstr "请输入您的 Bindo 账户或者电子邮件。"

msgid "We will send you an email with instructions to recover your password."
msgstr "我们会向您发送一份恢复密码的电子邮件。"

msgid "Password Recovery"
msgstr "密码恢复"

msgid "Please check your email for instructions."
msgstr "请检查您的电子邮件."

msgid "Proceed to sign in"
msgstr "返回切换用户页面"

#:  Store Picker

msgid "Create Store"
msgstr "新建商店"

msgid "Select Store"
msgstr "选择商店"

#:  Loading Store

msgid "Initial Connection..."
msgstr "初始化链接..."

msgid "Downloading Products Package..."
msgstr "正在下载商品列表..."

msgid "Importing Products..."
msgstr "正在加载商品..."

msgid "Importing %@..."
msgstr "正在加载%@..."

msgid "Imported %@"
msgstr "%@已加载"

msgid "Synchronizing %@..."
msgstr "正在同步%@..."

msgid "Synchronized %@"
msgstr "%@已同步"

msgid "Step %d/%d"
msgstr "进度 %d/%d"

msgid "Switching store will empty your receipts. Would you like to continue?"
msgstr "切换商店会清空当前订单，确定继续吗?"

msgid "You have unsaved sale, do you want to clear it?"
msgstr "你有未保存的订单，需要清除？"

#:  Sync Items

msgid "Listings"
msgstr "商品"

msgid "Discounts"
msgstr "折扣"

msgid "Customers"
msgstr "客户"

msgid "Customer"
msgstr "客户"

msgid "Store Permissions"
msgstr "商店权限"

msgid "Rooms"
msgstr "房间"

msgid "Vouchers"
msgstr "折扣券"

msgid "Departments"
msgstr "部门"

msgid "Suppliers"
msgstr "供应商"

msgid "TaxOptions"
msgstr "税率"

msgid "ShortCuts"
msgstr "快捷按钮"

msgid "ShortCuts Bar"
msgstr "快捷按钮栏"

msgid "ShortCuts Subsection"
msgstr "子快捷菜单"

msgid "Store Settings"
msgstr "商店设置"

msgid "Store Roles"
msgstr "商店权限"

msgid "Device Data"
msgstr "设备数据"

msgid "Store Additional Fees"
msgstr "商店附加费"

msgid "User Permission"
msgstr "用户权限"

msgid "Gift Cards"
msgstr "礼品卡"

msgid "Payment Instruments"
msgstr "支付方法"

msgid "Store Associates"
msgstr "店员"

#:  Sidebar

msgid "sidebar.register"
msgstr "收银台"

msgid "sidebar.menusetup"
msgstr "菜单设置"

msgid "sidebar.floorplansetup"
msgstr "平面图设置"

msgid "sidebar.serverassignment"
msgstr "服务员分配"

msgid "sidebar.tablemanagement"
msgstr "餐桌管理"

msgid "sidebar.inventory"
msgstr "库存"

msgid "sidebar.modifiersets"
msgstr "附加选项"

msgid "sidebar.customers"
msgstr "客户"

msgid "sidebar.giftcards"
msgstr "礼品卡"

msgid "sidebar.sales"
msgstr "发票"

msgid "sidebar.discounts"
msgstr "折扣"

msgid "sidebar.suppliers"
msgstr "供应商"

msgid "sidebar.purchaseorders"
msgstr "订货单"

msgid "sidebar.invoices"
msgstr "订单"

msgid "sidebar.goodsreceivednotes"
msgstr "收货单"

msgid "sidebar.deliverynotes"
msgstr "送货单"

msgid "sidebar.stocktransfers"
msgstr "存货调动"

msgid "sidebar.registershifts"
msgstr "钱柜"

msgid "sidebar.reports"
msgstr "报表"

msgid "sidebar.advancedreports"
msgstr "进楷报表"

msgid "sidebar.timeclock"
msgstr "出勤记录"

msgid "sidebar.settings"
msgstr "设定"

#:  Menu Setup

msgid "Text"
msgstr "文字"

msgid "Grid %lux%lu"
msgstr "网格 %lux%lu"

msgid "Menu Setup"
msgstr "菜单设置"

msgid "Edit Days"
msgstr "编辑日期"

msgid "Edit Period"
msgstr "编缉时间"

msgid "All Day"
msgstr "整日"

msgid "Every Day"
msgstr "每天"

msgid "Select Items"
msgstr "选择商品"

msgid "Deselect All"
msgstr "取消全部"

msgid "Filters"
msgstr "过滤"

msgid "PRODUCT"
msgstr "产品"

msgid "%ld Sections"
msgstr "%ld 部分"

msgid "%ld Subsections"
msgstr "%ld 附属部分"

msgid "%ld Items"
msgstr "%ld 商品"

msgid "Every Day"
msgstr "每天"

msgid "Sun"
msgstr "日"

msgid "Mon"
msgstr "一"

msgid "Tue"
msgstr "二"

msgid "Wed"
msgstr "三"

msgid "Thu"
msgstr "四"

msgid "Fri"
msgstr "五"

msgid "Sat"
msgstr "六"

msgid "items"
msgstr "件商品"

msgid "OVERWRITE PRICE"
msgstr "开启使用不同价格"

msgid "Enter Shortcut Code"
msgstr "产品代码"

msgid "Voucher"
msgstr "礼券"

msgid "Vouchers"
msgstr "礼券"

#:  Floor Plan Setup

msgid "Multiple Parties"
msgstr "允许多单同桌"

msgid "Floor Plan Setup"
msgstr "平面图设置"

msgid "Tables"
msgstr "台"

msgid "Seats"
msgstr "座位"

msgid "Zones"
msgstr "区域"

msgid "New Zone"
msgstr "新区域"

msgid "Edit Table"
msgstr "编辑台"

msgid "TABLE NUMBER"
msgstr "台号"

msgid "Edit Floor Plan"
msgstr "编辑平面图设置"

msgid "Drag and drop to add. Tap to adjust."
msgstr "拖放添加。点击调节。"

msgid "Menu Item Alias"
msgstr "别名"

#: Server Assignment

msgid "Server Assignment"
msgstr "指派服务员"

msgid "No Tables Yet"
msgstr "没有已建立的台"

msgid "Reset All Servers"
msgstr "重置所有服务员"

msgid "Servers"
msgstr "服务员"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Clocked in"
msgstr "上班中"

msgid "Clocked out"
msgstr "已下班"

msgid "Not serving any table"
msgstr "闲置"

msgid "Table"
msgstr "台号"

msgid "just now"
msgstr "刚刚"

#: Table Management

msgid "Please set reservation time"
msgstr "请设置预定时间"

msgid "Table Management"
msgstr "餐桌管理"

msgid "Booked"
msgstr "已预订"

msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

msgid "Voicemail"
msgstr "留言"

msgid "Arrived"
msgstr "已到达"

msgid "No-Show"
msgstr "没有出现"

msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

msgid "SEATED"
msgstr "已座台"

msgid "ORDERED"
msgstr "已下单"

msgid "CHECK_DROPPED"
msgstr "已印单"

msgid "PAID"
msgstr "已付款"

msgid "MULTIPLE"
msgstr "混合台"

msgid "RESERVED"
msgstr "已预订"

msgid "AVAILABLE"
msgstr "可使用"

msgid "CURRENT PARTIES"
msgstr "现时客人"

msgid "UPCOMING"
msgstr "即将到来的客人"

msgid "IN LINE"
msgstr "排队的客人"

msgid "FINISHED"
msgstr "已完成"

msgid "Save and Print"
msgstr "保存并打印"

msgid "New Wait List Entry"
msgstr "新候补登记"

msgid "Enter full name"
msgstr "输入全名"

msgid "Enter mobile"
msgstr "输入电话"

msgid "TURN TIME"
msgstr "限时"

msgid "PARTY SIZE"
msgstr "人数"

msgid "NOTE"
msgstr "注释"

msgid "TIME ADDED"
msgstr "时间建立于"

msgid "WAITED"
msgstr "以等待"

msgid "PRE-SELECTED TABLES"
msgstr "已预设台号"

msgid "Pre-Select Table"
msgstr "现在预设台号"

msgid "All"
msgstr "所有"

msgid "Waitlist"
msgstr "正在等候"

msgid "Reserved or Waitlisted"
msgstr "预留或正在等候"

msgid "Wait List"
msgstr "等候列表"

msgid "EFFECTIVE DATE"
msgstr "生效日期"

msgid "Customer can Pre-pay, Pre-order or Pre-select table for reservation."
msgstr "客户可以预先支付，预先订购或预订座台。"

msgid "Please enter or select customer"
msgstr "请输入或选择客人名称"

msgid "Please enter phone number"
msgstr "请输入电话号码"

msgid "Please set cover"
msgstr "请设定人数"

msgid "Pre-pay"
msgstr "预先支付"

msgid "Pre-order"
msgstr "预先订购"

msgid "Pre-select Table"
msgstr "预定坐台"

#:  Register

msgid "All Terminal"
msgstr "所有装置"

msgid "Overwrite Product Name"
msgstr "覆写产品名"

msgid "All Terminals"
msgstr "所有装置"

msgid "All Payment"
msgstr "所有支付状态"

msgid "Tap to Refresh Table"
msgstr "点击刷新座台"

msgid "New Pickup Order"
msgstr "新外卖单"

msgid "New Delivery Order"
msgstr "新送货单"

msgid "Lock"
msgstr "锁定"

msgid "Register"
msgstr "收银台"

msgid "Manager"
msgstr "经理"

msgid "Associate"
msgstr "服务员"

msgid "Junior Associate"
msgstr "初级服务员"

msgid "Kitchen Slips"
msgstr "厨房单"

msgid "Print Check"
msgstr "印单"

msgid "PRINT CHECK"
msgstr "印单"

msgid "Hold"
msgstr "暂存"msgid

msgid "Pickup"
msgstr "外卖"

msgid "Pickups"
msgstr "外卖"

msgid "Dine-In"
msgstr "堂食"

msgid "Dine-Ins"
msgstr "堂食"

msgid "Delivery"
msgstr "送货"

msgid "Deliveries"
msgstr "送货"

msgid "TABLE #"
msgstr "台号"

msgid "Party of %@"
msgstr "人数: %@"

msgid "Server: %@"
msgstr "服务员: %@"

msgid "CREATED AT"
msgstr "建立时间"

msgid "Added on %@"
msgstr "建立于 %@"

msgid "ITEMS"
msgstr "产品"

msgid "SERVER"
msgstr "服务员"

msgid "STATUS"
msgstr "状态"

msgid "Send to Kitchen"
msgstr "发送到厨房"

msgid "Resend"
msgstr "重新发送"

msgid "SENT"
msgstr "已发送"

msgid "CK DROPPED"
msgstr "已印单"

msgid "You have unsaved invoice, do you want to clear it?"
msgstr "您有未保存的订单，需要清除？"

msgid "You cannot send unsaved invoice to kitchen."
msgstr "请先保存订单"

msgid "FULL NAME"
msgstr "姓名"

msgid "MOBILE"
msgstr "电话"

msgid "SHIPPING ADDRESS"
msgstr "送货地址"

msgid "Choose Table"
msgstr "选择台号"

msgid "Seat Now"
msgstr "确认座位"

msgid "Move Table"
msgstr "转台"

msgid "Move Table From %@ To %@"
msgstr "转台 %@ 转到 %@"

msgid "Unseat This Party"
msgstr "取消座位"

msgid "Turn Time"
msgstr "限时"

msgid "Move Line Item To Other Table"
msgstr "转移项目"

msgid "Merge with Another Party"
msgstr "合并台"

msgid "Void"
msgstr "取消"

msgid "Void Items"
msgstr "取消产品"

msgid "VOID ITEM"
msgstr "取消产品"

msgid "Apply Modifier"
msgstr "添加附加选项"

msgid "No modifier available in order level."
msgstr "无可用附加选项供整张订单使用。"

msgid "There's no sent line items to void."
msgstr "当前没有符合的产品可以删除。"

msgid "Select Void Reason"
msgstr "选择取消原因"

msgid "Reservation"
msgstr "预约"

msgid "Delivery Info"
msgstr "送货资料"

msgid "Courier"
msgstr "送货员"

msgid "Server"
msgstr "服务员"

msgid "Sale Associate"
msgstr "服务员"

msgid "Edit Sales"msgid
msgstr "编辑项目"

msgid "Print Item"
msgstr "列印项目"

msgid "Charge"
msgstr "结账"

msgid "Total Item"
msgstr "总件数"

msgid "Total Items"
msgstr "总件数"

msgid "Total Items:"
msgstr "总件数:"

msgid "Tax Included In Price"
msgstr "已包含税"

msgid "Split Checks"
msgstr "分单"

msgid "Enter Number of Checks"
msgstr "输入分单数量"

msgid "Print Customer Food Record"
msgstr "列印顾客食品记录"

msgid "Processing... Please do not remove card"
msgstr "正在处理... 请不要拿掉信用卡。"

msgid "We cannot detect your credit card correctly, please try again"
msgstr "不能正确的检测信用卡, 请重试。"

msgid "Sorry, you need to turn on Store credit feature in settings page first."
msgstr "您需要先在设定裡开启商店代币功能。"

msgid "This bill has been applied customer, please remove it first."
msgstr "该单已经添加了客户，请先将其移除。"

msgid "Your current gift card balance is $0.00, please use other payment."
msgstr "礼品卡余额不足，请使用其他付款方式。"

msgid "The gift card doesn't have sufficient balance, would you like split payment?"
msgstr "这张礼品卡余额不足, 使用拆分付款?"

msgid "Duplicated Order"
msgstr "订单重复"

msgid "Checkout Failed"
msgstr "结账失败"

msgid "Pending Sync"
msgstr "正在同步"

msgid "Shortcut Title"
msgstr "快捷按钮标题"

msgid "Modifier"
msgstr "附加选项"

msgid "Available in order level"
msgstr "供整张订单使用"

msgid "Add to Price"
msgstr "添加到价格"

msgid "Single Choice"
msgstr "单选"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Add-ons Options"
msgstr "附加选项"

msgid "KDS Stations"
msgstr "厨房显示系统"

msgid "Store KDS Workflows"
msgstr "Store KDS Workflows"

msgid "Station History"
msgstr "Station History"

msgid "SettingsKDSStationListViewController.Station name"
msgstr "Station name"

msgid "SettingsKDSStationListViewController.Last connected"
msgstr "Last connected"

msgid "SettingsKDSStationListViewController.IP"
msgstr "IP"

msgid "SettingsKDSStationListViewController.Detail"
msgstr "Detail"

msgid "SettingsKDSStationListViewController.Sync Station Data"
msgstr "同步厨房显示系统数据"

msgid "SettingsKDSStationListViewController.Enable KDS Service"
msgstr "启用厨房显示系统"

msgid "Opt-Out Options"
msgstr "剔除选项"

msgid "The serial number for product name doesn't match any of the serial numbers on file. Continue anyway?"
msgstr "在该商品已添加序列号列表中未找到该序列号。是否继续？"

msgid "iPad idle for 2 mins. Please reload the order again."
msgstr "iPad 已待机两分钟，请重新载入订单。"

msgid "No such table found."
msgstr "没有这张桌。"

#:  Add Line Item

msgid "Add New Line Item"
msgstr "新增项目"

msgid "Add Charge"
msgstr "新增费用"

msgid "Add % Discount"
msgstr "使用 % 折扣"

msgid "Add $ Discount"
msgstr "使用 ￥ 折扣"

msgid "Purchase Store Credit"
msgstr "购买商店代币"

msgid "Purchase Gift Card"
msgstr "购买礼品卡"

#:  Purchase Store Credit

msgid "Enter Store Credit Amount"
msgstr "请输入商店代币数额"

#:  Purchase Gift Card

msgid "Purchase Gift Card - Step 1"
msgstr "购买积分卡 - 第一步"

msgid "Purchase Gift Card - Step 1"
msgstr "购买积分卡 - 第二步"

msgid "This gift card is already added to the receipt. Please try another gift card."
msgstr "这张礼品卡已经被使用， 请使用其他礼品卡。"

#:  Voucher

msgid "Voucher Sales"
msgstr "票券出售"

msgid "Total Voucher"
msgstr "总票券"

msgid "Voucher Number List"
msgstr "票券号单"

msgid "Bulk Voucher Input"
msgstr "票券批量导入"

msgid "First Voucher Number"
msgstr "第一张票券号"

msgid "Last Voucher Number"
msgstr "最后一张票券号"

msgid "Scan or Enter Voucher Number"
msgstr "扫描或者输入票券号"

msgid "Bulk Scan"
msgstr "批量扫描"

msgid "Voucher Number"
msgstr "票券号"

msgid "Sell Voucher"
msgstr "出售票券"

msgid "Invalid Coupons: %@."
msgstr "无效礼券：%@ 。"

msgid "Duplicated coupon to sell: %@ ."
msgstr "重复销售的礼券：%@ 。"

msgid "No matched coupon found for this Voucher."
msgstr "未能从票券中找到匹配礼券。"

msgid "No coupon to check."
msgstr "无礼券可检测。"

msgid "Coupon \"%@\" exists in current order's line item \"%@\"."
msgstr "礼券 \"%@\" 已被当前 \"%@\" 所使用。"

msgid "Coupon \"%@\" is linked with customer \"%@\", you need to select this customer in order first."
msgstr "礼券 \"%@\" 属于客户 \"%@\"，需要先在订单中选择该客户。"

msgid "Coupon \"%@\" is not redeemable."
msgstr "礼券 \"%@\" 无法使用"

msgid "No associated listing available for coupon \"%@\"."
msgstr "当前没有产品可以被使用于此礼券 \"%@\"。"

msgid "Sorry, you're not allowed to sell voucher."
msgstr "抱歉，您无权销售礼券。"

msgid "Please enable voucher feature in admin first."
msgstr "请先在管理员面板开启票券特性。"

msgid "Please settle redeem voucher first, then purchase new voucher."
msgstr "请先兑换礼券。"

msgid "Please settle purchase voucher first, then redeem voucher."
msgstr "请先购买礼券才可兑换。"

msgid "This voucher is not available in blackout date."
msgstr "该礼券不在可使用期。"

#:  Switchers

msgid "Scan"
msgstr "扫描"

msgid "Time Clock"
msgstr "出勤记录"

msgid "Pending Orders"
msgstr "未处理的订单"

msgid "Stores"
msgstr "商店列表"

msgid "Switch User"
msgstr "切换用户"

msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#:  Modifier Set

msgid "Fixed Pricing"
msgstr "固定价钱"

msgid "Variable Pricing"
msgstr "可变的价钱"

msgid "Auto popup modifier"
msgstr "自动弹出附加选项"

msgid "Replace Item"
msgstr "置换产品"

msgid "Automatically show modifier options when the item is added to sale"
msgstr "被添加到项目销售时附加选项会自动弹出"

msgid "Modifier Sets"
msgstr "附加选项"

msgid "TITLE"
msgstr "名称"

msgid "ADD"
msgstr "加收"

msgid "Add"
msgstr "加收"

msgid "Total Price"
msgstr "总数"

msgid "Deduct"
msgstr "减收"

msgid "CHOOSE AT LEAST"
msgstr "至少选择"

msgid "CHOOSE UP TO"
msgstr "最多选择"

msgid "No option in the list will be chosen by default."
msgstr "在列表中没有选项会自动被选取"

msgid "The first option in the list will be chosen by default."
msgstr "在列表中第一选项会自动被选取"

msgid "The first %d options in the list will be chosen by default."
msgstr "在列表中最先%d个选项会自动被选取"

msgid "Customers Can Choose the Same Option More Than Once"
msgstr "客户可以选择相同的选项多于一次"

msgid "Duplicated options will be counted as multiple options"
msgstr "重复选取同一选项会被视为多重选项"

msgid "Sorry, you can only choose up to %@ in this modifier set."
msgstr "只可在列表中选择其中%@项"

msgid "APPLY TO"
msgstr "适用于"

msgid "OPTION"
msgstr "选项"

msgid "QTY"
msgstr "数量"

msgid "CHANGE IN PRICE"
msgstr "价钱影响"

msgid "CREDIT POOL"
msgstr "加入备用库"

msgid "Suspend"
msgstr "暂停"

#:  Cash Management

msgid "No shift yet."
msgstr "还没有现金记录."

msgid "Open Amount"
msgstr "存放金额"

msgid "Pay In / Pay Out"
msgstr "收入 / 支出"

msgid "+ Pay In"
msgstr "+ 收入"

msgid "- Pay Out"
msgstr "- 支出"

msgid "Pay out amount is over cash in drawer."
msgstr "支出金额超出钱柜数额。"

msgid "Expected cash in cash drawer is %@"
msgstr "预期钱柜金额为%@"

msgid "Cash Count"
msgstr "现金数额"

msgid "Final Adjustment"
msgstr "最后调整"

msgid "Your cash count was exactly as expected."
msgstr "您的现金数额跟预期一样。"

msgid "Cash was %@ %@ expected."
msgstr "现金为%@， %@预期。"

msgid "under"
msgstr "低于"

msgid "over"
msgstr "高于"

msgid "(Float %@)"
msgstr "(浮动金额 %@)"

msgid "Take Out"
msgstr "取出"

msgid "Open by %@"
msgstr "由%@打开"

msgid "Details"
msgstr "详细"

msgid "No detail yet."
msgstr "没有详细。"

msgid "Cash Sales"
msgstr "现金销售"

msgid "Cash Refunds"
msgstr "现金退款"

msgid "Paid In"
msgstr "已收入"

msgid "Paid Out"
msgstr "已支出"

msgid "Expected Amount"
msgstr "预期金额"

msgid "Open Shift"
msgstr "开启现金管理"

msgid "Close Shift"
msgstr "关闭现金管理"

#:  Switching User

msgid "Please input password"
msgstr "请输入密码"

msgid "Loading Role..."
msgstr "正在加载权限..."

msgid "Sorry, login failed, please try again."
msgstr "对不起， 登入失败， 请再尝试。"

#:  Time Clock List

msgid "Currently In"
msgstr "目前登入"

msgid "Currently Out"
msgstr "目前登出"

msgid "Last seen"
msgstr "结束于"

msgid "Edit Workshift"
msgstr "修改出勤记录"

#:  Clock In

msgid "Enter PIN"
msgstr "输入简易密码"

msgid "Enter Password"
msgstr "输入密码"

msgid "Clock In"
msgstr "开始打卡"

msgid "Clock Out"
msgstr "结束打卡"

#:  Feedback

msgid "Please enter your comment or report issue."
msgstr "我们很重视您的意见和反馈，请输入您对Bindo POS的意见或者反馈。"

#:  Delivery

msgid "Delivery Note"
msgstr "送货单"

msgid "Delivery Address"
msgstr "送货地址"

msgid "Delivery Address:"
msgstr "送货地址:"

msgid "Delivery Date"
msgstr "送货日期"

msgid "Choose Address"
msgstr "选择地址"

msgid "Pick Up"
msgstr "自行提取"

msgid "Overdue"
msgstr "逾时"

msgid "Dine In"
msgstr "堂食"

msgid "Dine-in (unassigned)"
msgstr "堂食（没有台号)"

msgid "Are you sure to clean cached delivery note template?"
msgstr "确定要清理保存的送货单模板吗?"

#:  Customer Selection

msgid "Customer Details"
msgstr "客户详细信息"

msgid "New Customer"
msgstr "新建一个用户"

msgid "Edit Customer"
msgstr "编辑客户信息"

msgid "Customer Highlights"
msgstr "客户重要信息"

msgid "Average Amount"
msgstr "平均消费金额"

msgid "Lmsgid ast Visit"
msgstr "最后一次购物"

msgid "Average Visit"
msgstr "平均购物次数"

msgid "Total Spent"
msgstr "消费总额"

msgid "Reward Status"
msgstr "奖励信息"

msgid "Available Points"
msgstr "可用点数"

msgid "Life Time Points"
msgstr "累计点数"

msgid "Redeemed Points"
msgstr "已兑现的点数"

msgid "Redemptions"
msgstr "兑现次数"

msgid "Last Redemption"
msgstr "最后一次兑现"

msgid "Qualified Rewards"
msgstr "满足的奖励"

msgid "Sorry, current user does not hit any reward."
msgstr "当前用户没有满足任何奖励。"

msgid "Are you sure that %@ will redeem %@? This is added to store credit."
msgstr "您确定给%@兑现奖励吗？兑现的奖励将会加入商店代币。"

msgid "Select Available Reward"
msgstr "选择可兑现的奖励"

msgid "Tier %d"
msgstr "等级 %d"

msgid "%@ Store Credit"
msgstr "%@ 商店代币"

msgid "Redeem"
msgstr "兑现"

msgid "Membership Level"
msgstr "会员等级"

#:  Payment

msgid "Tender"
msgstr "付款"

msgid "Split Tender"
msgstr "拆分付款"

msgid "First Payment"
msgstr "第一种支付方式"

msgid "Second Payment"
msgstr "第二种支付方式"

msgid "Third Payment"
msgstr "第三种支付方式"

msgid "Split Amount"
msgstr "拆分金额"

msgid "Card on File"
msgstr "保存的信用卡"

msgid "Transaction not find."
msgstr "找不到交易记录"

#: Other Payments
msgid "Others"
msgstr "其它"

msgid "Select Payment Type"
msgstr "选择支付方式"

msgid "We cannot detect your credit card correctly, please try again."
msgstr "不能检测到信用卡，请重试。"

msgid "Sorry, you need to turn on Store credit feature in settings page first."
msgstr "您需要先在设定裡开启商店代币功能。"

msgid "Your current gift card balance is $0.00, please use other payment."
msgstr "这张礼品卡余额为零，请使用其他支付方式。"

msgid "The gift card doesn't have sufficient balance, would you like split payment?"
msgstr "这张礼品卡余额不足，使用拆分付款方式吗？"

msgid "Sorry, Store Credit payment not available for current customer. Please use other payment."
msgstr "当前客户不能使用商店代币付款，请使用其他付款方式。"

msgid "Store Updated"
msgstr "更新商店"

msgid "The store has been updated."
msgstr "商店已被更新。"

#:  Send Receipt

msgid "Payment Receipt"
msgstr "已付款收据"

msgid "Email or print receipt"
msgstr "发送邮件或者打印收据"

msgid "Print Gift Receipt"
msgstr "打印礼品收据"

msgid "Refund Receipt"
msgstr "退款收据"

msgid "Tips: "
msgstr "小费： "

msgid "Total: "
msgstr "总额： "

msgid "Order of %@%.2f is completed."
msgstr "完成 %@%.2f 订单"

msgid "Order Refunded."
msgstr "订单已退款。"

msgid "View Order"
msgstr "查看订单"

msgid "Fetching order detail..."
msgstr "正在加载订单详情..."

msgid "Enter email address"
msgstr "输入电邮地址"

msgid "Order of %@$%.2f is completed."
msgstr "这笔%@￥%.2f的订单已完成。"

msgid "No Default Printer"
msgstr "没有默认打印机"

msgid "Assign Department"
msgstr "设置部门"

msgid "Assign Backup Printer"
msgstr "设置备用打印机"

msgid "Printer Setting"
msgstr "打印机设定"

msgid "Printer Setting Enabled"
msgstr "启用打印机设定"

msgid "Please set up the default printer in settings."
msgstr "请在设置页面连接打印机。"

msgid "The default printer is disconnected. Please set up the default printer in settings again when it is ready."
msgstr "默认打印机已断开连接，请在设置页面重新连接。"

msgid "Unknown error occurs."
msgstr "发生未知错误。"

#:  Edit Line Item

msgid "Edit Line Item"
msgstr "编辑项目"

msgid "Tax Rate"
msgstr "税率"

msgid "Sales Associates"
msgstr "出纳员"

msgid "Overwrite Price"
msgstr "重新定价"

msgid "Add Serial Number"
msgstr "添加序列号"

msgid "Add Later"
msgstr "稍后添加"

msgid "New Price"
msgstr "新的价格"

msgid "Please enter notes."
msgstr "请写注释"

msgid "Original Price: %@"
msgstr "原始价格: %@"

msgid "Scan or enter serial number"
msgstr "扫描或者输入序列号"

msgid "Sorry, you've already added serial number \"%@\" to listing \"%@\"."
msgstr "商品已经包含这个序列号。"

msgid "Sorry, invalid serial number."
msgstr "无效的序列号。"

msgid "Are you sure to cancel add serial number? This item will be removed from the list."
msgstr "这个操作会把这个商品从购物列表裡删除，您确定要需要添加序列号？"

msgid "Enter Amount"
msgstr "输入金额"

#:  Good Recieve Notes

msgid "SUPPLIER"
msgstr "供应商"

msgid "GRN NUMBER"
msgstr "GRN号码"

msgid "REFERENCE NUMBER"
msgstr "参考编号"

msgid "DELIVERY RECEIVED"
msgstr "参考编号收货日期"

msgid "RECEIVED BY"
msgstr "收货人"

msgid "ORDERED"
msgstr "已下单"

msgid "RECEIVED"
msgstr "已接收"

msgid "COST"
msgstr "成本"

msgid "REMAINING"
msgstr "剩余"

msgid "ADDED PURCHASE ORDER"
msgstr "已增加订单"

msgid "ADDED PURCHASE ORDERS"
msgstr "已增加订单"

msgid "DATE＆TIME"
msgstr "日期和时间"

msgid "DESCRIPTION"
msgstr "商品简介"

msgid "USER"
msgstr "用户"

msgid "STATUS"
msgstr "状态"

msgid "QTY RECEIVED"
msgstr "已接受"

msgid "Mark As Received"
msgstr "标记为已接收"

msgid "Edited"
msgstr "已更改"

msgid "Received"
msgstr "已接收"

msgid "Then simply scan the items"
msgstr "可开始扫描项目"

#:  Stock Transfer

msgid "DEPARTING STORE"
msgstr "出货店"

msgid "RECEIVING STORE"
msgstr "接收店"

msgid "TOTAL ITEMS"
msgstr "总件数"

msgid "OUT"
msgstr "出"

msgid "IN"
msgstr "入"

msgid "REQUESTED"
msgstr "要求数量"

msgid "DEPARTED"
msgstr "已出货"

msgid "RECEIVED"
msgstr "已接收"

msgid "APPROVED"
msgstr "已确认"

msgid "PENDING"
msgstr "确认中"

msgid "IN TRANSIT"
msgstr "运送中"

msgid "CANCELED"
msgstr "已取消"

msgid "FULFILLED"
msgstr "已收货"

msgid "Outgoing Stock Transfer"
msgstr "出的存货调动"

msgid "Incoming Stock Transfer"
msgstr "入的存货调动"

msgid "Choose from Inventory"
msgstr "从库存选择"

msgid "IN STOCK"
msgstr "库存"

#:  Inventory

msgid "No Modifier Set"
msgstr "没有附加选项。"

msgid "Filter"
msgstr "过滤"

msgid "Select Brand"
msgstr "选择品牌"

msgid "Sold Out"
msgstr "售罄"

msgid "Select Category"
msgstr "选择类别"

msgid "Select Supplier"
msgstr "选择供应商"

msgid "Multiple Brands"
msgstr "多个品牌"

msgid "Multiple Categories"
msgstr "多个类别"

msgid "Multiple Suppliers"
msgstr "多个供应商"

msgid "All Brands"
msgstr "所有品牌"

msgid "All Categories"
msgstr "所有类别"

msgid "All Suppliers"
msgstr "所有供应商"

msgid "Custome Attribute"
msgstr "自定义属性"

msgid "Custome Attributes"
msgstr "自定义属性"

msgid "Multiple Custom Attributes"
msgstr "多个自定义属性"

msgid "Clean"
msgstr "清除"

msgid "No Attribute."
msgstr "没有特性。"

msgid "Get productImage failed: %@"
msgstr "获取产品图片失败: %@"

msgid "Set productImage default failed: %@"
msgstr "设置默认产品图片失败: %@"

msgid "Create New Brand"
msgstr "新建品牌"

msgid "Create New Category"
msgstr "新建分类"

msgid "In Store Only"
msgstr "只在商店"

msgid "Discontinued"
msgstr "已终止"

msgid "Exempt item from loyalty program"
msgstr "不计入顾客忠诚计划"

msgid "Exempt item from discount"
msgstr "不计入任何折扣"

msgid "Allow Decimal"
msgstr "允许小数位"

msgid "Report Image"
msgstr "举报图片"

msgid "Still uploading! try later."
msgstr "正在上传，请稍后。"

msgid "You can't delete default product image!"
msgstr "您不能删除默认产品图片！"

msgid "Multiple Discounts"
msgstr "多重折扣"

msgid "Remove Supplier"
msgstr "删除供应商"

msgid "Supplier Product ID"
msgstr "供应商产品ID	"

msgid "Reorder Trigger Point"
msgstr "订购触发数量"

msgid "Reorder Amount"
msgstr "订购数量"

msgid "Margin cannot be 100% when cost is not zero."
msgstr "当成本为零时利润不能为100%."

msgid "Invalid Supplier Product ID."
msgstr "无效的供应商产品ID"

msgid "Add other supplier for this item"
msgstr "增加一个其他供应商"

msgid "Default Supplier"
msgstr "默认供应商"

msgid "Other Supplier"
msgstr "其他供应商"

msgid "Mandate serial number for this product"
msgstr "这个商品需要使用序列号才能购买"

msgid "* You will be required to enter serial number during checkout.\n* Quantity of this product will equal to the number of serial number entered."
msgstr "* 在购买此商品时您需要输入序列号。 \n* 商品的数量会变成序列号的数量。"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Add new attribute"
msgstr "增加新特性"

msgid "E.g. Size"
msgstr "例如：尺寸"

msgid "E.g. Small"
msgstr "例如：小"

msgid "This listing is not available in this document"
msgstr "此产品于此文件中不存在"

msgid "Matrix"
msgstr "群组"

msgid "No Matrix."
msgstr "没有群组."

msgid "Total variants: "
msgstr "特性总数: "

msgid "Attributes"
msgstr "特性"

msgid "Values"
msgstr "值"

msgid "No Sales History."
msgstr "没有销售记录。"

msgid "Total Items: "
msgstr "总件数: "

msgid "Avg. Profit: "
msgstr "平均利润: "

msgid "Sales / Purchase Order"
msgstr "订单"

msgid "Qty Delta"
msgstr "数量变化"

msgid "Latest Qty"
msgstr "最新数量"

msgid "Add Inventory"
msgstr "新增商品"

msgid "g"
msgstr "克"

msgid "kg"
msgstr "公斤"

msgid "oz"
msgstr "安士"

msgid "lb"
msgstr "磅"

msgid "catty"
msgstr "斤"

msgid "Gram (g)"
msgstr "克"

msgid "Kilogram (kg)"
msgstr "公斤"

msgid "Ounce (oz)"
msgstr "安士"

msgid "Pound (lb)"
msgstr "磅"

msgid "Catty"
msgstr "斤"

msgid "Weight"
msgstr "重量"

msgid "Please set up decimal inventory quantity in Settings / Add-on before use pricing by weight option"
msgstr "请先到设定/插件/打开 "允许小数点库存数量" 设定后，才可使用重量定价"

msgid "Scan or enter UPC/EAN/GTIN code if available"
msgstr "扫描或者输入UPC/EAN/GTIN码"

msgid "We'll enter the info for you."
msgstr "我们会为您自动输入产品信息。"

msgid "Enter UPC here"
msgstr "输入UPC"

msgid "No UPC/EAN/GTIN code?"
msgstr "没有UPC/EAN/GTIN吗?"

msgid "Enter info manually"
msgstr "手动输入产品信息"

msgid "This item already in Inventory"
msgstr "此商品已在库存中"

msgid "%@ is not a valid UPC or EAN barcode, Would you like to save it as Custom Item?"
msgstr "%@ 是无效的 UPC 或者 EAN 编码, 您想要把它当作自定义商品吗?"

msgid "Edit Group"
msgstr "编辑产品租"

msgid "Create Matrix"
msgstr "创建群组"

msgid "Edit Matrix"
msgstr "编辑群组"

msgid "Print Label"
msgstr "打印条形码标签"

msgid "Print Secondary Label"
msgstr "打印从属条形码标签"

msgid "Report Product Info"
msgstr "举报产品信息"

msgid "Code: %@"
msgstr "编码: %@"

msgid "Reference Code"
msgstr "参考码"

msgid "Untitled Product - %@"
msgstr "无标题的商品 - %@"

msgid "Create New Department"
msgstr "新建部门"

msgid "Add this department to loyalty program"
msgstr "把这个部门加入顾客忠诚计划"

msgid "Department title"
msgstr "部门名字"

msgid "Are you sure to delete the department: %@"
msgstr "您确定移除这个部门: %@"

#:  Customer

msgid "Manual Adjustment"
msgstr "手动调整"

msgid "No Customer Yet"
msgstr "没有客户"

msgid "Sorry, you need to turn on Store credit feature in settings page first."
msgstr "对不起，您需要先在设定裡开启商店代币功能。"

msgid "Swiped an invalid gift card."
msgstr "无效的礼品卡"

msgid "The gift card is not linked"
msgstr "这张礼品卡没有被使用。"

msgid "Failed to send the report."
msgstr "发送报表失败。"

msgid "Add New Address"
msgstr "添加地址"

msgid "Special Discount"
msgstr "特殊折扣"

msgid "Enter note here."
msgstr "在这裡输入注释。"

msgid "Available Addresses"
msgstr "可用地址"

msgid "Default Shipping Address"
msgstr "默认送货地址"

msgid "Default Billing Address"
msgstr "默认账单地址"

msgid "Default Billing And Shipping Address"
msgstr "默认送货和账单地址"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Total Spent:"
msgstr "消费总额:"

msgid "Total Order:"
msgstr "总订单数:"

msgid "Product Sold"
msgstr "产品销售量"

msgid "Purchased Items"
msgstr "购买记录"

msgid "No Purchase Item Yet."
msgstr "没有购买记录。"

msgid "Link Gift Card To This Profile"
msgstr "为这位客户创建一张礼品卡"

msgid "Link A Different Gift Card To This Profile"
msgstr "为这位客户创建另一张礼品卡"

msgid "The customer already linked with %@."
msgstr "这位客户已经与 %@ 相关联。"

msgid "Are you sure to link this account to a different gift card? Your old card will be suspended immediately."
msgstr "确认将此账户关联到另一张礼品卡？旧的礼品卡将会立即失效。"

msgid "Link Gift Card Confirmation"
msgstr "礼品卡关联确认"

msgid "Link Gift Card Success!"
msgstr "关联礼品卡成功！"

msgid "Store Credit History"
msgstr "商店代币消费记录"

msgid "No Store Credit History."
msgstr "没有商店代币消费记录。"

msgid "Earn / Redeem"
msgstr "获得 / 兑现"

msgid "No Loyalty History"
msgstr "没有忠诚度记录。"

msgid "Last Redeemed"
msgstr "最近一次兑现"

msgid "Adjusted by: %@"
msgstr "被%@调整"

msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#:  Gift Card

msgid "Are you sure to suspend this gift card? This action can not be reverted."
msgstr "您确定暂停这张礼品卡？这个操作不能还原。"

msgid "Linked"
msgstr "已被使用"

msgid "Suspended"
msgstr "已被暂停"

msgid "Card Number"
msgstr "卡号"

msgid "Current Balance"
msgstr "余额"

msgid "Spent"
msgstr "消费总额"

msgid "Purchased At:"
msgstr "购买日期:"

msgid "History"
msgstr "历史记录"

msgid "Total Spent:"
msgstr "消费总额:"

msgid "Transfer Gift Card"
msgstr "转让礼品卡"

msgid "Cannot select the same gift card"
msgstr "不能选择同一张礼品卡"

msgid "Cannot select a gift card which is suspended or linked to another customer"
msgstr "不能选择已经被暂停或者被其他客户使用的礼品卡"

msgid "Transfer Gift Card - Confirmation"
msgstr "转让礼品卡 - 确认"

msgid "Are you sure to transfer this gift card of %@ to the following customer?"
msgstr "您确定转让这张礼品卡%@给以下的客户？"

msgid "Are you sure to transfer this gift card of %@ to the following gift card?"
msgstr "您确定转让这张礼品卡%@去以下的礼品卡？"

msgid "Gift Card Is Successfully Suspended!"
msgstr "这张礼品卡已被暂停！"

msgid "Gift Card Transfer Success!"
msgstr "这张礼品卡已被转移!"

#:  Order

msgid "Receipt"
msgstr "发票"

msgid "Loading order detail..."
msgstr "正在加载订单详情..."

msgid "Loading orders..."
msgstr "加载订单..."

msgid "Confirm Availability"
msgstr "确认有效"

msgid "Mark as Picked Up"
msgstr "已自提"

msgid "Mark as Delivered"
msgstr "已送达"

msgid "Enter Pickup Code"
msgstr "已送达输入应答码"

msgid "Append Signature"
msgstr "补充签名"

msgid "Issue Refund"
msgstr "退款"

msgid "Duplicate Receipt"
msgstr "打印收据"

msgid "Submitting refund..."
msgstr "正在提交退款..."

msgid "Tap an item on this receipt to refund or refund all items of this receipt"
msgstr "在收据上点击一个商品进行退款, 或者选择全额退款。"

msgid "Refund All"
msgstr "全额退款"

msgid "Submit Refund"
msgstr "提交退款"

msgid "Back to Orders"
msgstr "回到订单详情"

msgid "Submit Refund (%@)"
msgstr "提交退款(%@)"

msgid "Order #: %@"
msgstr "订单号: %@"

msgid "Cashier: %@"
msgstr "收银员: %@"

msgid "From: WEB"
msgstr "来自: WEB"

msgid "From: POS"
msgstr "来自: POS"

msgid "Customer: %@"
msgstr "客户: %@"

msgid "State: %@"
msgstr "状态: %@"

msgid "Delivery Address: %@"
msgstr "送货地址: %@"

msgid "Delivery Date: %@"
msgstr "送货日期: %@"

msgid "Phone Number: %@"
msgstr "电话号码: %@"

msgid "Delivery Notes: %@"
msgstr "送货注释: %@"

msgid "Partial Refund"
msgstr "部分退款"

msgid "Full Refund"
msgstr "全额退款"

msgid "Add Sales Notes"
msgstr "添加销售注释"

msgid "Sales: %@"
msgstr "出纳员: %@"

msgid "Regular Price: %@"
msgstr "原价: %@"

msgid "Serial Number: %@"
msgstr "序列号: %@"

msgid "Refund on %@ at %@"
msgstr "已退款 %@ 日期 %@"

msgid "%@ via %@"
msgstr "%@，方式: %@"

msgid "%@ Payment"
msgstr "%@付款方式"

msgid "Cardholder"
msgstr "＝持卡人"

msgid "Transaction Type"
msgstr "交易类型"

msgid "Transaction Time"
msgstr "交易时间"

msgid "Approval Code"
msgstr "授权码"

msgid "Entry Mode"
msgstr "进入模式"

msgid "Change Due"
msgstr "找零"

msgid "No Sales Yet."
msgstr "还没有发票。"

msgid "Paid"
msgstr "付款"

msgid "New Refund"
msgstr "新的退款"

msgid "New Product Refund"
msgstr "新的商品退款"

msgid "New Tax Refund"
msgstr "新的税额退款"

msgid "New Total Refund"
msgstr "新的退款总额"

msgid "Refund Confirmation"
msgstr "退款确认"

msgid "Refund Method"
msgstr "退款方式"

msgid "Choose Refund Method"
msgstr "选择退款方式"

msgid "Original Payment"
msgstr "原始付款方式"

msgid "Refund Reason"
msgstr "退款原因"

msgid "Enter refund reason here."
msgstr "请在这裡输入退款原因。"

msgid "Are you sure to issue refund %@ to original method of payment?"
msgstr "您确定退款%@到原始的付款方式？"

msgid "Are you sure to issue refund %@ to store credit?"
msgstr "您确定退款%@到商店代币？"

msgid "Refund To Store Credit"
msgstr "退款到商店代币"

msgid "Are you sure to issue refund this order?"
msgstr "您确定要为这个订单进行退款吗？"

msgid "Refund Amount"
msgstr "退款金额"

msgid "Refund up to %@"
msgstr "最多退%@"

msgid "Credit Card Not Present"
msgstr "没有保存的信用卡"

msgid "Are you sure to issue refund %@ to original method of payment and store credit?"
msgstr "您确定退款%@到原来的付款方式和商店代币吗？"

#:  Discount

msgid "Discount Code"
msgstr "折扣代码"

msgid "$ Discount"
msgstr "￥ 折扣"

msgid "No $ Discount yet"
msgstr "还没有 ￥ 折扣"

msgid "% Discount"
msgstr "% 折扣"

msgid "No % Discount yet"
msgstr "还没有 % 折扣"

msgid "New Discount"
msgstr "新增折扣"

msgid "Regular Discount"
msgstr "常规折扣"

msgid "Mix & Match Discount"
msgstr "混合搭配折扣"

msgid "New % Discount"
msgstr "新的 % 折扣"

msgid "New $ Discount"
msgstr "新的 ￥ 折扣"

msgid "Discount Title"
msgstr "折扣标题"

msgid "Percentage Off Amount"
msgstr "百分比折扣"

msgid "Dollar Off Amount"
msgstr "折扣金额"

msgid "Multiple Departments"
msgstr "多个部门"

msgid "Multiple Products"
msgstr "多个商品"

msgid "Deduct Tax Base"
msgstr "计算税额"

msgid "Automatically apply discount"
msgstr "自动使用折扣"

msgid "Percentage Off"
msgstr "百分比折扣"

msgid "Percentage Off:"
msgstr "百分比折扣:"

msgid "Amount Off"
msgstr "数额折扣"

msgid "Amount Off:"
msgstr "数额折扣:"

msgid "Group Name"
msgstr "组名"

msgid "Qty Required"
msgstr "需要的数量"

msgid "Enter % discount"
msgstr "输入%折扣"

msgid "Enter $ discount"
msgstr "输入￥折扣"

msgid "Please check if sales tax applies to the discounted amount.(E.g. Manufaturer Coupon)"
msgstr "请先检查税额是否算入折扣数额（比如，製造商礼券）"

msgid "Products or Departments"
msgstr "商品或者部门"

msgid "Department or Product"
msgstr "商品或者部门"

msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

msgid "Selected Products"
msgstr "选择的商品"

msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

msgid "Discount title"
msgstr "折扣标题"

msgid "Deduct Tax Base. Checked if this is a store coupon / discount. Unchecked if this is a manufacturer coupon."
msgstr "如果有商店礼券或者折扣，勾选。如果这是製造商礼券，请不要勾选。"

msgid "You can choose 1 or more department or product"
msgstr "您可以选择一个或者多个部门或者产品"

msgid "Select None"
msgstr "取消选择"

msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

msgid "Discount Duration"
msgstr "折扣持续时间"

msgid "Starts"
msgstr "开始于"

msgid "Ends"
msgstr "结束于"

msgid "Select Product"
msgstr "选择商品"

msgid "Select Department"
msgstr "选择部门"

msgid "The Date Range must start and end on today or later."
msgstr "日期范围必须开始或者结束于今天或晚于今天。"

msgid "Start Date must be today or later."
msgstr "开始日期必须不能早于今天。"

msgid "The End Date must be on or after the Start Date."
msgstr "结束日期不能早于今天或开始日期。"

#:  Supplier

msgid "Generate Purchase Order"
msgstr "创建订货单"

msgid "All Products"
msgstr "全部商品"

msgid "Products Below Reorder Qty"
msgstr "数量低于重新订购数的商品"

msgid "Total Product:"
msgstr "总商品数:"

msgid "Products Required Reordering:"
msgstr "需要订购的商品数量:"

msgid "Current Stock Value:"
msgstr "当前库存:"

msgid "New P.O. Cost:"
msgstr "新的订购单成本:"

msgid "No Product Yet."
msgstr "还没有商品需要订购。"

msgid "Reorder Point"
msgstr "订购触发数量"

#:  Purchase Order

msgid "Fulfill"
msgstr "收货"

msgid "Fulfill All"
msgstr "全部收货"

msgid "Edit Goods Received Note"
msgstr "编辑收货单"

msgid "New Goods Received Note"
msgstr "新收货单"

msgid "No Goods Received Note"
msgstr "没有收货单。"

msgid "Goods Received Note"
msgstr "收货单"

msgid "P.O. History"
msgstr "订购单历史"

msgid "P.O. Number"
msgstr "订购单号"

msgid "Payment Status"
msgstr "付款状态"

msgid "Payment Method"
msgstr "支付方式"

msgid "Expect Delivery Date"
msgstr "预计交货日期"

msgid "Payment Due"
msgstr "付款到期"

msgid "Remarks:"
msgstr "摘要:"

msgid "Remarks"
msgstr "摘要"

msgid "Paid via Other"
msgstr "其他支付"

msgid "Others:"
msgstr "其他:"

msgid "No pictures"
msgstr "没有图片"

msgid "PO#:"
msgstr "订购单号:"

msgid "Created at:"
msgstr "创建时间:"

msgid "Created by:"
msgstr "创建者:"

msgid "Status:"
msgstr "状态:"

msgid "In Stock: %@"
msgstr "库存: %@"

msgid "Product ID: %@"
msgstr "商品ID: %@"

msgid "Order Qty"
msgstr "订购数量"

msgid "This supplier has items below the reorder trigger point. Add these items to the PO?"
msgstr "这个供应商有低于需要重新订购的商品，需要订购这些吗？"

msgid "Purchase Orders"
msgstr "订购单"

msgid "Purchase Order"
msgstr "订购单"

msgid "No photos."
msgstr "没有照片。"

msgid "Submit via Email"
msgstr "通过邮件提交"

msgid "Resubmit via Email"
msgstr "通过邮件重新提交"

msgid "Mark as Submitted"
msgstr "标记为已提交"

msgid "Mark as Fulfilled"
msgstr "标记为已完成"

msgid "Mark as Cancelled"
msgstr "标记为已取消"

msgid "Skip Email"
msgstr "略过邮件"

msgid "Add Misc"
msgstr "添加杂项"

"Select supplier here"
msgstr "选择供应商"

msgid "Created"
msgstr "已创建"

msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

msgid "Fulfilled"
msgstr "已入库"

msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

msgid "Are you confirm send purchase order to %@"
msgstr "您确定要发送这张订购单给%@吗？"

msgid "Are you confirm send purchase order?"
msgstr "确定要发送这张订购单吗?"

msgid "Are you sure you want to cancel the purchase order?"
msgstr "您确定要取消这张订购单吗?"

msgid "Print"
msgstr "打印"

msgid "Print Qty"
msgstr "打印数量"

msgid "Parent item with 2+ attributes does not support matrix box, please choose child items."
msgstr "含有2个以上属性的父项不支持矩阵编辑，请选择子项。"

#:  Invoice

msgid "Effective Date"
msgstr "生效日期"

msgid "Tap Here to Add Signature"
msgstr "点击此处添加签名"

msgid "Fulfill Delivery Order"
msgstr "履行送货订单"

msgid "No Delivery Note"
msgstr "没有送货单"

msgid "Delivery Notes"
msgstr "送货单"

msgid "New Delivery Note"
msgstr "新送货单"

msgid "Invoices"
msgstr "订单"

msgid "Invoice Filter"
msgstr "订单筛选"

msgid "Are you sure to void payments in 24hrs for this invoice?"
msgstr "确认要取消此订单的付款记录？"

msgid "Are you sure you want to void this %@ (irreversible)?"
msgstr "确认要使此订单作废吗？这是不可逆的决定。"

msgid "Are you sure to void payment?"
msgstr "确认要取消此订单的付款记录？"

msgid "New Quote"
msgstr "添加报价单"

msgid "New Invoice"
msgstr "添加订单"

msgid "Send Invoicemsgid "
msgstr "发送订单"

msgid "Full Payment"
msgstr "全额付款"

msgid "Partial Payment"
msgstr "部分付款"

msgid "Table No."
msgstr "台号"

msgid "Table No:"
msgstr "台号:"

msgid "Cover "
msgstr "人数 "

msgid "Cover  "
msgstr "人数  "

msgid "Send Quote"
msgstr "发送报价单"

msgid "Change Payment Method"
msgstr "更改支付方式"

msgid "Void Payment"
msgstr "使付款无效"

msgid "Air Print"
msgstr "Air Print"

msgid "Clean Cached Invoice Template"
msgstr "清除订单模板"

msgid "You must Void Payment before Void Invoice"
msgstr "取消订单前需要先取消支付"

msgid "Convert Quote to Invoice"
msgstr "把报价单转成订单"

msgid "Go To Sales"
msgstr "去订单详情"

msgid "Are you sure you want to cancel this %@"
msgstr "您确定要取消这张%@吗？"

msgid "Quote"
msgstr "报价单"

msgid "QUOTE"
msgstr "报价单"

msgid "Invoice"
msgstr "订单"

msgid "INVOICE"
msgstr "订单"

msgid "Expired"
msgstr "已过期"

msgid "Active"
msgstr "有效"

msgid "Unpaid"
msgstr "未付款"

msgid "Voided"
msgstr "已作废"

msgid "Partial Paid"
msgstr "部分已付款"

msgid "Unfulfilled"
msgstr "未取货"

msgid "Overdue"
msgstr "已逾期"

msgid "Bill To"
msgstr "账单地址"

msgid "Ship To"
msgstr "送货地址"

msgid "Reference Number"
msgstr "参考号码"

msgid "Created By"
msgstr "创建者"

msgid "CREATED BY"
msgstr "创建者"

msgid "Created At"
msgstr "创建时间"

msgid "Refund Qty"
msgstr "退货数量"

msgid "Courier"
msgstr "送递者"

msgid "Shipping Method"
msgstr "送递方式"

msgid "Countdown"
msgstr "剩下时间"

msgid "Fulfillment Type"
msgstr "送货状态"

msgid "Due Date"
msgstr "逾期日"

msgid "Amount Left: %@"
msgstr "未付款金额: %@"

msgid "Paid: %@"
msgstr "已付: %@"

msgid "Invalid Due Date"
msgstr "无效的逾期日期"

msgid "Partial Payment"
msgstr "部分付款"

msgid "Order amount: %@"
msgstr "订单金额: %@"

msgid "Log"
msgstr "记录"

msgid "Invoice Total"
msgstr "总订单金额"

msgid "Owed"
msgstr "未支付"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期及时间"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Amount Owed"
msgstr "未支付金额"

msgid "Full Paid"
msgstr "一次性付款"

#:  Register Shifts

msgid "Register Shifts"
msgstr "钱柜记录"

msgid "Shift"
msgstr "钱柜"

msgid "Shifts"
msgstr "钱柜记录"

msgid "Open"
msgstr "打开的"

#:  Associate

msgid "Time Clock"
msgstr "出勤记录"

msgid "Work Hour"
msgstr "工时"

msgid "Adjustment Note"
msgstr "调整注释"

msgid "No Time Clock Yet."
msgstr "还没有出勤记录。"

msgid "Are you sure want to remove this workshift?"
msgstr "您确定删除这个出勤记录?"

msgid "Added By %@"
msgstr "被%@添加"

msgid "Note: %@"
msgstr "注释: %@"

msgid "Adjust Note: %@"
msgstr "调整注释: %@"

msgid "Workshift: %@ Time"
msgstr "出勤: %@时间"

msgid "Total work hour: "
msgstr "总工时: "

msgid "Edit Workshift"
msgstr "编辑出勤记录"


#:  daily closing
msgid Daily Closing"
msgstr "日结"

msgid "Paid Bills"
msgstr "已支付账单"

msgid "Unpaid Bills"
msgstr "未支付账单"

msgid "Partial Paid Bills"
msgstr "部分支付账单"

msgid "Receivable Invoice:"
msgstr "待收订单:"

msgid "Refunded Invoice:"
msgstr "退款订单:"

msgid "Clocked In"
msgstr "打卡上班"

msgid "Clocked Out"
msgstr "打卡下班"

#:  Reports

msgid "Reports"
msgstr "报表"

msgid "Export Report"
msgstr "导出报表"

msgid "Sales Report"
msgstr "销售报表"

msgid "Sales Summary Report"
msgstr "销售摘要报表"

msgid "Current internet connection is slow, please try again."
msgstr "当前网络响应比较慢，请重试。"

msgid "Try Again"
msgstr "重试"

msgid "Daily Earning Report"
msgstr "每日收入报表"

msgid "Product Sold Report"
msgstr "商品销售报表"

msgid "Product Sold Summary Report"
msgstr "商品销售摘要报表"

msgid "Product Sold Breakdown Report"
msgstr "商品销售详细报表"

msgid "Transaction Breakdown Report"
msgstr "交易详细报表"

msgid "Cashier Transaction Report"
msgstr "收银汇总报表"

msgid "Octopus Transaction Breakdown Report"
msgstr "八达通交易详细报表"

msgid "Inventory Report"
msgstr "库存报表"

msgid "Inventory Summary Report"
msgstr "库存摘要报表"

msgid "Tax Summary Report"
msgstr "税务摘要报表"

msgid "Discounts Applied Summary Report"
msgstr "折扣应用总结报表"

msgid "Group By Day"
msgstr "按日期合计"

msgid "Group By Month"
msgstr "按整月合计"

msgid "Batch Report"
msgstr "批别报表"

msgid "Refund Report"
msgstr "退款报表"

msgid "Time Clock Report"
msgstr "出勤记录报表"

msgid "Sales Performance Report"
msgstr "销售业绩报表"

msgid "Sales Accounting Report"
msgstr "会计报表"

msgid "Gift Card Report"
msgstr "会员卡报表"

msgid "Purchased"
msgstr "购买日期"

msgid "Updated"
msgstr "更新日期"

msgid "YES"
msgstr "是"

msgid "NO"
msgstr "否"

msgid "Customer Report"
msgstr "客户报表"

msgid "Generating Customer Report"
msgstr "生成客户报表"

msgid "Report will be sent to your email shortly."
msgstr "报表将会发送至您提供的邮件"

msgid "Export Report Setting"
msgstr "导出报表设置"

msgid "Per Report Items Count"
msgstr "单个报表项目个数"

msgid "Please set a value bigger than %d"
msgstr "请输入一个比 %d 大的数"

msgid "Serialized Report"
msgstr "序列报表"

msgid "Accounts Receivable Report"
msgstr "应收账款报表"

msgid "Report Date: %@ %@"
msgstr "报表日期: %@ %@"

msgid "Revenue Breakdown"
msgstr "利润统计"

msgid "Avg"
msgstr "平均"

msgid "Net Sales Breakdown"
msgstr "净销售统计"

msgid "Product Sales"
msgstr "商品销量"

msgid "Delivery Charge"
msgstr "送货费用"

msgid "Total Revenue"
msgstr "总收入"

msgid "Product Sales"
msgstr "产品销售量"

msgid "Gross Sales"
msgstr "销售总量"

msgid "Discount Breakdown"
msgstr "折扣详细"

msgid "Sales By Time Segments & Dept"
msgstr "时段和部门销售量详细"

msgid "Sales By Time Segments"
msgstr "时段销售量"

msgid "Party By Zone"
msgstr "区域人数"

msgid "Total (CC)"
msgstr "总数"

msgid "Total (Non-CC)"
msgstr "总数"

msgid "Tips Breakdown"
msgstr "小费详细"

msgid "Canceled Invoices"
msgstr "取消的订单"

msgid "Canceled Service Charge"
msgstr "取消的服务费"

msgid "Canceled Tips"
msgstr "取消的小费"

msgid "Canceled Discount"
msgstr "取消的折扣"

msgid "Net Sales"
msgstr "净销售额"

msgid "Gross Profit"
msgstr "毛利"

msgid "COGS Register Sales"
msgstr "前台销售成本"

msgid "COGS Invoice Sales"
msgstr "订单销售成本"

msgid "COGS Web Sales"
msgstr "网络销售成本"

msgid "COGS Other"
msgstr "其它成本"

msgid "COGS Register Refunds"
msgstr "前台退款成本"

msgid "COGS Invoice Refunds"
msgstr "订单退款成本"

msgid "COGS Web Refunds"
msgstr "网络退款成本"

msgid "COGS Canceled Invoices"
msgstr "取消的订单成本"

msgid "Net COGS"
msgstr "净成本"

msgid "Tax Breakdown"
msgstr "税务统计"

msgid "Tax Collected"
msgstr "徵税款"

msgid "Tax Refunded"
msgstr "退税款"

msgid "Service Charge Collected"
msgstr "服务费"

msgid "Service Charge Refunded"
msgstr "服务费退款"

msgid "Rounding in Total"
msgstr "取整总额"

msgid "Rounding Collected"
msgstr "收入的取整"

msgid "Rounding Refunded"
msgstr "退款的取整"

msgid "Payment By Tender"
msgstr "付款销售量"

msgid "Refund By Tender"
msgstr "付款退款"

msgid "Total Discount Applied"
msgstr "折扣总额"

msgid "Purchased Store Credit"
msgstr "售出的商店代币"

msgid "Redeemed Store Credit"
msgstr "兑现的商店代币"

msgid "Sales By Department"
msgstr "部门销售量"

msgid "Tender By Associates"
msgstr "店员销售量"

msgid "Octopus Transactions"
msgstr "八达通交易"

msgid "Payment Value"
msgstr "支付值"

msgid "Cash Add Value"
msgstr "现金值"

msgid "Transactions Value"
msgstr "交易值"

msgid "# Of Order"
msgstr "订单号"

msgid "Credit Card Processing Fees"
msgstr "信用卡交易费"

msgid "Earning"
msgstr "收入"

msgid "All Departments"
msgstr "全部部门"

msgid "GTID"
msgstr "GTID"

msgid "Product Name"
msgstr "商品名"

msgid "Sold Qty"
msgstr "销售量"

msgid "Average Cost"
msgstr "平均成本"

msgid "Average Price"
msgstr "平均单价"

msgid "Average Unit Profit"
msgstr "平均单位利润"

msgid "Average Margin"
msgstr "平均利润"

msgid "Total Profit"
msgstr "总利润"

msgid "Total Cost"
msgstr "总成本"

msgid "Sales %"
msgstr "销售百分比"

msgid "Profit %"
msgstr "利润百分比"

msgid "Total Collected"
msgstr "总徵收"

msgid "Sales Type"
msgstr "销售类型"

msgid "All Payments"
msgstr "全部支付方式"

msgid "All Sources"
msgstr "全部来源"

msgid "Batch ID"
msgstr "别批ID"

msgid "Multiple Departments"
msgstr "多个部门"

msgid "Sales Tax Rate"
msgstr "税率"

msgid "Stock Value"
msgstr "库存价格"

msgid "Stock Transfer"
msgstr "存货调动"

msgid "Market Value"
msgstr "市场价格"

msgid "Batch Time"
msgstr "别批时间"

msgid "Total Amount"
msgstr "总额"

msgid "Batch Amount"
msgstr "别批金额"

msgid "Amount Refund"
msgstr "退款金额"

msgid "Refund To"
msgstr "退款人"

msgid "Total Hours"
msgstr "总工时"

msgid "Sales Person"
msgstr "出纳员"

msgid "Item Sold"
msgstr "售出数量"

msgid "Final Price"
msgstr "最终价格"

msgid "Net Taxable Sales"
msgstr "净应收税销售"

msgid "Net Sales Tax Collected"
msgstr "净销售税款"

msgid "Net Non-taxable Sales"
msgstr "净未收税销售"

msgid "Delivery Fees"
msgstr "送货费用"

msgid "Gift Cards / Store Credit Sold"
msgstr "礼品卡/商店代币售出"

msgid "Tip Received"
msgstr "小费"

msgid "Net Sales with Tax"
msgstr "净销售额（含税）"

msgid "CC Total"
msgstr "信用卡总额"

msgid "Cash Received"
msgstr "现金收入"

msgid Check Received"
msgstr "支票收入"

msgid "Gift Cards / Store Credit Tendered"
msgstr "礼品卡/商店代币收款"

msgid "Total Debits"
msgstr "借记总额"

msgid "COGS Partial Refund"
msgstr "部分退货销货成本"

msgid "COGS Full Refund"
msgstr "全部退货销货成本"

msgid "Total Product Refunds"
msgstr "总商品退货"

msgid "Tax Refunds"
msgstr "税款退货"

msgid "Delivery Refunds"
msgstr "送货退货"

msgid "Total Orders"
msgstr "全部订单"

msgid "Gift Card Linked"
msgstr "激活的礼品卡"

msgid "Added At"
msgstr "添加时间"

msgid "31 to 60 days"
msgstr "31到60天"

msgid "61 to 90 days"
msgstr "61到90天"

msgid "91 to 120 days"
msgstr "91到120天"

msgid "121+ days"
msgstr "121+天"

msgid "Invoice #"
msgstr "订单单号"

msgid "Invoice Date"
msgstr "订单时间"

msgid "Invoice Amount"
msgstr "订单金额"

msgid "Amount Paid"
msgstr "已付款金额"

msgid "Age (days)"
msgstr "时间(天数)"

msgid "Current Amount Due"
msgstr "当前应付款"

msgid "All Suppliers"
msgstr "全部供应商"

msgid "All Categories"
msgstr "全部分类"

msgid "All Brands"
msgstr "全部品牌"

msgid "All Age"
msgstr "全部时间"

msgid "All Customers"
msgstr "全部客户"

msgid "All Gender"
msgstr "全部性别"

msgid "All Date"
msgstr "全部日期"

msgid "Last Visit"
msgstr "最后访问"

msgid "Group By Departments"
msgstr "根据部门分组"

msgid "Group By Suppliers"
msgstr "根据供应商分组"

msgid "Group By Categories"
msgstr "根据分类分组"

msgid "Group By Brands"
msgstr "根据品牌分组"

msgid "Group By"
msgstr "分组"

msgid "All Refunds"
msgstr "全部退款"

msgid "All Sales Person"
msgstr "全部出纳员"

msgid "All Associates"
msgstr "全部店员"

msgid "Cannot send mail on this device - this iPad's Mail app is not configured. Please open Mail and follow the instructions to add your e-mail address."
msgstr "无法在此设备上发送电子邮件 - 该设备的邮件应用程序未配置。请打开邮件应用，并按照说明添加您的电子邮件地址。"

#:  Settings

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Rounding Behavior"
msgstr "小数位除整"

msgid "Arithmetic Rounding"
msgstr "四舍五入"

msgid "Rounding Up"
msgstr "上舍入"

msgid "Rounding Down"
msgstr "下舍入"

msgid "Round to Nearest Five"
msgstr "除整至最接近的五分"

msgid "Business"
msgstr "业务"

msgid "Enable Warehouse Management"
msgstr "启用仓库管理"

msgid "Allow decimal inventory quantity"
msgstr "允许小数点库存数量"

msgid "Allow all"
msgstr "允许全部"

msgid "Allow partially"
msgstr "允许部份"

msgid "Decimal Points"
msgstr "小数位"

msgid "Behavior"
msgstr "用法"

msgid "Line Item Level Rounding"
msgstr "单品取整"

msgid "Order Level Rounding"
msgstr "订单取整"

msgid "Tax Order Level Rounding"
msgstr "订单总税额取整"

msgid "Tax Order Level Decimal Points"
msgstr "订单总税额小数位"

msgid "Hub"
msgstr "外置设定"

msgid "Show zero amount line item on printed receipt"
msgstr "打印零价格项目于收据上"

msgid "Display product quantity for menu"
msgstr "显示产品剩余数量于菜单上"

msgid "29mm Width"
msgstr "29mm 宽度"

msgid "62mm Width"
msgstr "62mm 宽度"

msgid "Zebra"
msgstr "Zebra"

msgid "sales today"
msgstr "今天营业额"

msgid "Local Network Overview"
msgstr "本地网络概览"

msgid "Turn on Kitchen Printing Master"
msgstr "打开厨房主终端机"

msgid "Please turn on Kitchen Printing Master in Add-ons page first."
msgstr "请先在设定的配件内，打开厨房主终端机。"

msgid "Unsent pending orders"
msgstr "还没有发送出的单"

msgid "There are pending orders not sent to server, please wait them to be sent."
msgstr "还有未传送到主终端的单，请等待。"

#: Payments

msgid "Payments"
msgstr "支付"

msgid "Minimum amount to require customer signature for credit card payment:"
msgstr "信用卡签账额高于此数需签名："

#: Payment Type

msgid "Tipping Option"
msgstr "允许小费"

msgid "Payment Type"
msgstr "支付方式"

msgid "Settings.Payments.EmptyTip"
msgstr "系统默认支付方式有：现金、支票和信用卡等。您可以创建新的支付方式来追踪付款渠道。"

msgid "Create New Payment Type"
msgstr "创建新支付方式"

msgid "Another Payment Type"
msgstr "添加支付方式"

msgid "e.g. Cash on Delivery (COD)"
msgstr "例如：货到付款"

msgid "Hardware"
msgstr "配件"

msgid "Appearance"
msgstr "样式"

msgid "Add-ons"
msgstr "插件"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "SettingsiPadViewController.version"
msgstr "版本"

msgid "SettingsiPadViewController.diagnostics"
msgstr "诊断"

msgid "Policies"
msgstr "政策"

msgid "Accessories"
msgstr "配件"

msgid "Kitchen Printer"
msgstr "厨房打印机"

msgid "Store Highlight"
msgstr "商店介绍"

msgid "Return and Exchange Policy"
msgstr "退换货政策"

"Enable local delivery"
msgstr "开启本地投递"

msgid "Maximum distance (in mile):"
msgstr "最大距离(英里):"

msgid "0.00 miles"
msgstr "0.00英里"

msgid "Minimum order:"
msgstr "最低订单金额:"

msgid "Delivery charge if minimum order is not met:"
msgstr "如果没有达到最低订单金额，收取快递费用:"

msgid "Enter $0.00 if you provide free delivery for all orders."
msgstr "输过免费为所有订单送货，请输入￥0.00。:"

msgid "Other pick up and delivery information"
msgstr "其他上门取货或者送货信息"

msgid "Rate"
msgstr "费率"

msgid "Role"
msgstr "角色"

msgid "Added By"
msgstr "添加者"

msgid "Manager"
msgstr "管理员"

msgid "Associate"
msgstr "店员"

msgid "Junior Associate"
msgstr "初级店员"

msgid "Promote to Manager"
msgstr "设为管理员"

msgid "Promote to Associate"
msgstr "设为店员"

msgid "Promote to Junior Associate"
msgstr "设为初级店员"

msgid "Create New Associate"
msgstr "添加新店员"

msgid "Add Existing User"
msgstr "添加已有用户"

msgid "Username cannot be blank"
msgstr "用户名不能为空"

msgid "Role cannot be blank"
msgstr "角色不能为空"

msgid "     Pending Approval     "
msgstr "     待批准     "

msgid "Require signature for orders below $20.00"
msgstr "当订单金额高于￥20.00时要求签名。"

msgid "Barcode Scanner"
msgstr "条码扫描器"

msgid "Card Reader"
msgstr "信用卡读卡器"

msgid "EMV Card Reader"
msgstr "EMV信用卡读卡器"

msgid "Add New EMV Reader"
msgstr "+ 添加新的EMV信用卡读卡器"

msgid "Edit EMV Credit Card Reader"
msgstr "修改EMV信用卡读卡器"

msgid "New EMV Credit Card Reader"
msgstr "添加新的EMV信用卡读卡器"

msgid "Please find the information on the back of the EMV reader."
msgstr "请从EMV 读卡器背后找到这些信息."

msgid "Register ID"
msgstr "Register ID"

msgid "Auth Key"
msgstr "Auth Key"

msgid "Please set up EMV credit card reader in Settings/Hardware page."
msgstr "请先到 Settings/Hardware 页面设置 EMV 信用卡读卡器"

msgid "Printer"
msgstr "收据打印机"

msgid "Receipt Printer"
msgstr "收据打印机"

msgid "Label Printer"
msgstr "标签打印机"

msgid "Display"
msgstr "客户显示器"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Name"
msgstr "名字"

msgid "Connection"
msgstr "连接方式"

msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

msgid "Not Connected"
msgstr "未连接"

msgid "Store Photo"
msgstr "商店照片"

msgid "Screensaver"
msgstr "屏保"

msgid "Print Log"
msgstr "列印记录"

msgid "Show screensaver when the device is idle."
msgstr "当设备空闲时打开屏保。"

msgid "Edit Reference ID"
msgstr "修改参考编号"

msgid "Remove Reference ID"
msgstr "删除参考编号"

msgid "Email Receipt"
msgstr "邮件收据"

msgid "Printed Receipt"
msgstr "打印收据"

msgid "Enable Time Clock"
msgstr "开启出勤记录"

msgid "Enable Loyalty"
msgstr "开启客户忠诚计划"

msgid "Gift Receipt"
msgstr "礼品收据"

msgid "Auto-group like-items on the receipt"
msgstr "在收据上把类似的商品放在一组"

msgid "Allow manager to overwrite product price at checkout"
msgstr "收银时允许管理员修改价格"

msgid "Allow associate to see Sales summary report"
msgstr "允许服务员查看销售摘要报表"

msgid "Use A5 paper for AirPrint receipt (default A4)"
msgstr "使用 A5 纸张作为 AirPrint 订单尺寸（默认为 A4）"

msgid "Always print receipt when checkout"
msgstr "结账时自动打印收据"

msgid "Double print receipt"
msgstr "打印两张收据"

msgid "Support Serialized Inventory"
msgstr "支持商品序列号功能"

msgid "Track sales by associate"
msgstr "记录店员销售"

msgid "Automatically attribute line-item to cashier"
msgstr "自动记录出纳员售出的商品"

msgid "Cash Management"
msgstr "现金管理"

msgid "Register Name"
msgstr "收银台名"

msgid "Open, close shifts and cash tracking."
msgstr "打开, 关闭钱柜和现金记录。"

msgid "Enable Store Permission"
msgstr "开启店铺管理权限"

msgid "Use decimal keypad"
msgstr "使用小数点键盘"

msgid "Allow associate to see sales summary report"
msgstr "允许店员进入销售摘要报表"

msgid "Auto popup modifier when checkout"
msgstr "点菜时自动弹出附加选项"

msgid "Automatically lock POS when an order is saved"
msgstr "当保存订单时自动登出"

msgid "Show discount breakdown on printed receipt"
msgstr "打印收据时显示折扣于每个项目"

msgid "Show modifier on print check and checkout receipt"
msgstr "显示附加选项于印单和收据上"

msgid "Show signature field on print check and checkout receipt"
msgstr "打印签名栏于印单和收据上"

msgid "Enable Line Item Tagging"
msgstr "使用项目标记"

msgid "Enable Line Item Barcode"
msgstr "使用项目条码"

msgid "Round Tax Line Item Level"
msgstr "在项目级别对税取整"

msgid "Apply Tax for Purchase Order"
msgstr "使用税率于订货单"

msgid "Show order time for each line item"
msgstr "显示下单时间于每个项目"

msgid "Clear table after checkout"
msgstr "结帐后自动清桌"

msgid "Set as Master for Kitchen Printing (Please do not turn off once it is on)"
msgstr "设定这台iPad为打印厨房单主机(开启后请不要关闭)"

msgid "One slip per line item"
msgstr "每列项目打印一张厨房单"

msgid "One slip per quantity"
msgstr "每件产品打印一张厨房单"

msgid "Aggregated as per printer"
msgstr "每张订单打印一张厨房单"

msgid "Aggregate same line item into one slip"
msgstr "所有属相同产品的列项目打印一张厨房单"

msgid "Auto print receipt when save"
msgstr "储存订单时自动打印发票"

msgid "Enable print double kitchen slips"
msgstr "一式两份厨房单"

msgid "Allow Associate and Junior Associate to see shift status"
msgstr "允许店员和初级店员查看钱柜记录"

msgid "All Associates"
msgstr "所有店员"

msgid "Pin"
msgstr "简易密码"

msgid "PIN"
msgstr "简易密码"

msgid "Edit pin"
msgstr "更新密码"

msgid "Set up pin"
msgstr "设置密码"

msgid "Not set up yet"
msgstr "还没有设置"

msgid "Update Successful!"
msgstr "已更新!"

msgid "Audio Jack"
msgstr "音频"

msgid "Bluetooth"
msgstr "蓝牙"

msgid "Ethernet"
msgstr "本地网络"

msgid "Test Print"
msgstr "测试打印"

msgid "Test Swipe"
msgstr "测试刷卡"

msgid "Swipe a credit card to test it."
msgstr "请刷信用卡测试"

msgid "Select Label Template"
msgstr "先择标签模板"

msgid "Template %d"
msgstr "模板%d"

msgid "Label Template Preview"
msgstr "标签模板预览"

#:  Card Reader Error

msgid "Cannot read credit card properly. Please try again"
msgstr "读卡错误， 请再试一遍。"

#:  Template selection table view cell

msgid "Brother 29mm label"
msgstr "Brother 29mm 标签"

msgid "Zebra jewelry label"
msgstr "Zebra 珠宝 标签"

msgid "Listing Weight"
msgstr "称重"

msgid "Auto Weight"
msgstr "自动称重"

msgid "Custom Weight"
msgstr "自定义重量"

msgid "Custom Price"
msgstr "自定义价格"

#:  SettingHardwareBaseAccessoryViewController.h

msgid "Connected"
msgstr "连接"

msgid "Disconnected"
msgstr "断开"

msgid "Custom Price"
msgstr "自定义价格"

#:  Invoices Log

msgid "Edited Invoice Total $%.02f to $%.02f"
msgstr "编辑订单总数 ¥%.02f 至 ¥%.02f"

msgid "Edited Quote Total $%.02f to $%.02f"
msgstr "编辑报价单总数 ¥%.02f 至 ¥%.02f"

#:  BPBBPOSCreditCardReaderHandler

msgid "Please swipe again."
msgstr "请重新刷卡。"

msgid "Bad Swipe"
msgstr "刷卡错误"

#:  InvoicesPageViewController

msgid "Fulfill Order"
msgstr "履行订单"

msgid "Bad Swipe"
msgstr "刷卡错误"

msgid "Connecting..."
msgstr "正在连接..."

msgid "Partial Fulfilled"
msgstr "部分收货"

msgid "Octopus"
msgstr "八达通"

msgid "Allow Octopus Add Value"
msgstr "允许八达通增值"

msgid "Octopus Add Value"
msgstr "八达通增值服务"

msgid "Cannot connect to Octopus"
msgstr "无法连接八达通"

msgid "MOP connection failure"
msgstr "未能接驳八达通收费器"

msgid "Read card error, retry please"
msgstr "读卡错误,请重试"

msgid "Invalid card"
msgstr "此卡失效"

msgid "No card present"
msgstr "请再拍卡"

msgid "Present card again"
msgstr "请再拍卡"

msgid "Invalid Octopus, please contact MTR Customer Service Center"
msgstr "此八达通卡或产品已失效,请联络港铁客务中心"

msgid "+++ DO NOT CANCEL THE TXN +++\n\nTransactionIncomplete\nPlease request customer to present the same card again to complete the transaction"
msgstr "+++ 请勿取消交易 +++\n交易未能完成\n请通知顾客用同一张卡\n再次拍卡,以确保交易\n无误\n\n请重试"

msgid "+++ DO NOT CANCEL THE TXN +++\n\nTransactionIncomplete\nPlease request customer to present the same card again to complete the transaction (%@)"
msgstr "+++ 请勿取消交易 +++\n交易未能完成\n请通知顾客用同一张卡\n再次拍卡,以确保交易\n无误 (%@)"

msgid "Incomplete transaction, retry please"
msgstr "交易未完成,请重试"

msgid "Insufficient value"
msgstr "余额不足"

msgid "Stored value exceeds limit"
msgstr "储值额超出上限"

msgid "Invalid POS controller ID"
msgstr "控制台识别号码不正确"

msgid "Reader Number"
msgstr "读卡器号码"

msgid "Remaining Value"
msgstr "余额"

msgid "Last Add Value Type"
msgstr "最后增值类别"

msgid "Last Add Value Device"
msgstr "最后增值-读卡器号码"

msgid "Last Add Value Date"
msgstr "最后增值日期"

msgid "Fulfilled Qty"
msgstr "履行数量"

msgid "Reserved"
msgstr "预留"

msgid "Octopus Payment"
msgstr "八达通付款"

msgid "Success! Your receipt of %@ has been emailed to"
msgstr "结帐成功! 您结帐%@的收据已发送到以下电邮"

msgid "Success! Your receipt of %@ has been printed."
msgstr "结帐成功! 您结帐%@的收据已打印成功"

msgid "This order is completed!"
msgstr "订单完成!"

msgid "New Order"
msgstr "新订单"

msgid "Completed Order"
msgstr "完成订单"

msgid "Store Created"
msgstr "创建商店"

msgid "S/N"
msgstr "货序号"

msgid "S/L"
msgstr "分店货存"

msgid "Stock Level"
msgstr "货存"

msgid "Stock Level"
msgstr "存货量"

msgid "Chain Info"
msgstr "连锁分店资料"

msgid "Make changes for Chain store can only be edited from the location in which they were created."
msgstr "请联系总店有更改关连锁分店的设定。"

#:  InvoiceTableViewCell.m

msgid "Unfulfilled"
msgstr "未履行"

msgid "Fulfilled"
msgstr "已履行"

msgid "Reprint Receipt"
msgstr "重印收据"

msgid "Reprint Invoice"
msgstr "重印收据"

msgid "Re-print"
msgstr "重印"

#:  BPPurchaseOrderFulfillTableViewDataModel

msgid "Please fill empty serial number fields"
msgstr "请填写序列号"

#:  BPBrecknellScaleHandler

msgid "Data error! Please make sure scale is correctly configured."
msgstr "数据错误! 请确认称被正确的配置了。"

msgid "Set as default"
msgstr "设为默认"

msgid "Unset default"
msgstr "取消默认"

#:  Inventory - Qty, Log, Stock Level

msgid "Inventory Quantity Preview"
msgstr "库存量预览"

msgid "In Stock"
msgstr "库存"

msgid "Overwrite Name"
msgstr "覆写货品名"

msgid "Mandate expiration date"
msgstr "记录货品过期日"

msgid "Select Inventory"
msgstr "选择货品"

msgid "Allow decimal"
msgstr "允许小数点"

msgid "On Shelf"
msgstr "货架上"

msgid "On Shelf (Default)"
msgstr "货架上 (默认)"

msgid "Stockroom"
msgstr "仓库"

msgid "Reserved for Invoice(upper)"
msgstr "订单"

msgid "for Invoice"
msgstr "预留"

msgid "Reserved for Transfer(upper)"
msgstr "转移"

msgid "for Transfer"
msgstr "预留"

msgid "In Transit from Supplier(upper)"
msgstr "供应商"

msgid "from Supplier"
msgstr "运送中"

msgid "In Transit from Transfer(upper)"
msgstr "转移"

msgid "from Transfer"
msgstr "运送中"

msgid "In Transit from Supplier"
msgstr "供应商运送中"

msgid "In Transit from Transfer"
msgstr "转移预留"

msgid "Reserved for Invoice"
msgstr "订单预留"

msgid "Reserved for Transfer"
msgstr "转移预留"

msgid "Qty Delta(upper)"
msgstr "数差量"

msgid "Delta"
msgstr ""

msgid "Latest Qty (On Shelf)(upper)"
msgstr "最新数量"

msgid "(On Shelf)"
msgstr "(货架上)"

msgid "Latest Qty Stockroom(upper)"
msgstr "最新数量"

msgid "Stockroom"
msgstr "仓库"

msgid "Clear All Fulfilled Qty"
msgstr "履行数量清零"

msgid "Mark All As Fulfilled"
msgstr "标记为全部履行"

msgid "Add Note"
msgstr "添加注释"

msgid "Edit"
msgstr "编辑纪录"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

msgid "Fulfill P.O."
msgstr "履行订购单"

"Scan or enter serial number here"
msgstr "请扫描或者输入序列号"

msgid "Retry"
msgstr "重试"

#:  Receipt

msgid "Department Sales:"
msgstr "部门销售额"

msgid "Visit us at:"
msgstr "网站:"

msgid "Tips"
msgstr "小费"

msgid "Reprint"
msgstr "重印"

msgid "Receipt"
msgstr "收据"

msgid "RECEIPT"
msgstr "收据"

msgid "Rounding"
msgstr "除整"

msgid "Delete Reservation"
msgstr "删除预约"

msgid "From: Web"
msgstr "来自: Web"

msgid "Shop online at:"
msgstr "网上购物:"

msgid "PURCHASE"
msgstr "购买"

msgid "Refund on"
msgstr "退款日期／时间"

msgid "TOTAL"
msgstr "总数"

msgid "REFUND SUMMARY"
msgstr "退款摘要"

msgid "PRODUCT REFUND"
msgstr "退款产品"

msgid "TOTAL REFUND"
msgstr "退款总数"

msgid "First Payment"
msgstr "第一项付款"

msgid "Second Payment"
msgstr "第二项付款"

msgid "Third Payment"
msgstr "第三项付款"

msgid "Fourth Payment"
msgstr "第四项付款"

msgid "%dst"
msgstr "第%d项"

msgid "%dnd"
msgstr "第%d项"

msgid "%drd"
msgstr "第%d项"

msgid "%dth"
msgstr "第%d项"

msgid "REFUND"
msgstr "退款"

msgid "Store Credit Balance:"
msgstr "商店代币余额:"

msgid "Loyalty Point Balance:"
msgstr "顾客忠诚计划余额:"

msgid "STORE RETURN POLICY"
msgstr "商店退货政策"

msgid "POWERED BY BINDO"
msgstr "BINDO收费系统"

msgid "otherwise"
msgstr "否则"

msgid "Free delivery within %.1fm for orders above"
msgstr "在%.1fm以内免费送货"

msgid "Shop No."
msgstr "商铺号码"

msgid "Device No."
msgstr "机器号码"

msgid "Receipt No."
msgstr "收据号码"

msgid "Serial Number:"
msgstr "序列号码"

msgid "TAX REFUND"
msgstr "退税"

msgid "CARDHOLDER WILL PAY CARD ISSUER ABOVE"
msgstr "持卡人签名同意支付上述款项"

msgid "AMOUNT PURSUANT TO CARDHOLDER AGREEMENT"
msgstr ""

msgid "CASH"
msgstr "现金"

msgid "Cash"
msgstr "现金"

msgid "OCTOPUS"
msgstr "八达通"

msgid "Device no."
msgstr "八达通读卡器号码"

msgid "Octopus no."
msgstr "八达通号码"

msgid "Amount deducted"
msgstr "八达通扣除金额"

msgid "Remaining value"
msgstr "八达通余额"

msgid "Last add value by %@ on %@"
msgstr "上一次%@增值于 %@"

#:  Octopus Add Value Type Names

msgid "Cash"
msgstr "现金"

msgid "EFT"
msgstr "EFT"

msgid "Refund"
msgstr "退款"

msgid "AAVS"
msgstr "自动"

msgid "Online"
msgstr "网上"

msgid "Others"
msgstr "其他"

msgid "STORE CREDIT"
msgstr "商店代币"

msgid "AMOUNT %@ VIA %@"
msgstr "已%@，方式: %@"

msgid "%@ VIA %@"
msgstr "%@，方式: %@"

msgid "CHECK"
msgstr "支票"

msgid "SUBTOTAL"
msgstr "小计"

msgid "DISCOUNT"
msgstr "折扣"

msgid "If you have any queries on the above transaction,"
msgstr "客户如对上述的八达通交易有任何查询,"

msgid "please keep the receipt and call Octopus"
msgstr "请保存此存根及致电八达通顾客服务热线 2266 2222"

msgid "Customer Service Hotline at 2266 2222"
msgstr ""

msgid "Fulfill Invoice"
msgstr "履行订单"

msgid "Fulfill Purchase Order"
msgstr "履行订单"

msgid "Serial Number deleted."
msgstr "序列号已被删除。"

msgid "Error %@"
msgstr "发生错误(%@)"

msgid "Cannot verify your credentials."
msgstr "无法验证您的用户名或密码."

msgid "Scale under zero weight"
msgstr "重量为负值"

msgid "Overcap (over 30.0 lbs)"
msgstr "重量超过量程 (超过 30.0 lbs)"

msgid "Scale not ready"
msgstr "启动中"

msgid "Non-stable weight"
msgstr "重量未稳定"

msgid "Unknow unit"
msgstr "未知单位"

msgid "Unknow barcode received"
msgstr "收到未知编码"

msgid "Block"
msgstr "停用"

msgid "BLOCK"
msgstr "停用"

msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

msgid "-Sided"
msgstr " 边桌"

msgid "Customer Order Record"
msgstr "顾客食品纪录"

msgid "Area Name"
msgstr "区域"

msgid "Area Name: %@"
msgstr "区域: %@"

msgid "Area Name:"
msgstr "区域:"

msgid "Cover: %@"
msgstr "人数: %@"

msgid "Party Size"
msgstr "人数"

msgid "Table No. %@%@"
msgstr "台号: %@%@"

msgid "Order Time"
msgstr "下单时间"

msgid "Customer Code"
msgstr "顾客编号"

msgid "Cannot find product PLU: %@"
msgstr "编号为 %@ 的产品不存在"

msgid "Print Time"
msgstr "打印时间"

msgid "Order Time: %@"
msgstr "打印时间: %@"

msgid "mins"
msgstr "分钟"

msgid "hr(s)"
msgstr "小时"

msgid "secs ago"
msgstr "秒前"

msgid "mins ago"
msgstr "分钟前"

msgid "days ago"
msgstr "日前"

msgid "weeks ago"
msgstr "星期前"

msgid "months ago"
msgstr "个月前"

msgid "years ago"
msgstr "年前"

msgid "Unsaved Changes"
msgstr "订单未保存"

msgid "Please send to kitchen before split check."
msgstr "分单前请先发送订单。"

msgid "Discard"
msgstr "放弃"

msgid "Would you like to save the changes to current sales?"
msgstr "保存当前已更改的订单?"

msgid "Resend All"
msgstr "发送全部"

msgid "Send %d Remaining"
msgstr "发送剩余%d张"

msgid "Clear Table"
msgstr "清桌"

msgid "New Reservation"
msgstr "新预订"

msgid "Pre-Select"
msgstr "预选"

msgid "Seating Party"
msgstr "预选座台"

msgid "Choose a table, then tap \"Pre-Select\""
msgstr "选择座台，然后按\"预选\""

msgid "DATE & TIME"
msgstr "日期及时间"

msgid "No Date & Time Selected"
msgstr "未设置日期及时间"

msgid "Delete Entry"
msgstr "删除"

msgid "Move to Another Party"
msgstr "移到其他订单"

msgid "Label printer error, would you like to continue?"
msgstr "标签打印机错误，您想继续吗？"

msgid "Overwrite price can be use for standard pricing only"
msgstr "重新定价只适用于标准价格"

msgid "Service Fee"
msgstr "服务费"

msgid "Double print check"
msgstr "打印两张印单"

msgid "Area"
msgstr "区域"

msgid "QSR Mode Enable"
msgstr "快餐店模式"

msgid "Require CVV for card present transactions"
msgstr "信用刷卡后需输入CVV"

msgid "Hold an item of the invoice without sending to kitchen"
msgstr "允许暂存订单上的产品，不传送到厨房"

msgid "Please verify CVV for security"
msgstr "基于保安理由，请输入CVV"

msgid "It is a failover slip from"
msgstr "请转交往"

msgid "Assign Table"
msgstr "指定台号"

msgid "Hardware Settings"
msgstr "硬件设置"

msgid "Customer food record"
msgstr "顾客食品记录"

msgid "Ref. Number"
msgstr "单号"

msgid "Cover"
msgstr "人数"

msgid "Expiration Date"
msgstr "截止日期"

msgid "Please enter S/N instead of scanning item barcode to add quantity of this item"
msgstr "请输入商品序号以增加此货品的收货数量"

msgid "Are you sure you want to remove invoice: %@"
msgstr "确认要从此收货单中删除订单: %@"

msgid "Modifier changed"
msgstr "附加选项更新"

msgid "Party"
msgstr "台"

msgid "Tax Total"
msgstr "加税合计"

msgid "Sales By Time Segments & Category"
msgstr "时段和类目销售量详细"

msgid "Service Charge Total"
msgstr "服务费合计"

msgid "Net Sales Before Dis & SVG"
msgstr "Net Sales Before Dis & SVG"

msgid "Fixed"
msgstr "固定的"

msgid "Variable"
msgstr "可变的"

msgid "Advance Discount"
msgstr "Advance Discount"

msgid "Add Advance Discount"
msgstr "添加进阶折扣"

msgid "Purchase Deposit"
msgstr "存入预付款"

msgid "Apply Deposit"
msgstr "使用预付款"

msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgid "FCStackableDiscount:Not Stackable to All"
msgstr "不可与其他所有折扣同时使用"

msgid "FCStackableDiscount:Not Stackable to Multiple Discounts"
msgstr "不可与多个折扣同时使用"

msgid "FCStackableDiscount:Stackable to Multiple Discounts"
msgstr "可与多个折扣同时使用"

msgid "FCStackableDiscount:Stackable to %@"
msgstr "可与折扣 %@ 同时使用"

msgid "FCStackableDiscount:Not Stackable to %@"
msgstr "不可与折扣 %@ 同时使用"

msgid "DiscountEntriesTableViewCell: Variable Discount"
msgstr "可变的折扣"

msgid "Enter Deposit Amount"
msgstr "输入预付款金额"

msgid "Event Type"
msgstr "用途"

msgid "Anniversaries"
msgstr "周年纪念"

msgid "Birthday"
msgstr "生日"

msgid "Business"
msgstr "业务"

msgid "Ceremonies"
msgstr "仪式"

msgid "Party"
msgstr "派对"

msgid "Trade Shows"
msgstr "贸易展览会"

msgid "Wedding"
msgstr "婚礼"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Active Deposit"
msgstr "可用的预付款"

msgid "Expired Deposit"
msgstr "过期的预付款"

msgid "Deposit Amount"
msgstr "预付款金额"

msgid "Choose %lu Option"
msgstr "选择%lu个选项"

msgid "Sorry, this item is sold out"
msgstr "抱歉, 该商品已售罄"

msgid "Void Reason"
msgstr "取消原因"

msgid "Please choose Void Reason"
msgstr "请选择取消原因"

msgid "Wrong Press"
msgstr "点击错误"

msgid "System Test"
msgstr "系统测试"

msgid "Customer Complain"
msgstr "客人投诉"

msgid "Customer Cancel"
msgstr "顾客取消"

msgid "Merge Table"
msgstr "合并桌"

msgid "Double Order"
msgstr "重复下单"

msgid "Wrong Food"
msgstr "错误食物"

msgid "Problem Food"
msgstr "问题食物"

msgid "Customer Complaint"
msgstr "客人投诉"

msgid "Missing Order"
msgstr "漏单"

msgid "Wrong Order Taken"
msgstr "下单错误"

msgid "Too Late"
msgstr "太慢"

msgid "Change Food"
msgstr "修改食物"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "进阶设置"

msgid "Connectivity"
msgstr "连接状态"

msgid "Current Status"
msgstr "当前状态"

msgid "Device WAN IP"
msgstr "设备外网IP"

msgid "Device LAN IP"
msgstr "设备内网IP"

msgid "Master Terminal WAN IP"
msgstr "主终端外网IP"

msgid "Master Terminal LAN IP"
msgstr "主终端内网IP"

msgid "Master Terminal - Do Not Turn Off."
msgstr "主终端 - 不要关闭"

msgid "Master Connected."
msgstr "主终端已连接."

msgid "Master Disconnected."
msgstr "主终端已断开."

msgid "Retail Terminal"
msgstr "零售终端"

msgid "Restaurant/Retail Master&Slave"
msgstr "餐厅/零售业主终端与子终端"

msgid "Restaurant - Master Terminal Serve as Restaurant  POS Master Terminal"
msgstr "餐厅-主终端作为餐厅POS系统的主终端机"

msgid "   * Communicate with the Bindo Cloud Server and multiple POS slave terminals"
msgstr "   * 与Bindo云服务器及POS系统下多个子终端联通"

msgid "   * Each restaurant can only have 1 master terminal"
msgstr "   * 每个餐厅只能拥有一台主终端机"

msgid "   * Serves as the kitchen printing server"
msgstr "   * 作为后厨打印服务器"

msgid "Restaurant - Slave Terminal via LAN"
msgstr "餐厅-通过LAN连接子终端机"

msgid "   * Push update to Master via LAN"
msgstr "   * 通过LAN推送更新至主终端机"

msgid "   * Throw an error if master terminal's WAN IP and slave's WAN IP are different"
msgstr "   * 当主终端机和子终端机的外网IP不同时将报错"

msgid "   * Throw an error if master terminal's LAN IP and slave's LAN IP belong to different subnet (192.168.123.x)"
msgstr "   * 当主终端机与子终端机的LAN IP属于不同子网络时，报错(192.168.123.x)"

msgid "Restaurant - Slave Terminal via cloud (Default)"
msgstr "餐厅-子终端机通过云（默认）"

msgid " * Push update to Master via cloud (this is how the current slave works)"
msgstr " * 通过云向主终端机推送更新（这是目前子终端机的运行方法）"

msgid " * Similar to #1 because it supports offline mode and cache orders itself"
msgstr " * 与#1相似（因为它支持线下模式并自动缓存订单）"

msgid " * Similar to #3 because it communicates to the Cloud Server by itself"
msgstr " * 与#3相似（因为它自动与云服务器联通）"

msgid "Display as shortcut in payment screen"
msgstr "在支付页面显示快捷方式"

msgid "Fixed Amount"
msgstr "固定数额"

msgid "Unavailable"
msgstr "无法获取"

msgid "Print Test"
msgstr "打印测试"

msgid "Name Printer"
msgstr "打印机命名"

msgid "Tap to refresh and search printer again"
msgstr "再次点击刷新并搜索打印机"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Thank you for shopping at %@. Please let us know about your shopping experience by replying to this email."
msgstr "感谢在（%@) 购买，请回复本邮件告知您的购物体验。"

msgid "Select Image"
msgstr "选择图片"

msgid "Menu Sub-category button display"
msgstr "显示菜单子类按钮"

msgid "Show product sales breakdown on receipt"
msgstr "在收据上显示产品销售详情"

msgid "Send App Log to Bindo"
msgstr "向Bindo发送app日志"

msgid "No private infomation will be sent."
msgstr "没有保密信息待传送"

msgid "New Pin"
msgstr "新安全密码"

msgid "Confirm Pin"
msgstr "确认安全密码"

msgid "Old Pin"
msgstr "旧安全密码"

msgid "Forgot PIN?"
msgstr "忘记安全密码?"

msgid "Remsgid cover"
msgstr "恢复"

msgid "Please enter your Bindo ID or email."
msgstr "请输入您的Bindo ID或邮箱"

msgid "We will send you an email to recover your PIN."
msgstr "我们将向您发送一封邮件恢复您的安全密码"

msgid "Email Address"
msgstr "邮箱"

msgid "Terminal"
msgstr "终端"

msgid "Are you sure you want to mark \"DN number\" as delivered? It's a irreversible action."
msgstr "你确认要标记此收货单为「已收货」吗？此标记确认后无法逆转。"

msgid "Confirm to Add Tips %@?"
msgstr "确定要收小费 %@ 吗？"

msgid "Show item price on kitchen slips"
msgstr "显示产品价格于厨房单上"

msgid "Can't find master, please try to connect."
msgstr "未能找到主终端，请链接主终端后尝试。"

msgid "Cannot load store managers"
msgstr "未能加载管理员列表"

msgid "Are you sure to merge Table %@ to %@"
msgstr "确认合并桌 %@ 到 %@"

#: Modifier Prefix

msgid "New Modifier Prefix"
msgstr "新附加选项关前置词"

msgid "Modifier Prefix"
msgstr "附加选项关前置词"

msgid "Modifier Prefix Add"
msgstr "加"

msgid "Modifier Prefix Less"
msgstr "少"

msgid "Modifier Prefix More"
msgstr "多"

msgid "Modifier Prefix Change"
msgstr "转"

msgid "Modifier Prefix With"
msgstr "跟"

msgid "Modifier Prefix No"
msgstr "免"

msgid "Modifier Prefix Side"
msgstr "放边"

msgid "No such item."
msgstr "没有此项目."

msgid "Procurement Method"
msgstr "更改发货方式"

msgid "Enable line item level procurement method"
msgstr "允许各列项目有不同送货方式"

msgid "This discount is Non-stackable to all, please deselect applied discount first."
msgstr "这折扣是不可以与其他的折扣同时使用，请先取消选择原有折扣"

msgid "Allow to change options"
msgstr "可更改套餐项目"

msgid "Please add %@ into order"
msgstr "请把 %@ 加入订单"

msgid "Received new order"
msgstr "收到新订单"

msgid "Would you like to use latest inventory pricing?"
msgstr "需要使用库存最新价格吗?"

msgid "Sorry, you cannot set this listing as an option, because it's pricing by weight."
msgstr "对不起，您无法选择这件商品作为选项，因为这是以重量定价的商品。"

msgid "This is a Fixed Pricing listing, but does not have price option, please set price option in Inventory page."
msgstr "这是一个固定价格的商品，但是没有价格选项，请在库存页面为设置价格选项."

msgid "The checkout amount is negative, please add some products."
msgstr " 结帐金额必需是正数，请添加产品入订单。"

msgid "Current party has not been saved."
msgstr "请先发送订单"

msgid "Please select weight unit."
msgstr "请选择重量单位。"

msgid "Kitchen Alias"
msgstr "厨房别名"

msgid "Void Order"
msgstr "取消订单"

msgid "Are you sure to remove the item(s) and void this check?"
msgstr "你确定移除项目并使这张订单无效吗？"

msgid "Syncing"
msgstr "正在同步"

msgid "Add To"
msgstr "添加到"

msgid "Add To Sales"
msgstr "添加到订单"

msgid "Add To Current Sales"
msgstr "添加到当前订单"

msgid "Add To Existing Sales"
msgstr "添加到已有订单"

msgid "Invalid image"
msgstr "错误的图片数据"

msgid "Can't start communication with label printer"
msgstr "不能与打印机连接"

#:  Server Side Localization

msgid "Invoice is cancelled."
msgstr "订单已被取消。"

msgid "Invoice is paid."
msgstr "订单已经支付。"

msgid "Invoice with redeemed deposit doesn't support return money."
msgstr "包含已兑换预付款的订单不支付退款。"

msgid "Would you like to refund excess amount?"
msgstr "你想退还多余的金额吗？"

msgid "Process Full Payment"
msgstr "全额付款"

msgid "Save New Invoice"
msgstr "保存订单"

msgid "Discard Changes"
msgstr "放弃更改"

msgid "Negative Balance"
msgstr "负结余"

msgid "Save and Do Not Process Refund"
msgstr "保存并且不处理退款"

msgid "Would you like to charge remaining balance?"
msgstr "你要收取剩余余额吗？"

msgid "Add New Printer"
msgstr "添加新的打印机"

msgid "Add New Kitchen Printer"
msgstr "添加新的厨房打印机"

msgid "Printer Name"
msgstr "打印机名字"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "Printer Type"
msgstr "打印机类型"

msgid "Please input a valid IP address.\n(eg. 192.168.1.1"
msgstr "请输入合法的IP 地址.\n(比如: 192.168.1.1"

msgid "IP is already in use by other hardwares."
msgstr "该IP 地址已被使用."

msgid "Can't connect the printer. Please make sure the IP is correct."
msgstr "不能连接打印机. 请确认IP 地址是否正确."

msgid "Adopted"
msgstr "被採用"

msgid "Unsuspended"
msgstr "取消暂停"

msgid "Suspended"
msgstr "暂停"

msgid "Suspending kitchen printer will erase all pending kitchen slips. Would you like to continue?"
msgstr "暂停厨房打印机会清除所有待打印的厨房单，确认继续吗？"

msgid "This printer has been connected to your master POS."
msgstr "该打印机已连接到你的POS."

msgid "Refunds"
msgstr "退款"

msgid "Sales Breakdown"
msgstr "销售统计"

msgid "Total Sales"
msgstr "总销售额"

msgid "Ref."
msgstr "参考码"

msgid "Print by Cashiers"
msgstr "由收银员打印"

msgid "Print by Terminals"
msgstr "由终端打印"

msgid "Printed on"
msgstr "打印时间"

msgid "Order via mobile ordering app"
msgstr "于手机自助下单"


#: Left Menu

msgid "Lot Inquiry"
msgstr "批量查询"

msgid "Restaurant Menu"
msgstr "菜单设置"

msgid "Inventory Variance"
msgstr "库存变动"

msgid "Promotion Codes"
msgstr "优惠码"

msgid "Membership Levels"
msgstr "会员等级"

msgid "Register Sales"
msgstr "销售"

msgid "Line Item Status"
msgstr "订单项目状态"

msgid "Line Item Status Set Up"
msgstr "订单项目状态设置"

msgid "Workflow Set Up"
msgstr "工作流程设置"

msgid "Return Note"
msgstr "退货单"

msgid "Advanced Reports"
msgstr "高级报表"

msgid "Tableau"
msgstr "表格"

msgid "Admin"
msgstr "管理员"

msgid "Inventory Management"
msgstr "库存管理"

msgid "Stock Take Management"
msgstr "盘点管理"

msgid "Production Management"
msgstr "生产管理"

msgid "CRM"
msgstr "客户关系管理"

msgid "Sales Management"
msgstr "销售管理"

msgid "Supplier Management"
msgstr "供应商管理"

msgid "Advanced Management"
msgstr "进阶管理"

msgid "Promotion"
msgstr "优惠"

msgid "Opening Hours"
msgstr "开放时间"

msgid "Time Segments"
msgstr "时段"

msgid "Permissions"
msgstr "权限"

msgid "Additional Fees"
msgstr "额外费用"

msgid "Email Template"
msgstr "电邮模板"

msgid "Currencies"
msgstr "汇率"

msgid "Languages"
msgstr "语言"

msgid "Custom Attributes"
msgstr "自定义属性"

msgid "Stations"
msgstr "厨房显示器设定"

msgid "Embedded Barcodes"
msgstr "嵌入式条码"

msgid "Table Size Segmentations"
msgstr "座位人数组别"

msgid "UOM Groups"
msgstr "计价度量单位"

msgid "Payment Types"
msgstr "支付方式"



#: Summary Page

msgid "Product Sold Today"
msgstr "今日销售"

msgid "Products Sold Today"
msgstr "今日销售"

msgid "Product Sold Last 7 Days"
msgstr "最近7天销售"

msgid "Products Sold Last 7 Days"
msgstr "最近7天销售"

msgid "Purchased Today"
msgstr "今日购货"

msgid "Purchased Last 7 Days"
msgstr "最近7天购货"


#: Inventory

msgid "New UPC Item"
msgstr "新建UPC项目"

msgid "Inventory Item"
msgstr "库存货品"

msgid "Non-inventory Item"
msgstr "非库存货品"

msgid "Sellable Item"
msgstr "可售货品"

msgid "Non-sellable Item"
msgstr "不可售卖货品"

msgid "Product ID"
msgstr "产品编号"

msgid "Original Price"
msgstr "原始价格"

msgid "Available Quantity"
msgstr "可售数量"

msgid "Current Inventory"
msgstr "现有库存"

msgid "Item Type"
msgstr "项目种类"

msgid "Sellable"
msgstr "可售的"

msgid "Unit of Measure"
msgstr "单位"

msgid "Extended Features"
msgstr "伸延功能"

msgid "Exclude from all discount"
msgstr "不受任何折扣影响"

msgid "Store front allow negative quantity"
msgstr "容许负库存"

msgid "Sold out"
msgstr "售罄"

msgid "Enable expiration date"
msgstr "支援到期日"

msgid "Images"
msgstr "图片"

msgid "This item has not been associated with any supplier."
msgstr "此产品没有相关的供应商。"

msgid "Add Supplier"
msgstr "添加供应商"

msgid "Modifiers Groups"
msgstr "改码组别"

msgid "Group name"
msgstr "组别名称"

msgid "Enable"
msgstr "生效"

msgid "Tax Type"
msgstr "税类别"

msgid "Method"
msgstr "方法"

msgid "Threshold"
msgstr "上限"

msgid "Included in price"
msgstr "价格已包含"

msgid "Action Date"
msgstr "实行日期"

msgid "Source"
msgstr "来源"

msgid "Action"
msgstr "实行"

msgid "Cost on Order"
msgstr "订单成本"

msgid "Cost After"
msgstr "售后成本"


#:--------------------------------------------REPORTS START-----------------------------------------
#: Reports Page

msgid "Sales Summary Report By Days"
msgstr "销售摘要报表 (每日) "

msgid "Revenue Report"
msgstr "收入报表"

msgid "Daily Summary Report"
msgstr "每日摘要报表"

msgid "Daily Order and Item Closing Report"
msgstr "每日订单及产品结算报表"

msgid "Sales by Hourly Report"
msgstr "销售报表 (每小时)"

msgid "Sales by Department Report"
msgstr "销售报表 (部门) "

msgid "Sales Performance Summary Report"
msgstr "销售员表现摘要报表"

msgid "Sales Breakdown Report"
msgstr "销售详细报表"

msgid "Menu Sales Report"
msgstr "菜单销售报表"

msgid "Discount Applied Report"
msgstr "折扣应用报表"

msgid "Discount Applied Breakdown Report"
msgstr "折扣应用详细报表"

msgid "Inventory & Material"
msgstr "库存及素材"

msgid "Inventory Flow Report"
msgstr "库存流量报表"

msgid "Expiration Date Report"
msgstr "到期日报表"

msgid "Purchase Order Breakdown Report"
msgstr "订货单详细报表"

msgid "Receive and Return Note Breakdown Report"
msgstr "收货及退货单报表"

msgid "Inventory Report by Item"
msgstr "库存报表 (每件产品) "

msgid "Stock Transfer Breakdown Report"
msgstr "存货调动详细报表"

msgid "Stock Take"
msgstr "盘点"

msgid "Stock Take Breakdown Report"
msgstr "盘点详细报表"

msgid "Stock Take Summary Report"
msgstr "盘点摘要报表"

msgid "Restaurant"
msgstr "餐厅"

msgid "Party Report"
msgstr "客人报表"

msgid "Void Report"
msgstr "订单/货品无效报表"

msgid "Table Usage Report"
msgstr "座台使用报表"

msgid "Menu Sales Report"
msgstr "菜单销售报表"

msgid "Reservation and Deposit Report"
msgstr "订座及预支报表"

msgid "Deposit Credit Report"
msgstr "预支报表"

msgid "Transaction"
msgstr "交易报表"

msgid "Voucher Report"
msgstr "礼券报表"

msgid "Misc"
msgstr "杂项"

msgid "Courier Performance Breakdown Report"
msgstr "快递报表"



#: sales_summary_report.html

msgid "Show Currency Symbols"
msgstr "汇出时包含货币符号"

msgid "Count"
msgstr "数额"

msgid "completed paid count"
msgstr "已完成单（已付）"

msgid "completed unpaid count"
msgstr "已完成单（未付）"

msgid "completed partial paid count"
msgstr "已完成单（部份付款）"

msgid "gross profit"
msgstr "毛利润"

msgid "net sales"
msgstr "净销售额"

msgid "net sales before discount and service fee"
msgstr "销售额（不包含折扣及服务费）"

msgid "gross register sales"
msgstr "前台销售总量"

msgid "gross invoice sales"
msgstr "订单销售总量"

msgid "gross web sales"
msgstr "网络销售总量"

msgid "total gross sales"
msgstr "总销售量"

msgid "register refunds"
msgstr "前台退款"

msgid "web refunds"
msgstr "网络退款"

msgid "invoice refunds"
msgstr "订单退款"

msgid "total refunds"
msgstr "总退款"

msgid "service fee in total"
msgstr "服务费总额"

msgid "service fee in total gross sales"
msgstr "总销售额内的服务费"

msgid "service fee in total refunds"
msgstr "退款额内的服务费"

msgid "discount applied"
msgstr "折扣总额"

msgid "amount discount applied"
msgstr "金额折扣"

msgid "percentage discount applied"
msgstr "百分比折扣"

msgid "rounding in total"
msgstr "取整总额"

msgid "rounding applied"
msgstr "除整"

msgid "rounding refunded"
msgstr "退款的取整"

msgid "net cogs"
msgstr "净成本"

msgid "register sales cogs"
msgstr "销售单成本"

msgid "invoice sales cogs"
msgstr "订单成本"

msgid "web sales cogs"
msgstr "网上销售成本"

msgid "register refunds cogs"
msgstr "前台退款成本"

msgid "canceled invoices cogs"
msgstr "取消的订单成本"

msgid "web refunds cogs"
msgstr "网上退款成本"

msgid "purchase order cogs"
msgstr "购货单成本"

msgid "octopus transactions value"
msgstr "八达通总交易额"

msgid "octopus payment value"
msgstr "八达通付款交易额"

msgid "octopus top up value"
msgstr "八达通增值交易额"

msgid "count"
msgstr "数额"

msgid "amount"
msgstr "合计"

msgid "gross sales internal items"
msgstr "礼券／商店代币产生的销售额"

msgid "non sales internal items"
msgstr "礼券／商店代币产生及增值（不计算入销售）"

msgid "Store credit issuance"
msgstr "商店代币发行"

msgid "Store credit issuance discount"
msgstr "商店代币发行折扣"

msgid "payment by tender"
msgstr "付款销售量"

msgid "tips amount"
msgstr "小费金额"

msgid "refund by tender"
msgstr "付款退款"

msgid "discount applied by name"
msgstr "折扣名称"

msgid "sales by associates"
msgstr "店员销售额"

msgid "sales by time segment"
msgstr "时段销售量"

msgid "sales by time segments and departments"
msgstr "时段及部门销售额"

msgid "sales by time segment and category"
msgstr "时段及分类销售额"

msgid "department"
msgstr "部门"

msgid "cover"
msgstr "人数"

msgid "Avg."
msgstr "平均"

msgid "category"
msgstr "分类"



#: sales_summary_report_by_day.html

msgid "Show Currency Symbols in Export"
msgstr "汇出时包含货币符号"

msgid "Total Gross Sales"
msgstr "总销售量"

msgid "Total Refunds"
msgstr "总退款"

msgid "Discount Applied"
msgstr "折扣总额"

msgid "Rounding In Total"
msgstr "取整总额"

msgid "Service Fee In Total"
msgstr "服务费总额"

msgid "Net Non Taxable Sales"
msgstr "税后净销售"

msgid "Gift Card And Store Credit Purchased"
msgstr "已购买的礼品及商店代币"

msgid "Net Tips"
msgstr "小费"

msgid "Net Cogs"
msgstr "净成本"

msgid "Net Payment"
msgstr "已收款项"

msgid "Payment - Cash"
msgstr "付款 - 现金"



#: revenue_report.html

msgid "Meal Period"
msgstr "时间"

msgid "Order Count"
msgstr "单数"

msgid "Total Tax"
msgstr "总税额"

msgid "Total Tips"
msgstr "总小费"

msgid "Rounding Amount"
msgstr "除整金额"

msgid "Discount Amount"
msgstr "折扣金额"

msgid "Amount Before Tips"
msgstr "金额(不包括小费）"

msgid "Amount After Tips"
msgstr "金额(包括小费）"



#: daily_summary_report.html

msgid "OPERATING STATISTICS"
msgstr "营运数据"

msgid "Net Sales Average"
msgstr "平均净销售额"

msgid "Cover Avg Net"
msgstr "每人平均净销售额"

msgid "Item Count"
msgstr "项目数量"

msgid "Item Avg Net"
msgstr "每项目平均净销售额"

msgid "NET SALES"
msgstr "净销售额"

msgid "- Discounts"
msgstr "- 折扣"

msgid "- Refunds"
msgstr "- 退款"

msgid "+ Service Charge"
msgstr "+ 服务费"

msgid "+ Rounding"
msgstr "+ 取整"

msgid "NON-SALES"
msgstr "不计算入销售额的项目"

msgid "Gift Card Purchased"
msgstr "已购买的礼品"

msgid "Store Credit Purchased"
msgstr "已购买的商店代币"

msgid "DISCOUNT BREAKDOWN"
msgstr "折扣详细"

msgid "SALES BY DEPARTMENT"
msgstr "部门销售量"

msgid "SALES BY MEAL PERIOD"
msgstr "时段销售分析"

msgid "Party Count"
msgstr "人数"

msgid "SALES BY TIME SEGMENT & DEPT"
msgstr "时段及部门销售额"

msgid "SALES BY TIME SEGMENT & CATEGORY"
msgstr "时段及分类销售额"

msgid "Register COGS"
msgstr "销售单成本"

msgid "Invoice COGS"
msgstr "订单成本"

msgid "Web COGS"
msgstr "网上销售成本"

msgid "Register Refund COGS"
msgstr "销售退款成本"

msgid "Invoice Refund COGS"
msgstr "订单退款成本"

msgid "Web Refunds COGS"
msgstr "网上销售退款成本"

msgid "PO COGS"
msgstr "购货单成本"

msgid "Cancelled COGS"
msgstr "已取消单的成本"

msgid "Parties By Zone"
msgstr "分区人数"

msgid "Room Name"
msgstr "分区名称"

msgid "CHANNEL METRICS"
msgstr "不同销售渠道指标"

msgid "Sale Amount"
msgstr "销售额"

msgid "% Sales"
msgstr "销售百分比"

msgid "Dine-in / Walk-in (offline)"
msgstr "堂食"

msgid "Pickup (online / offline)"
msgstr "外卖"

msgid "Delivery (online / offline)"
msgstr "外送"

msgid "O2O METRICS"
msgstr "O2O 指标"

msgid "Invoice Sales"
msgstr "订单销售"

msgid "Web Sales"
msgstr "网上销售"

msgid "PAYMENT BREAKDOWN"
msgstr "付款详细"

msgid "PAYMENT BY ASSOCIATE"
msgstr "金额（销售员）"

msgid "ORDER STATUS"
msgstr "订单（状态）"

msgid "Receivable"
msgstr "应收账款"

msgid "Invoiced Unpaid"
msgstr "未付订单"

msgid "Total Receivables"
msgstr "总应收账款"

msgid "Voids"
msgstr "无效单"



#: daily_earning_report.html

msgid "Record date"
msgstr "日期"

msgid "Product Total"
msgstr "项目总和"

msgid "Cogs"
msgstr "成本"



#: daily_order_and_item_closing_report.html

msgid "Sales Income"
msgstr "销售收入"

msgid "Number of Invoice"
msgstr "订单数量"

msgid "Item Sold Qty"
msgstr "项目销售数量"

msgid "Item Return Qty"
msgstr "退货数量"

msgid "Total Sold Amount"
msgstr "总销售金额"

msgid "Total Return Amount"
msgstr "总退货金额"

msgid "Total Discount"
msgstr "折扣总额"

msgid "Open Orders"
msgstr "进行中销售单"

msgid "Created Date"
msgstr "产生日期"

msgid "Item Qty"
msgstr "项目数量"

msgid "Item Sales Summary"
msgstr "项目销售摘要"

msgid "Item Brand"
msgstr "品牌"

msgid "Inventory Qty"
msgstr "库存数量"



#:sales_by_hourly_report.html

msgid "Range"
msgstr "时间段"

msgid "Dine in count"
msgstr "堂食单数量"

msgid "Dine In Item sold "
msgstr "堂食销售项目数量"

msgid "Dine In Gross Sales"
msgstr "堂食总销售额"

msgid "Cover"
msgstr "人数"

msgid "Avg Per Cover"
msgstr "平均每人消费"

msgid "Pick Up Count"
msgstr "外卖单数量"

msgid "Pick Up Item Sold"
msgstr "外卖销售项目数量"

msgid "Pick Up Gross Sales"
msgstr "外卖总销售额"

msgid "Avg Check"
msgstr "平均每单消费"

msgid "Delivery Count"
msgstr "外送单数量"

msgid "Delivery Item Sold"
msgstr "外送销售项目数量"

msgid "Delivery Gross Sales"
msgstr "外送总销售额"

msgid "Order Count"
msgstr "单数量"

msgid "Item Sold"
msgstr "已售项目数量"

msgid "Gross Sales"
msgstr "总销售额"

msgid "Total discount"
msgstr "总折扣"

msgid "Total service charge"
msgstr "总服务费"

msgid "Refund Amount"
msgstr "退款金额"

msgid "Rounding Amount"
msgstr "除整金额"

msgid "Net Sales"
msgstr "净销售额"

msgid "Total Tips"
msgstr "总小费"

msgid "Avg Total"
msgstr "总平均每单消费"



#: sales_by_department_report.html

msgid "Top-tier Department"
msgstr "部门"

msgid "2nd-tier Department"
msgstr "第二层部门"

msgid "Average Price"
msgstr "平均售价"

msgid "Average Cost"
msgstr "平均成本"

msgid "Discount"
msgstr "折扣"

msgid "Net Sales After Discount"
msgstr "折扣后净销售额"

msgid "Quantity Sold"
msgstr "已售数量"

msgid "% Quantity"
msgstr "百份比（以销售数量计算）"

msgid "Net Sales Before Disc & SVG"
msgstr "净销售额（不包折扣及服务费）"

msgid "% Amount"
msgstr "百份比（以金额计算）"

msgid "COGS"
msgstr "成本"

msgid "Profit"
msgstr "利润"

msgid "Margin"
msgstr "利润百份比"



#:sales_performance_summary_report.html

msgid "Date From"
msgstr "开始日期"

msgid "Date To"
msgstr "结束日期"

msgid "Sales Person"
msgstr "销售员"

msgid "Number Of Orders"
msgstr "单数量"

msgid "Items Sold"
msgstr "已售项目数量"

msgid "Total Amount"
msgstr "总金额"

msgid "Discount Amount"
msgstr "折扣金额"

msgid "Total Tax"
msgstr "总税额"

msgid "Final Sales Total"
msgstr "销售金额（包含折扣及税额）"



#:sales_breakdown_report.html

msgid "Number"
msgstr "单号"

msgid "Reference Number"
msgstr "参考号"

msgid "User"
msgstr "员工"

msgid "Table"
msgstr "台号"

msgid "Cover"
msgstr "人数"

msgid "Product Total"
msgstr "总金额"

msgid "Service Fee Total"
msgstr "总服务费"

msgid "Discount"
msgstr "折扣"

msgid "Tips"
msgstr "小费"

msgid "Tax"
msgstr "税额"

msgid "Total"
msgstr "总金额（包含折／小费／税）"

msgid "Status"
msgstr "单状态"

msgid "Payment"
msgstr "付款方法及金额"

msgid "Rounding"
msgstr "除整"

msgid "Order ID"
msgstr "单ID"

msgid "Completed Date"
msgstr "完成日期"

msgid "Completed Time"
msgstr "完成时间"

msgid "Canceled Date"
msgstr "取消日期"

msgid "Canceled Time"
msgstr "取消时间"

msgid "Customer"
msgstr "客人名称"

msgid "Shipping Method"
msgstr "运送方法"

msgid "Created Date"
msgstr "产生日期"

msgid "Created Time"
msgstr "产生时间"



#: sales_performance_report.html

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Order Number"
msgstr "单号"

msgid "Cashier Name"
msgstr "收银员名称"

msgid "Product Name"
msgstr "货品名称"

msgid "Qty"
msgstr "数量"

msgid "Cost"
msgstr "成本"

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Discounts"
msgstr "折扣"

msgid "Total Collected"
msgstr "总已收金额"

msgid "Tax"
msgstr "税额"

msgid "Payment Method"
msgstr "付款方法"

msgid "Sales Type"
msgstr "销售种类"



#: menu_sales_report.html

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "Item"
msgstr "项目"

msgid "Department"
msgstr "部门"

msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Discounts"
msgstr "折扣"

msgid "Tax"
msgstr "税额"

msgid "Final Price"
msgstr "最终价格"



#: customer_report.html

msgid "Id"
msgstr "编号"

msgid "Other Addresses"
msgstr "其他地址"

msgid "Card On File"
msgstr "信用卡"

msgid "Total Order"
msgstr "消费次数"



#: discount_applied_report.html

msgid "Discount Name"
msgstr "折扣名称"

msgid "Flat Discount"
msgstr "定额折扣"

msgid "Percent Discount"
msgstr "百份比折扣"



#: discount_applied_breakdown_report.html

msgid "Store Title"
msgstr "店铺"

msgid "No. of Transactions"
msgstr "交易数量"

msgid "Order State"
msgstr "交易状态"

msgid "Revenue"
msgstr "收入"

msgid "Net Revenue"
msgstr "净收入"

msgid "Item Percent of Revenue"
msgstr "项目收入百份比"

msgid "Item Percent of Net Revenue"
msgstr "项目净收入百份比"



#: inventory_report.html

msgid "supplier"
msgstr "供应商"

msgid "brand"
msgstr "牌"

msgid "similar"
msgstr "相近"

msgid "starts with"
msgstr "始于"

msgid "exact"
msgstr "精确"

msgid "Gtid"
msgstr ""

msgid "Bpid"
msgstr ""

msgid "2nd Barcode"
msgstr ""

msgid "Listing Reference Codes"
msgstr "参考码"

msgid "Product name"
msgstr "货品名称"

msgid "Reorder trigger point"
msgstr "补货触发点"



#: inventory_summary_report.html

msgid "Total Retail"
msgstr "货值（售价）"

msgid "Unit Profit"
msgstr "每单位利润"



#: inventory_flow_report.html

msgid "Barcode"
msgstr "条码"

msgid "Quantity on Shelf"
msgstr "库存数量"

msgid "Quantity Stockroom"
msgstr "库存数量（储物房）"

msgid "In-transit Supplier"
msgstr "供应商运送中"

msgid "In transit Transfer"
msgstr "转货中"

msgid "Reserved Invoice"
msgstr "订单预留"

msgid "Reserved Transfer"
msgstr "转货预留"

msgid "On-Hand Quantity"
msgstr "手上数量"

msgid "Quantity Received"
msgstr "已接收数量"

msgid "Quantity Delta"
msgstr "数量变动"

msgid "Quantity Oversold"
msgstr "超卖数量"

msgid "Quantity Adjusted"
msgstr "调整数量"



#: serialized_report.html



#: expiration_date_report.html

msgid "UPC/EAN"
msgstr ""

msgid "BLU/SKU"
msgstr ""

msgid "Current Batch"
msgstr "现时批次"

msgid "Latest Batch"
msgstr "最新批次"

msgid "Remaining Qty"
msgstr "余下数量"

msgid "Theoretically Expired Qty"
msgstr "理论上已过期数量"



#: purchase_order_breakdown_report.html

msgid "Last Updated At"
msgstr "最后更新"

msgid "Submitted At"
msgstr "提交日期"

msgid "Expected Delivery Date"
msgstr "预计送货日期"

msgid "Item Name"
msgstr "项目名称"

msgid "Gtid"
msgstr ""

msgid "Listing Barcode"
msgstr "条码"

msgid "Listing Reference Codes"
msgstr "参考码"

msgid "Fulfill Qty"
msgstr "已实现数量"

msgid "Unit Cost"
msgstr "每单位成本"

msgid "Ordered Cost Value"
msgstr "订购成本值"

msgid "Fulfilled Cost Value"
msgstr "已实现成本值"

msgid "Outstanding Cost Value"
msgstr "成本值（未到货）"

msgid "PO Currency"
msgstr "购货单货币"

msgid "Store Currency"
msgstr "店铺货币"

msgid "Unit Cost in Store Currency"
msgstr "每单位成本（店货币）"



#: receive_and_return_note_breakdown_report.html

msgid "Document Type"
msgstr "文件种类"

msgid "Document Number"
msgstr "文件号码"

msgid "Expected Receive Date"
msgstr "预计接收日期"

msgid "Actual Receive Date"
msgstr "实际接收日期"

msgid "Item Name"
msgstr "项目名称"

msgid "UPC/EAN"
msgstr ""

msgid "Gtid"
msgstr ""

msgid "Listing Barcode"
msgstr "条码"

msgid "Listing Reference Codes"
msgstr "参考号"

msgid "Qty Expected"
msgstr "预计数量"

msgid "Qty Received"
msgstr "已接收数量"

msgid "Fulfillment Note"
msgstr "备注"



#: inventory_report_by_item.html

msgid "Inventory Report By Item"
msgstr "库存报表 (每件产品) "

msgid "Product Id"
msgstr "货品编号"

msgid "Redeemed Coupon Qty"
msgstr "已兑换优惠券数量"

msgid "Stock Qty"
msgstr "库存数量"

msgid "Voucher Qty"
msgstr "礼券数量"

msgid "Total Qty"
msgstr "总数量"

msgid "Net Total"
msgstr "净金额"

msgid "Store Id"
msgstr "店铺"



#: stock_transfer_breakdown_report.html

msgid "Shipping Date"
msgstr "发货日期"

msgid "Receiving Date"
msgstr "收货日期"

msgid "Direction"
msgstr "出／入货"

msgid "Quantity Requested"
msgstr "要求数量"

msgid "Quantity Departed"
msgstr "出货数量"

msgid "Quantity Received"
msgstr "收货数量"



#: stock_take_breakdown_report.html

msgid "End Date"
msgstr "完成日"

msgid "Session ID"
msgstr "盘点号码"

msgid "Barcode"
msgstr "条码"

msgid "Stock Take Quantity"
msgstr "实盘"



#: stock_take_summary_report.html

msgid "Product Name "
msgstr "货品名称"

msgid "Areas"
msgstr "区域"

msgid "Expected Qty"
msgstr "系统数量"

msgid "Stock Take Qty"
msgstr "实盘数量"

msgid "Difference"
msgstr "差异"



#: party_report.html

msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

msgid "Close Date"
msgstr "完成日期"

msgid "Close Time"
msgstr "完成时间"

msgid "Zone"
msgstr "区域"

msgid "Table Number"
msgstr "台号"



#: void_report.html

msgid "Voided By"
msgstr "操作人员"

msgid "Voided Item"
msgstr "无效项目"

msgid "Reason"
msgstr "原因"



#: table_usage_report.html

msgid "Table Name"
msgstr "台名称"

msgid "Table Id"
msgstr "台号"

msgid "Table Turnover"
msgstr "台被使用次数"

msgid "Avg Duration"
msgstr "平均用餐时间"

msgid "Avg Gross Sales"
msgstr "平均总销售额"

msgid "Avg Total Revenue Per Order"
msgstr "平均总收入（每单）"



#: reservation_and_deposit_report.html

msgid "Pre-paid Amount"
msgstr "预付金额"

msgid "Pre-order Amount"
msgstr "预订金额"

msgid "Pre-selected Table"
msgstr "预选台号"

msgid "Period"
msgstr "时段"



#: deposit_credit_report.html

msgid "Shipping Date"
msgstr "发货日期"

msgid "Airprint Invoice"
msgstr "Airprint 订单"

msgid "Welcome"
msgstr "欢迎电邮"

msgid "Password Reset Instruction"
msgstr "密码重置说明"

msgid "Password Reset Success"
msgstr "密码重置成功"

msgid "Stock Transfer"
msgstr "库存转移"

msgid "Good Received Note"
msgstr "收货单"

msgid "Print Check"
msgstr "印单"

msgid "Currencies"
msgstr "汇率"

msgid "Receiving Date"
msgstr "收货日期"

msgid "Direction"
msgstr "出／入货"



#: product_sold_breakdown_report.html

msgid "GTID"
msgstr ""

msgid "Top Department"
msgstr "最高部门"

msgid "Remark"
msgstr "备注"



#: product_sold_report.html

msgid "Quantity sold"
msgstr "已售数量"



#: octopus_transaction_breakdown_report.html

msgid "Last Add Type"
msgstr "最后添加类型"

msgid "Last Add Date"
msgstr "最后添加日期"

msgid "Value"
msgstr "金额"



#: transaction_breakdown_report.html

msgid "Tips Amount"
msgstr "小费金额"

msgid "Voided At"
msgstr "使无效日期"

msgid "Card Present"
msgstr "卡存在"

msgid "Tax Amount"
msgstr "税额"

msgid "Note"
msgstr "备注"



#: batch_report.html



#: refund_report.html

msgid "Refund Create At"
msgstr "产生退款日期"

msgid "Order Create At"
msgstr "交易产生日期"

msgid "Refund Quantity"
msgstr "退款数量"

msgid "Amount Refunded"
msgstr "已退金额"

msgid "Issuer.Display Name"
msgstr "发行人名称"



#: accounts_receivable_report.html

msgid "Age(days)"
msgstr "日"

msgid "Amount Current Due"
msgstr "已到期金额"



#: cashier_transaction_report.html

msgid "Business Date"
msgstr "营业日期"



#: tax_summary_report.html



#: voucher_report.html

msgid "Voucher Bcid"
msgstr "礼券编号"

msgid "Voucher Name"
msgstr "礼券名称"

msgid "Voucher Created At"
msgstr "产生日期"

msgid "Face Value"
msgstr "面值"

msgid "True Value"
msgstr "实际价值"

msgid "Expired At"
msgstr "到期日"

msgid "Sold At"
msgstr "销售日期"

msgid "Sold By"
msgstr "营业员"

msgid "Sold At Order Number"
msgstr "销售单号码"

msgid "Sold At Order Reference Number"
msgstr "销售单参考号码"

msgid "Customer Name"
msgstr "客人名称"

msgid "Redeemed At"
msgstr "兑换日"

msgid "Redeemed At Order Number"
msgstr "兑换交易号码"

msgid "Redeemed At Reference Number"
msgstr "兑换交易参考号码"

msgid "Sold At Store"
msgstr "销售店铺"

msgid "Redeemed At Store"
msgstr "兑换店铺"



#: time_clock_report.html

msgid "Clock In Time"
msgstr "上班时间"

msgid "Clock Out Time"
msgstr "下班时间"

msgid "Total time"
msgstr "总工时"

msgid "Adjustment Type"
msgstr "调整种类"

msgid "Added by"
msgstr "员工"



#: courier_performance_breakdown_report.html

msgid "simple"
msgstr "基本"

msgid "advance"
msgstr "进阶"

msgid "filter..."
msgstr "过滤"

msgid "filter by"
msgstr "过滤"

msgid "Courier Add Time"
msgstr "时间"

msgid "Order Total"
msgstr "总金额"

#:--------------------------------------------REPORTS END-----------------------------------------
